（青春／甜）《一個書生既Player故事》(4)

多謝痴線佬們仲追緊！唔講咁多！貼文先！

____________________________________________

第一次入黎既朋友，呢個故係前傳，順序請先睇大學故 多謝合作

追ＰＯ請按：

（甜）一個普通女仔既大學故事

（青春／甜）《一個書生既Player故事》
紙言：

（青春／甜）《一個書生既Player故事》(2)

（青春／甜）《一個書生既Player故事》(3)

「咁遠。。順風車都未必截到。。」我同Michelle講。

「我有間Airbnb既屋喺近海果邊，距離呢度大約十五分鐘距離，一係你地去訓一晚？」個女人話。

我同Michelle對望，似乎都無第二個選擇，而我都唔想浪費呢個大好機會返去。

「好呀唔該你。」我同個女人講。

個女人叫Grace Sxxxx，佢帶住我地由現代豪宅區，行返去剛才既紅磚小屋區。

穿疏於街道，去到一條隱閉既窄巷。

喺一間明顯特別古老既倒三角屋頂小屋門口，Grace將條鎖匙插入易匙孔，好大力咁推一下門先至開到鎖。

一入屋就見到個迷你客廳，好似香港百零呎既單位咁，唔算寬敞。

屋企入面全木既裝修同傢俬，仲有個鹿頭掛係牆，感覺復古。

「呢間屋好復古！」Michelle感嘆。

Grace聽到後話：「依間屋1897年起到而家嫁啦，緊係老爺。同媽媽一齊住，後來我結婚就同先生買咗頭先果面既大屋。」

「樓上係寢室，如果覺得凍可以係櫃度拿多張棉胎被。廚房用具可以隨便用。最重要係，用完野要洗返乾淨，房間全面禁煙。」

「咁租費果度？。。」Michelle問。

「免費。」

「唔係咁好既！」Michelle話。

Grace諗咗一諗：「It's fine. 本來係租出去，但今日無預到有客人無買早餐同其他野食。」

「一係半價，唔俾錢個心過意唔去。」

其實我覺得人地都Free俾你，洗乜仲要俾錢。

「OK. 你上Airbnb search陣間俾錢啦，記得俾返個好評我。Haha！」Grace話。

「好呀唔該晒你！」

「有咩事打俾我！聽日Check out放底鎖匙係門口個信箱度得啦。Weekend聽日好多人入黎Volendam，好熱鬧嫁，Have fun！」

就係咁，我同Michelle就誤打誤撞黎咗呢間地區小屋體驗生活。

突然變得寧靜既房間。

「出去食個晚飯先？」我提議。

未睇留名先

趁天仲未黑，我同Michelle出返去碼頭邊既酒吧食晚飯，行出去都唔洗十分鐘。

一大Draught比水更平既啤酒，配上新鮮既酸瓜Herring fish，仲要Michelle呢個大美人，真係人生一大樂事。

仲影咗好多女友視角既相，我都忍唔住將自己個樣放上Ig，好難得。

匆匆買咗平既衫同內衣做替換（嘩，真係好難先搵到，仲要準備收舖），就返小屋。

沖埋涼作簡單梳洗，上到二樓參觀，有個煙窗係上面，訓係床度就望上屋頂就可以望到個天。

原來上面得一張大床。

個女人肯定以為我地係情侶啦。

「原來得一張床。咁今晚我訓梳化啦。」我懶君子咁同Michelle講。

我把口咁講，但個心當然知道我無可能一個人訓梳化。

「梳化咁細張，邊夠你腳長。」Michelle好理性咁話：「我唔Mind，一齊訓床啦，張床咁大。」

如果無好感，點會同我單獨去旅行，仲要肯同我兩個人同床訓。

就憑佢呢句，我知今晚食硬佢。

張King Size床大到兩個我訓上去都有餘。

「玩O camp都成班人一齊訓，扮咩鬼呀。」Michelle訓係我格離話。

「兩個人點同呢。我驚半夜俾你偷襲，好危險。」知道即將得米，我都開始囂張。

「咁你落去訓梳化啦。」

「你落去訓啦，做廳長保護我。」

「好無賴呀你，我讓咗半張床俾你仲叫我做廳長！」

我一把訓係床度：「唔理啦，你讓咗俾我，張床就係我有份。」

你個人有我都有份！我心諗。

準備訓果陣，Michelle無啦啦摷袋：「訓教前，一齊食咗呢個先！」

佢拎咗個朱古力Muffin出黎。

「莫非。。」

「無錯！就係Space cake～」

「你做咩隨身攜帶呢啲野。」

「前日隊完草我咪無話Feel要再食，我朝早出買定咗大麻煙同蛋糕，諗住入黎Volendam咁Chill既地方食。」

「你唔驚食完跌咗落海？」

「你地上次先攤係度唔郁。唔驚啦！」

「分一半俾你。」Michelle話。

「啲人話第一次食半個食，過半個鐘無Feel先再食埋另一半。」我制止Michelle，唔俾佢食咁多，陣間Stone咗我屌咩？屌死魚？

「都係，食咗四分一先，過三個字再食四分一。真係無Feel先食埋支煙。」佢將四分一個Muffin放入口。

「睇黎你今日非Stone不可，好有決心。」我都食咗個Muffin，味道同普通朱古力Muffin好接近。只不過，個蛋糕超級乾，乾到好似擺咗幾日咁，唔飲水極難食。

我同Michelle連忙飲水送蛋糕。

房間又靜咗。

食完未消化，當然乜野感覺都無。

「點呀。咁仲訓唔訓教？」我問Michelle。

「間房好似好靜咁。」

我去咗喇叭度，見到有啲CD放咗喺枱面，拎咗隻90's retro party既碟播。

我同Michelle聽住Toni Basil既Mickey，一齊跟住唱歌，仲一齊舉高雙手，好跳舞。

瞬間，房間變成一間pub。

大約二十分鐘，大麻既藥效開始發作，我又經歷多次果種輕鬆彷如飛上天既感覺。

只係食咗四分一個，我無法用精神意志去抵擋，Weed既感覺要黎就黎。

「開始有Feel啦。」我同Michelle講。

「我而家好似暈暈地。」

「攤上床先。」我講完就去停咗Retro Party既音樂，將手機既調情音樂播出。

好彩我制止咗Michelle只係食四分一個，再食多啲就會Stone咗郁唔到，而家好似平時飲完酒High high地果種感覺，身體仲可以活動，唔錯。

「阿。。」Michelle開始傻笑：「好似飛咗上太空抖唔到氣咁。。」

我摸一摸佢既額頭：「無事啦。」

「唔知點解，你摸我額頭好舒服。」

「係咩？」我轉身伸手攬住佢，性感輕聲細語話：「咁樣呢？」

「嗯，好似更加舒服。。全身都好敏感。。」Michelle用迷迷湖湖既聲音話，其實我摸佢既手感都因為大麻而變得更好。

我將手伸手佢既T恤入面，兩隻手指係佢腰間一摸，緩緩向上發展：「咁樣呢？舒唔舒服？」

「嗯。」我感到Michelle雙腿由緊夾變成放鬆。

「想要多D嗎？」我作最後一次通諜。

「嗯，我全身都好熱。。」

我既手向上進攻，原來Michelle無戴Bra。

男人嘛。。知道身邊既女人無著內衣總係會一陣瘋狂。

細佬當堂醒晒對佢salute。

「望住我。」我同Michelle講。

Michelle將個人打側，一陣煽情既音樂，望住我，我地好自然咁錫咗。

Michelle既胸幾骨子，唔算大，但要有的總有少少，大約有34C。

我揉搓Michelle既胸部，喺佢乳頭上面打圈，好快乳頭就硬晒。

豆大既乳頭係柔軟既T恤上甚為突出，是為飛釘也。

我起身，整個人都壓係佢身上，錫佢條頸。

「阿。。書生。。好舒服。。」佢把聲好似就斷氣咁既款。

我硬邦邦既巨龍係佢洞口磨擦。

Michelle對手捉實我巨龍，上下來回。

我一路奶佢條頸：「唔好。。。停。。。」聽住佢把死人聲，真係少D定力都頂蘆順。

到咗咁上下，Michelle推開我，自己除咗衫褲，一下子反客為主坐咗係我上面。

我都未開始整佢妹妹，佢已經急不及待坐上黎。

我摸佢妹妹，想幫佢做前戲先至正式進入，點知發現根本無需要，我無咩點出手，Michelle既底褲已經濕咗成撻。

Michelle自己除晒佢既衫褲，一名裸女突然出現係我眼前。

佢拉底我既底褲，磨咗一陣，對準洞口，就用女上既方式自行插入，仲好似騎馬咁狂Un。

以Michelle小穴緊緻度黎評分，喺我中學識既囡囡之下，Candice之上。

「阿。。阿。。阿。。阿阿阿阿。。」

估唔到斯文既人院女神Michelle喺床上面都幾淫蕩，我又發掘咗佢其大一個不為人知既一面（可能好多人都知）。

我欣賞佢既淫蕩，所以我下盤都加重力道去幫忙滿足Michelle。

「我要我要我要。。。阿。。阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿。。再大力D。。黎啦黎啦。。阿。。」Michelle呻吟。

「起身。」我用吃奶既力，拉起Michelle去窗邊既枱。

我將佢放係枱面，佢舉起M字腳，我就企起度抽插，爽到要死了。

Michelle雙手捉住牆邊借力，佢既胸部同我既抽插一樣上下移動。

「Oh my god someone's making out here!」突然聽到好近既女人聲音係度講野，好近，近到好似係你面前講。

我望出窗外，卻望唔到任何人，可能係附近飲完酒既人經過呢間屋，真係應聲得好緊要。

我諗剛剛Michelle既呻吟聲已經傳遍整個Volendam。

一路欣賞住Volendam既美麗夜景，幻想住有人喺窗外見到我地，偷窺我地扑野。

喺外國，點樣露出扑野都得啦，反正都無人識我。

我大大力咁抽插Michelle，我要屌死佢呢個淫娃。

「阿。阿。阿。阿阿阿阿阿阿。。」

「射啦。」我將弟弟從佢妹妹抽出，將所有子孫射係佢胸部上面，熱刺刺的，滿足了。

「呼。呼。呼。」我同Michelle都出晒汗，係度抖大氣。

我地攤係床度休息，精神開始回來了。

一個想法，一股衝動，從腦海裡衝口而出。

「喂，Michelle。」

「嗯？做咩？」

「不如。。我地一齊咯。。」我若無其事地說出我內心的想法。

「咩意思？你表白？」Michelle無乜驚訝，笑笑口咁問，彷彿對表白既場面已見怪不怪。

「係呀。」

「啱啱係試用考試？」Michelle笑問。

「唔關事啦。」

「好呀。」

「你話咩話？」

「無呀。」

「我聽到嫁，你應承咗嫁啦。」

「咁你又要我講多次。」

「我驚我聽錯嘛，女朋友。」

「哈哈，你無聽錯呀。男朋友。」

「訓教啦。」我話。

「Goodnight。聽朝見啦。」Michelle攬住我，我地好快就進入夢鄉。

女朋友

lm

即刻po相同kpk示威

咁就多個女友Michelle

但感覺上都只會係SP

乜林書生唔係話唔會再傷害人感情啦咩

溫梓柔二號

又做替身好似溫梓柔咁 michelle咁正對佢手下留情呀

啱啱係考試 呢句好笑

點會係溫梓柔

快d向江柏琪隻臭雞示威

留名

michelle一走
書生碌鳩肯定又痕過

不過可唔可以唔食鬼妹

扑左野先一齊嘅唔會有好結果

push

我未追依個故 但上個講Stephanie個故好正
我想問依個故Stephanie出左黎未？

追完故我再話你知

你個名

呢度有會員林書生架

咁即係出左未？
仲有好唔好睇過Stephanie個故？

慢慢追啦

仲有林書生成班後宮

留名睇會員Michelle 出場

新po lm

新post留名

追到而家，留個名

謝謝各位，原來有咁多人一齊追得咁貼

正評咗
推

書生屌男人未？

已經唔記唔講到去邊

留名留名

我追淨返呢個故，其他半放棄

推

仲未有KPK

又可以出多個外傳?!

書生婚後轉基

好想睇書生含撚

書生比男人sm

文呢

九點鐘，起床了。

最近都起得比較早。

我望住訓係我身邊既Michelle，有種好奇怪既感覺。

女朋友？

我好清楚記得琴晚叫Michelle做我女朋友而佢又答應既事。

神志不清衝口而出亂講野。

人院女神咁輕易就俾我食咗，隨口問一句就應承做我女朋友。

佢咁輕率答應，對我都唔荒認真。

搞笑。

點解我要對Michelle咁講？

或者係我覺得人在外地，應該要有返個女朋友互相支持下去，否則會好悶好孤單。

孤單就要隨便開始一段關係？林書生，你個腦食咗屎？你知唔知咩叫拍拖，你記唔記得自己識咗江柏琪之後，變咗聖人Mode，話唔再玩弄感情，玩都要有原則。

上下高登都知而家D後生仔都唔知咩叫拍拖，個世界觀變咗了，林書生你與時並進啦，Causal既愛情真係好Causal，唔好看得太大件事啦。

又或者我內心真係鐘意佢，只係理智唔願意承認自己既感覺，所以隊完草先衝口而出，呢句係出自我真心。

唔係嫁，你對江柏琪同林敏兒都唔係咁嫁，你好清楚自己做緊乜。

林書生，你大個嫁啦，唔好再相信愛情啦。

搵到個條件、性格好，又相處到既人咪一齊落去，愛情到最後都會變感情，有無Feel ，有關係咩？實際啲啦。

無論結果點都好，開始咗就努力嘗試下。

嗯，試下。

我起身落廚房睇下有啲咩食，無乜僅餘既物資，我只可以簡單咁煮個麥皮、烚隻蛋、加片火腿芝士做早餐。

「乜你次次都咁早起身既。」Michelle聽到我煮野食既聲音，嘈醒咗落樓。

「唔知點解黎咗歐洲之後，日日都咁早起身。」我背住Michelle煮野食，唔想同佢既眼對上，被佢識穿我既猶豫。

Michelle喺背後攬住我：「可能係另類Jet lag。」

「咁又係，係香港我成日都四五點先訓。」

我轉頭，好自然咁錫咗佢一啖，再將早餐美美的放喺枱面。

說實話，我個心有一刻好想推開佢，扮咩事都無發生過，叫佢唔好將琴晚既事當真，不過我無咁做。

「點解既？你住Hall？」

「唔係，我無住Hall。我喺酒吧返工。」

「你個樣好斯文，唔似會喺酒吧度做。」

「關事咩。」我地係先扑野，再拍拖，後瞭解既次序，對於我不予置評。

「點解要返酒吧既？」

「因為。。我對酒有興趣。。而且酒後既人生百態係用錢都買唔到。。旁觀者清。。」

「有咩特別既經歷？話俾我知。例如D客人飲完酒去開房？」

「你諗到既都會有。」我繼續：「有人飲醉酒不停同人Say Sorry，有人連鞋都漏咗喺酒吧，有人飲完周圍攬住人黎錫，有人呃女友出黎要我幫手扮朋友交人，有人扮醉去抽女仔水。。」

「哈哈，咁有無女客人撩過你？」Michelle托住頭，聽得津津有味。我突然覺得呢份工豐富咗我既人生，有好多野可以同人分享，總有許多人對呢D經歷感興趣。

「撩既定義係咩先。」

「撩你去搞野，或者表白。。」

「唔多唔少總會有既。」我懶係神秘咁講，其實都係得張翠珊一個怪女仔。

「原來我男朋友係咁受歡迎既人。」Michelle一副心心眼的樣子，女人都係鐘意呢D懶型既野。

「哈哈。你都係啦。我聽朋友講，原來你係Ig女神，好出名。」

「有幾出名。」Michelle一副自豪既樣子：「個個以為我有拖拍，都無人追我。」

「Ig既相係男友視角。」

「好多都係女仔朋友一齊去影嫁囉。」

「鱷魚頭老襯底，原來係毒撚。」

「Sosad。多謝你肯要我。」

「講呢D。」

講呢d

其實只係想有人陪

michelle

真係好好睇

Michelle

點解我無鱷魚頭老襯底

係咪遲下又要傷害Michelle

多溫馨嘅場面
可惜那來這些機會.....

都話Michelle 淫底

Sweet得黎好勉強

唔好理咁多 一路向前加速到Step出黎！

書生又拍拖

同你一樣

michelle lm

出現了

有冇人可以幫手補充

書生屌過的女checklist ：
溫紫柔，阿婷，丁丁，長洲沙灘扑野打機女（已經唔記得左咩名 ）, Candice, Michelle , 仲有未出現嘅Stephanie

之後會唔會有得屌林敏兒

Stephanie 已獲得 林書生 以鳩拍臉 獎賞一次

Candice係幾時 無印象

喺hall個sp 好似係

step之前好似有個叫carmen，仲有ivan條女

仲有被顏射果個花小姐

有男友 林書生就不了

哇係喎

幾時先有文呀

今日有無文？

想睇你出場

我同Michelle食完飯拖住手行去碼頭，也許大家一早有過不少拍拖親密既經歷，面對陌生手指既觸感，動作卻純熟自然得沒有一絲尷尬。

琴日果條寧靜既酒吧街，只係相隔一個夜晚，就變咗熱鬧嘉年華。

有樂隊喺遊艇前表演音樂，在場每一個人都好投入，會隨歌曲節奏移動身體，露出最真摯既露齒笑容。

就算間舖無位，啲外國人都會企起酒吧外面傾計，企喺度既客人同坐喺度堂食一樣咁多。Wow，Fantastic baby，香港一定唔會見到，企喺度飲野，傻的嗎。

我同Michelle停底欣賞音樂既表演，傻更更跟住前面個細路觀眾跳開心舞，場面溫馨甜蜜，我都開始忘記早上對自己既批判同疑惑，盡情享受係Volendam既時刻。

睇完大半小時既表演，我地先斯斯然咁坐船去Marken。

喺歐洲，時間多到唔知點過，可以用成粒幾兩粒鐘喺餐廳食飯吹水，可以好即興喺街睇人表演，可以訓喺船上望住個藍天咩都唔理。

Marken地方不大，在離岸邊不遠處都望到佢既盡頭。一落船，成排遊艇林立於碼頭。Marken比起Volendam，建築風格更古舊樸素，人流稀疏，小屋以黑色同深綠色為主調。

「因為先天地理環境欠佳，所以Marken長期有水患，直至1932年起咗個Afsluitdjik北海大堤壩，硬生生將海灣變成一個人工大湖「愛塞湖（IJsselmeer）」，至改善到居民既生活，將孤島Marken同市區連接，而居民都由海港漁民生活變成主要做觀光遊客。」旁邊有個外國導遊簡介呢度。

我同Michelle連地圖都唔睇，好隨意咁周圍行。

涼風伴隨太陽光吹拂我既臉頰，雖然刺眼，我卻樂此不疲。

喺香港既生活忙碌，每日都被唔同既活動填滿，彷彿聽日就係世界末日咁，留喺屋企放空一個鐘叫超級浪費時間，返學、打工忙到連覺都無時間訓，咁奢侈既時間，黎到呢度卻好似係新手包最基本既裝備咁。

「活在當下係我而家既感覺。」我微笑地講，心情真好。

「嗯，黎到呢度，真係唔會想返香港。」

「你唔會怕悶咩。」

「有你喺我身邊陪我，我點會悶。」Michelle一個直擊球打來。

「真係識講野。」我輕撫佢頭頂，錫咗Michelle一啖。

退休搬黎呢度都幾好，點解父母會諗移民去意大利，而唔係荷蘭呢？可能係因為佢地無黎過依度。

我影底呢度既鄉村景色俾父母睇，唔知佢地呢排過成點呢？

沿路行，周圍都係種滿鮮綠色植物既農田，係幾咁美好既大自然。

喺中間亂行，再沿住海邊（其實係湖）既花田散步，我地喺一個上小船既位置停底。

有個對夫婦帶咗兩個年約十歲既姊弟黎游水。

姊姊除下面衫，入面著住件一件頭泳衣，毫不猶豫一野就跳落水。

Michelle除咗佢對鞋，伸隻腳入落水浸腳。

「嘩！估唔到D海水咁凍！」其實呢度天氣都幾涼，係有太陽既加持我體感諗大約18至20度倒。

我伸手入去海水：「又真係幾凍。」

著住Hoodies既我望住果個姊姊，不禁佩服。

相反，弟弟唔識游水。

佢喺企起岸邊，咬住手指望實家姐游得好開心既樣子，卻唔敢跟埋佢一齊落去。

爸爸鼓勵弟弟：「Have a try! Brave boy!」

姊姊聽到都特登游返黎，向弟弟伸出手示意要佢落黎。

弟弟終於肯踏出第一步。

媽媽喺海入面拖住佢，好有耐心咁教佢浮水。

到弟弟終於識得浮，仲游到幾步。

目睹整個過程既我地，心裡感到滿滿既治癒。

我同Michelle喺度又影咗好多相。

離開果陣，我地仲同佢地講加油。

可能係歐洲既關係，我同Michlle一齊既時候都好慢活。

所有事情都變得輕鬆簡單。

生活本來就不該太復雜。

寫寫下都好想快D寫到Step出現

書生究竟係點架 寂寞要人陪定係認真

點解會有負皮

得一篇

因為意大利仲hea過荷蘭

唔知作者係崇洋定點
好普通嘅一件事但都要特登強調 好得顯作者好大鄉里

同埋成日都強行攞香港同外國比 無得比㗎好無
同埋作者係咪寫旅遊寫到上癮 同Michelle d 互動好少

咁的確林書生真係冇去過荷蘭

林書生先係大鄉里

我覺得訓教 散步 食幾個鐘飯都係非常奢侈
學生可能多啲時間去揮霍下唔覺係啲咩

今時今日學生都無啦 唔係話崇洋 但鬼佬係真係特別寫意 住慣香港真係會羨慕 但當然佢地都有佢地既問題

幾時有林敏兒出現

其實第一次去到異地 一個完全不同於香港既環境
係真係會對周邊環境好好奇 觀察得好細緻入微 搵下佢同香港既分別。
就算係越普通既事 你都會覺得好驚訝
呢個係我（同我啲fd自白）之前去歐洲同加拿大既經驗

其實都係希望樓豬focus 返係愛情/ 甜個度

一開始去外國都無乜比較除咗錢
利申 係外國讀咗幾年

林書生最唔緊張就係錢

快d返香港食女算啦

我地返到去岸邊既餐廳食Tea。

Michelle揀咗個Panini包，超肥大既海鷗（大過一個枕頭呀）對我地既食物虎視眈眈。

我唔知咁樣算唔算拍拖。

我同Michelle既互動淡如止水，大部份時間都無乜點講野，安靜的。

呢份安靜並不令人討厭，兩人之間既相處係舒服的。

安靜更好。

我唔想同Michelle分享自己內心既感受。

更準確黎講，我唔想同任何人分享自己既感受，明我既人，就算我唔講出口，佢地都會明白。

喺依一刻，有一個不太討厭既人與我一起分享呢個美麗既地方，也不至於孤單一人，就夠了。

我都係怕寂寞既人。

有得揀既話，邊個會想自己一個呀。

黎Exchange林書生最大既課題應該係如何面對一個人的時間吧？

唔認識林書生既外人會覺得我性格幾玩得，都Charm charm地，份人無咩野諗。

但我深深明白，林書生不過是靈魂死掉的軀殼而已，早已腐爛死掉的心靈已不是誰可以拯救到我。

我嘗試讓自己的生活變得精彩忙碌。

希望忘記在香港發生令人不快的一切。

希望能夠重新開始。

發生過就是發生過。

記憶就像塗滿在白紙上的顏料，豈是你說抹掉就能抹掉？

周圍行下Hea下，就到咗四點幾。

基本上都行晒成個Marken同Volendam。

我同Michelle搭巴士由Marken返Amsterdam，去Eve已經Quit咗既宿舍，攞返擺底咗既行李。

Michelle順理成章會返我既宿舍過夜。

「Sor呀我間房咩都未執，好簡陋。」一打開門，成間屋只有行李箱同埋幾個大袋打開咗就咁放喺地度。

第一晚黎到就去咗隊草Eve度訓，第二晚又出咗去全日返黎已經唔想執，可想而知有幾亂。

「唔緊要啦。你快速咁執執佢咪得。」Michelle放底袋，坐喺電腦凳度，第一件事係幫電話差電。

無理由要客人住D咁差既地方，所以我都快快手拎D零食出黎招呼Michelle，又立即摺好床單（唯一執咗既野，而家宿舍真係百無，喊出黎）。

「你拿部ipad玩下先。」我好似個大人咁，塞部機俾Michelle等佢打發下時間，自己就開始執野。

我將日常用品、雜物、衣物、電器、零食逐一拎晒出黎，慢慢擺放係房間唔同地方，房間頓時多返點生氣。

呢個時候，我好掛住我江柏琪做我工人，佢喺度既話，一定會屌晒鬼話我執得慢，麻鬼煩，阻住佢，然後就會一路嘮嘮叨叨幫我手執野。

佢拎部iPad播歌，用住電話Check E-mail：「書生，我諗我聽日要走啦。」

「咁快？」咁突然。我仲諗住佢會留多兩三日先。

「大後日就開學禮。我聽日搭飛機去英國Check in宿舍，再去大學注冊，唔想咁趕，搵路先費時盪失路。」

「你買咗機票未？」

「未呀，而家買。」Michelle拎我部iPad禁。

「又話通常Last minute既飛會平D，睇落都差唔多貴。」我Expect係6舊水，點知都要成千蚊一程。

「早訂至平。咁我揀個時間好D既。」佢揀咗下午三點機。

「三點唔好，我驚你去到夜危險。一點啦。」我提議。

「都啱既。」

「你會唔會陪埋我去英國呀？」Michelle問。

「我後日已經要上堂，唔陪你過去啦。」我話。

佢好似西咗一下面。

「仲諗住你會陪我去英國添。。」Michelle有點失落咁話。

咁黎Exchange大部份時間都係自己一個嫁啦，好正常呀，唔通我搬埋去英國陪你讀書咩。

「唔係唔想陪你。。不過。。」

「由佢啦。」

Michelle好順手就用埋我個Paypal俾錢。

唔係緊張果一千幾百，係覺得佢呢下好港女。

房間既空氣瞬間變得冰冷。

「你去沖個涼先？」我問Michelle。

「嗯。」

我地各自沖完涼冷靜，剛剛尷尬既氣氛都消失咗。

我同Michelle攤係床上面，挨住一齊睇Simpsons（唔好問我點解要睇Simpsons，好似Chill少少，無理由同個文青IG女神睇動漫嫁）。

睇到有D眼訓，就熄燈，我伸手入佢既腰部，主動錫佢，我地一齊做愛做的事，來一場簡單的香草性愛，就像平日吃飯去廁所一樣，都沒有什麼特別好記得的。

書生同Michelle都係各取所需啫

一千幾百當叫隻比較啱傾嘅雞

咁話我

你自己好好咩？

送埋上門

你根本唔值得書生用錢係你身上

遲啲妳自己送上門添喎

終於唔再係遊記/ 歷史

拍拖幾日已經用男朋友PayPal 真係

Live

臭雞Michelle！

去荷蘭exchange真係好正

Michelle喺我既懷抱內訓著，起身時，佢微笑對我講咗一句：「早晨。」

我同Michelle去返市中心食個早餐，周圍行咗陣，就送佢去機場。

我地拖住手，又講下荷蘭既歷史或者小知識，比起自然，我會話，一切是幾咁熟練，好假，我地乜野感情基礎都無。

一開始投契既感覺，只係對方社會經驗多咗，個人有見識既假象而已？

經過呢幾日，我點樣評價Michelle？識野多、份人夠知性、感覺斯文係第一印象。

佢份人唔蠢，知道某D時候，要扮下野賣下口乖哄下我。

呢幾日24小時全天候一齊，相處落就會發現問題。

我唔知道係加咗拍拖既名義先係咁，定係佢本身就係咁既人，只係慢慢顯露咗出黎。

點解咁講，喺小處上面，會發現Michelle性格都幾。。

我唔知咁樣叫港女定公主病，呢D性格既女仔真係無處不在，中伏機會極高！

例如價錢太平，或者影唔到靚相既食肆佢係唔會去，我好懷疑佢喺香港係咪連譚仔都唔會食。

出門口化妝都化成粒鐘，好煩，人地江柏琪平時唔化妝咪一樣咁靚。

去到邊都要我幫佢影相，一個Pose影十幾萬次；佢真係好撚鐘意影相，拖住我都要影相，有時我都唔知佢同我去街，定同部手機行街。

有D野我提出意見，唔順佢意，佢會有幾秒既西面，好快又回復返平時既笑容。

食飯老奉俾錢，連機票都要用埋我張Paypal去俾，識咗幾日都毫不客氣。

喺我宿舍坐喺度完全唔諗住幫下手，連佢D行李都唔點理，叫我幫佢執，好多野當正我係工人老奉咁。

我覺得，做男人要有風度，但作為女仔都唔代表係老奉咁去接受，你扮下野俾下錢，幫下手都好。

我好怕D為我不停製造麻煩既女仔。

好多事，我希望佢夠獨立，有能力解決到，唔好事事倚賴我，例如扭個樽蓋都無力，要我費神太多。

我唔介意照顧同埋哄下女朋友開心，自願想陪佢係OK。

但如果係人地要求我陪佢，如果唔係就西面發脾氣咁樣迫我做係唔OK。

拍拖初期係評價對方既重要時期。

如果喺香港，實果斷Blacklist咗Michelle，下次唔洗再見面，理得佢係Ig女神，靚女又食得既女仔我都識唔少啦，洗受你氣咩。

不過人在外國就。。算啦，我忍，選擇唔多，我都仲想要一個旅伴。

「我地。。睇下幾時再見啦。。」Michelle喺離境大堂同我道別。

「開學睇下咩環境，放假再約啦。」

「嗯，書生，我會掛住你嫁。」Michelle攬住我。

「好快就有得見啦。」我話：「快D入去啦！唔知閘口遠唔遠！」

「咪住。」Michelle話。

「做咩？」

「拎部電話出黎。」

Michelle拎我部電話自拍，跟住將我地既合照Set做Wallpaper，話唔準轉相。

呢條友真係。。雖然你係一個靚女，哪來的自信呀。。

「Um..」

「就咁話啦，無得Say No～」

「同埋。。加返我Ig。。」Michelle拎住我部電話，幫我follow咗佢Ig。

我地先正式交換Instagram同埋Facebook。

「咁我就放心飛啦！拜拜啦。」Michelle錫咗我一啖，就走咗。

Wtf？

有陣雞味出左黎

到第二邊Michelle一定瘋狂食洋腸啦

有預感書生個頭會綠

原來都係港女 可以pass

講到michelle咁差，一句講晒咪又係想去搵返Kpk

唔係一日兩文咩

兩日一文

屌原本以為michelle會正路少少
點知......

我撐你咖michelle

你係雞咋

原來已經開左新po
枉我仲不斷係舊po到追

thank you

你睇住黎啦

睇你幾時洗晒林書生啲錢

送完Michelle機，我就坐車返宿舍。

拍拖後先交換Fb同Ig呢個做法，都幾易中伏。感受佢喺你面前既片面，一定唔及瞭解埋佢既朋友圈來得有用。

雖然話細個同而家可以好唔同，或多或少都表現到佢係一個點既人，由其是佢係經常Upload野既女仔，有好多Cue，我決定要做福爾摩斯好好去瞭解一下 Michelle。

我喺地鐵度打開Michelle既Instagram。

「Love is not about how many days, weeks or months you’ve been together, it’s all about how much you love each other every day.」

仲係偷拍同我既拖手照。

WTF？我差D口水都噴埋出黎。

呢個女仔真係好病態，Po相Po到上咗腦？叫做一齊幾日都要Po？

好彩無Tag到我，我真係唔想承認呢個人係我女朋友，仲要由我親自講出口。

Michelle既Ig以黑白灰色為主調，同一般IG女神一樣，主要係貼D炫富既日常，Chill chill既酒吧飲野、去酒店High tea、去Shopping買名牌袋係指定動作，再配返唔知喺邊度抄出黎既名句。

藝術角度黎睇係幾靚既。

只係感覺好虛偽。

成一千張相，我都無咁好精力慢慢睇到底。

Facebook既話，Michelle已經近乎棄用，好耐都唔更新一次，大概佢都係想睇下我Profile先至話Add埋我Fb。

我善用Fb既起底功能，一野睇返五六年前開始既Feed。

中三既Michelle仲係好青澀，著住灰色校裙，眼睛腫腫，齊陰曲髮，用害羞既笑容喺運動會度同一個高佢一個頭既男仔合照。下面係一堆留言：「Wow~~~Sweet~~~~」

打扮MK，神情卻清純得可以。

比起女神樣戰鬥格要扮到好有錢好有內涵既形象，我覺得依個先係真正既Michelle。

無可否認，香港男仔都對MK妹有情意結，總有MK妹既回憶喺你個腦入面。

MK妹就是奇怪打扮，口裡說拜金愛名牌卻對愛不顧一切既傻女仔。

我認識既人最MK果個，一定係丁丁啦。

第時00後長大，可能又會對富家女、韓風、偽文青打扮有情意結。

好快News Feed跳到去半年後，果個男仔同Michelle喺班房Back hug，一班同學喺課室買晒禮物，慶祝生日既相。睇黎Michelle中學既時候，已經略有人氣。

又過咗幾個月，Michelle Fb上面，全部都Share d感性文章，什麼單身也能過得好好的，不愛你的男人，就像不合穿的鞋子一樣，必須丟。

分手係Michelle人生重要既轉捩點，佢改變咗自己好多，大執打扮，化濃妝，染髮，打扮開始性感，眼神都變得不再清澈， 藏著一點心事。

Michelle都曾經不顧一切去愛過一個人吧。

盲目付出了愛，卻總是得不到想要的回應。

兩年後佢再次拍拖，今次都係一個高既男仔，到升咗大學就分手。

入大學後再拍過兩次，以一兩張帶點曖昧同埋肉麻既插旗留言、再以傷心失戀既句子同歌曲來區分。

或者佢已經拍拖到麻木，不過是一個稱謂而已，到最後都會分手。

其他都係Ig入面搵到既資訊，無咩特別。

喺Fb上面，連我在內既話，大約睇到佢既戀愛史係最少O5。

到底Michelle真係乜都擺上網，定有更加多無人知道既秘密呢？SP呢？

唔知道Michelle心入面，仲有無呢幾個男仔既存在呢？

佢會覺得係一生最痛苦既回憶，唔想記起，寧願一切無發生過；定係心存感恩，內心永遠都留一個位置俾佢既前度呢？

這是我對Michelle最好奇的地方，疑問也愈來愈多。

從Fb認識了Michelle，突然覺我唔再覺得Michelle係一個黑人憎既港女，佢只係一個受過傷既普通女仔。

繼續出文啊～

原來你都有過去

我都覺得我好慘

搵我

書生正臭鳩

對唔住啊屌咗你臭雞咁耐

睇到好sad

你唔係書生

Push

冇睇幾日
追翻哂

文

仲未返到屋企 兩點前

會員林書生去左邊

有些戀愛像溫水煮蛙，它在悄悄改變你卻懵然不知。

愈微不足道的小事，對自己的影響愈深遠。

手機內儲存的舊照片，有許多封塵著的過去。

有我和朋友們的合照，也有和江柏琪同居時的生活照。

回到宿舍靜下來的時候，忍不住翻看舊照片。

突然看到一系列的洋蔥照片，照片背後有一段無聊故事，無聊到若果不是拍了照，我都幾乎不會記起的程度。

天生挑吃的我就沒由來的討厭洋蔥。

討厭就討厭，不要問我為什麼。

某天吃晚飯的時候，江柏琪發現我把討厭的洋蔥夾在一邊。

正常的工人姐姐會因此減少煮帶有洋蔥的食物。

可是江柏琪不是一個真正的工人，她是個很有個性喜歡跟你對著幹的女生。

無視我的不滿，那一陣子她幾乎每天都給我煮洋蔥，強迫我解決洋蔥恐懼症。

她是一個很瘋狂的女生，肉醬洋蔥意粉、洋蔥炒雞、洋蔥豬扒、蕃茄洋蔥炒蛋、磨菇洋蔥忌廉湯、炒洋蔥、炒洋蔥圈、生洋蔥薑蒜醬、洋蔥顆粒拌飯、連炒菜都要加半隻洋蔥進去，差在沒迫我吃掉整隻生洋蔥。

心理學上的重複效應起了作用，我由超級討厭洋蔥，到嘗試吃一下洋蔥，到開始接受洋蔥，喜歡上洋蔥，到現在太久沒吃過洋蔥會嘴癢想吃的。

總有那麼的一個人，會改變了你堅持已久的習慣。

又例如原來我習慣了別人的陪伴，現在也戒掉一個人打籃球的習慣，不再喜歡自己一個人了。

剛認識時的一見鍾情，完全沒料到江柏琪會對我的人生這麼重要。

就是獨自在外國宿舍睡覺，半夜也會花時間去想念的地步。

回憶是很沉重的東西，如非必要，請不要觸碰它。

無論你把回憶收藏得多穩閉，包了幾多層保護膜，你以為回憶早已折舊變壞，它再也不能傷你了。

當你經歷完猶豫，終於下定決心要好好翻閱這些回憶，今次我已經痊癒了！我已經麻木了沒有感覺！

才發現，傷根本沒有好過。回憶仍然是如此鋒利，一打開便直插心臟，鮮血長流。

死一次不夠，還要自虐地讓自己死二十次、三十次。

痛苦真的是自己製造？停止好嗎？

其實真的有這麼痛苦嗎。

最重要的是，她過得幸福就好。

我怎樣根本不重要吧。

。。

。。

為什麼討厭洋蔥？

「如果你願意一層一層一層的剝開我的心
你會發現 你會訝異
你是我最壓抑最深處的秘密 」

我唔知道掛住江柏琪係咪思鄉情緒既一種，我淨係知道毒撚林書生黎咗荷蘭唔夠一個禮拜已經有D掛住香港，佢仲開始諗自己黎Exchange係咪一個正確既決定，賭下自己可以支持到幾耐。

仲有成半年時間，你會唔會太高估自己既獨立能力？

喺荷蘭上Lecture，同我幻想中有落差，我以為外國人上堂都係傳說中極專心又會踴躍同老師討論互動的，但事實唔係。同香港某D認真既班都好接近，呢度既同學都會靜靜地聽，但又唔會好主動，反應都較冷淡。我同Michelle Whatsapp講起，佢話英國果面上堂都差唔多，可能呢種幻想只係適用於加拿大、澳洲掛。

返咗學成個幾禮拜都無撞過Asian，點解會咁少人黎Exchange，定係個個都走晒堂我撞唔到？

有時全日都無講過幾句野，搞到我都有D灰機。

一個人太容易控制唔到自己亂諗野，日日都反思人生。

彷彿我既人生一直活係腦海既反思，而我無活在當下過。

唉，12點話咁快又落堂添，我要搵野做下過下日晨。。

不如Weekend去搵下阿Wade玩啦？

心動不如行動，而家就Whatsapp佢約佢先。

Wade係咪遲d同Stephanie 3p果個
明明唔睇開籃球都成日覺得wade係咁嘅樣

呢排返學好忙呀
定掛住搵牙Joe

對呀對呀 好記性

追po追左一日就live左
有少少搵翻我中學嘅影子

樓豬係咪讀psy

上面果段做咩無啦啦咁書面語

冇搵牙Joe了 咪又係垃圾app

最近中六好多測驗

Welcome here

不是

果刻心情好似比較適合用書面語

俾人bam 777
我有3個ac都唔記得個email同pw

Once you go black ...

呢個故真係追左好耐 😂

唔知會唔會係紅磚見到江柏琪呢
利甲:同faculty

You never go back

Um...見到話我知

評已正

今日無文

我打電話俾Wade：「喂～你今日有無野搞？」

「緊～係無啦～」Wade用一個搞Gag既語氣去回答我。

「我啱啱落堂，過黎搵你Hea？」

「OK，等你。」

Wade Whatspp咗佢喺Rotterdam既地址俾我。

一Google先知原來要坐一個鐘頭九個字既地鐵先可以去到，仲遠過我坐大半個鐘巴士去漁村Volendam。

醒目都係帶多套衫去替換，晏既話留埋喺佢度訓埋。

我：【Will arrive in 20 min】
Wade：【OK. 】

「 我到啦，而家係HEMA。」我打電話俾Wade。

「得，你喺果度等我。」

其實我同Wade只係Exchange Talk度見過一次，之後都好少傾計。

但果次既見面我覺得佢都份人都幾On9，應該啱玩。

Wade今日著住「HEAT 3」既灰色衛衣，果然係一個不折不扣既D Wade Fans。

「屌，開咗學咁耐先黎搵我。」Wade一黎就話。

「屌，你黎搵我唔好。」

「唉，我地唔好講呢D。」

戇戇鳩鳩咁我同Wade好快就熟悉咗。

黎咗荷蘭咁耐，第一次去咁現代既地方。

一出地鐵站，有一排菱形係半空突咗出黎既建築物，係Rotterdam既地標叫方塊屋。

穿過方塊屋，經過小港灣既大橋散步，一路以黎見到既建築物都係咁奇怪，有三角形尖頂既樓、有似金字塔斜上既白色建築物，旁邊有幾條黃色大水管，原來係圖書館。仲有飛碟設計既Blaak車站。

Wade帶咗我去附近一個週末市集，周圍都係人，瞬間好似去咗銅鑼灣咁，可能因為地方較細，感覺仲多人過Amsterdam市中心得多。

賣花、日用品、古墓、藝術品、首飾、芝士、水果、海鮮等等無論乜野類型都有。

「買埋餸今晚返宿舍煮。」Wade話。

食下街邊既炸魚小食，我地買咗好多芝士、牛扒、小薯仔、小蕃茄、西蘭花、紅蘿蔔、法國面包、蘋果。

都算豐盛又健康。

「我以為荷蘭人上堂會好專心，原來唔係。」我同Wade講起呢兩個禮拜既所見所聞。

「係咩，我D同學上堂好撚專心喎，搞到我有D唔自在。」

「走堂囉。」

「咁又唔好，要體驗當地文化嘛。」Wade話：「我D同學上堂好專心唔講野，但搞笑既係，當我落堂同D同學傾計，佢地話對考試好唔重視，Present唔小心講粗口無問題，有D人甚至會因為溫唔切書而推遲考試，甚至缺席。」

「搞笑。」反觀我地香港，上堂唔專心，但好重視考試。咁樣叫係重視學習知識多過考試？

「你係讀咩科？」我問Wade。

「SEM（Engineering in Systems Engineering and Management）」

「哦。咁即係讀D咩嫁？」總之講完我都唔知係乜野既Engine科目：「我讀E&F。」

「TQE。。中文係全質量工程。。Research野多。。」

「算啦，我放棄。」

「BBA撚係唔會明我地N展野嫁啦。」

「好正常呀，你都唔識BBA野啦。」

「識，Econ同Finance囉。」

「妖，咁我夠識N展野啦。咪Engine同Engine囉。」

「唔係，係毒男同毒男。」

「真係得咁少女？」

「細科一班得果40幾人，女已經得果唔夠五個，仲要N展科D女都唔係女黎既。」

「慘。本人表示深表同情。」

未曾讀過男校既我完全想像唔到有幾Dry。

不過我唔會有呢個問題，想食女放學去識人都好易。

「如果我地班有個正囡囡仲唔搵碌鳩狠狠地Fit爆佢。」Wade瞬間變咗個大毒男。

「哦，好呀，記得大力D fit到佢塊面紅晒。」我笑話。我覺得Wade都係講就兇狠，做就碌撚既性格。

買齊晒野，都行得七七八八。

「呢度離我宿舍都要行半個鐘，我同你去租架單車過去啦。」

「好呀。」Wade講完就帶咗我去附近一兩條較冷清既街。

「Hello，佢想租一部單車。」Wade同一個幾後生既男店員講。

「呀唔係，都係買啦。想問有咩款介紹？」

Wade感到好驚訝：「Oh my god！你黎咗兩個禮拜都仲未買單車。」

「宿舍無單車租，個個都自己有，行廿分鐘去到市中心租我不如搭地鐵算。」

「一手定二手？」店員問。

我望住價錢牌，都差成倍，我就話：「二手啦。」

店員拎咗幾架單車俾我試，呢度既單車比起香港少咗陣膠味，即使係二手，保養得好妥當，都唔會覺得佢殘舊。

我俾其中一個皮Pad既單車吸引住，就出去試單車。

坐上去，好似太大部，雙腳都唔可以輕鬆掂地。

荷蘭人真係生得好高，男士個個180，連女既好多都高過170，連單車都大部過人。

店員話依個高度ＯＫ，剛剛好。

「呢度D人係慣咗騎咁高，啱嫁啦。」

我再試一試個Brake。「咦？無Brake既？」

「Oh.. 呢度係用Pedal brake，即係用腳制踩向後方向黎剎車，無Hand brake嫁。」店員解釋。

「Fixed gear / coaster brake / leg brake都係咁解。唔好問我有咩分別，我都唔識嫁。」Wade話。

「一開始係唔慣，踩耐咗就慣。」

「OK 咁就呢部啦。」

「你要買幾多個鎖？」店員問。

「呢架單車唔係附埋內置鎖？」真係幾靚嫁！佢有一條好粗既鎖係連埋單車主幹，大大減底咗什人剪鎖既機會：「呢度治安咁好，去Volendam連屋企門都開住唔鎖，邊有人偷野呀。」

「睇你實係啱啱黎荷蘭乜都唔知啦。喺呢度治安好，唔適用於單車，單車失竊問題好嚴重嫁。」男店主話：「我呢度既單車都有晒單據證明唔係贓車，你可以上網查到個序號嫁。」

「我再免費幫你畫名，減少俾人偷既機會。」

男店員用金色既顏料幫我係車身用潦草寫咗「Scholar」，手字靚到好似書法家咁，呢架二手單車頓時變得獨特。

佢幫我上網做單車登記去取代返前單車主既資料。

我見佢服務咁好，最後都聽佢講買咗兩個巨型單車鎖，呢個款好少人放二手出黎，無理由因為慳個鎖而無咗部單車咁蠢嫁。

雖然我都唔知有無需要用三個鎖去鎖單車咁誇張。

個店員好後生，大約廿幾歲，吹吹下水先知原來佢係店主。

佢話自己德國黎既留學生，開間單車舖黎幫補下學費，同有個地方同朋友過下日晨。

聽落都幾寫意。

我同Wade仲同佢影埋合照先走。

今日喺Rotterndam係令我感到神奇既買單車體驗，文化衝擊了。

不得不讚樓主做資料搜集都做得幾足

樓主應該讀city 又去咗荷蘭exchange

認真，荷蘭單車真係成日會唔見 ?
我下個sem 去荷蘭exchange真係有啲驚 ( 想買新摺車 + 運返黎香港)

岩岩睇左半日終於睇到live
作者真係識人讀city enf?

書生屌左wade屎眼？
所以佢地後尾一齊住hall係為左享受同居生活？

我同佢屌唔屌關你鬼事

書生喺Step個故係咪同wade 嘈得好勁

唔係Felix 咩

係咪書生食左Felix條女
然後felix就同左Stephanie一齊

繼續推

冇記錯嘅話書生話係Janice 送上門

文呢??

個故係咪完咗

HEMA D蘋果批好正架

踩Pedal brake果種感覺好令人不安。

明知道正常人安全地踩單車，出事既機會率微乎其微。

但對於唔熟悉，無辦法控制既野我會好懷疑，懷疑到一個地步係會有踩空發生意外既錯覺。

我一個不留神，被衝出黎既地鐵嚇親。

下意識地先用手拉一個不存在既Brake，先至識得用腳向後踩剎車。

心臟頓時麻疹咗一秒。

後面既單車都被我嚇親，紛紛急停。

「妖，林書生你以為你自己係藤原拓海？」俾Wade開聲屌。

「Sor，俾架單車嚇親。」

突然間，我喺度諗，點解我要出生喺依個世界上面。

無得揀出唔出生，我已經以林書生呢個身份誕生係世上。

個天係咪有使命想我去完成？

如果呢一刻我因為單車而有咗意外，一切歸零什麼也不是。

假設到最後飲孟婆湯都會忘記一切，點解仲要經歷咁多野？

或者個天鐘意玩模擬市民，而我就係果個被控制擺弄都懵然不知，自以為可以控制命運既低能仔。

總之，我唔想死住，我仲有好多野想去完成。

駕駛單車都要好專心。

我預見到單車會喺我既荷蘭Trip入面有好緊密既關係。

估唔到考咗車牌最後都無用（我都未夠期攞國際牌。。），反而「揸」得最多既係單車。

我同Wade喺宿舍自製Cheese fondue，真係勁撚簡單，將西蘭花、薯仔、牛扒整熟，Emmentaler cheese同Gruyère cheese刨粒，加少少白酒、蒜頭、粟米粉、鹽落個火鍋，加埋支紅酒，登登登登，兩條麻甩佬都可以煮到外國超平芝士火鍋餐。

唔知係咪Weekend又太早D人未返黎既關係，Pantry只得我同Wade。

芝士火鍋底係浪漫既燭光！我都無同江柏琪點到呀！

我竟然同呢個麻甩佬Wade食燭光晚餐。

我望住Wade隻手臂仲有好長既手毛，真係好撚多毛成隻猿人咁。

「妖，好撚Chill阿。」Wade坐底話。

「成件事有D港女。」我話。

「不如播D歌。」Wade話。

「你揀。」

Wade揀咗Chill Chill地既Lounge Music Remix。（

我聽咗唔夠一分鐘已經頂唔順。

「兩條友聽呢D歌，會唔會有點Gay。」我忍住住笑裝作若無其事咁同Wade講。

「我們不Gay。」

「是哪一個Gay？」我睜大眼戇鳩鳩咁問。

「你～猜猜～」Wade露出一個奸詐既笑容。

「原諒我這一生不羈放縱愛自由～～」我大聲咁唱。

「喂，唔好玩啦。」Wade突然好認真：「你有無諗過，我真係Gay呢？」

「。。。」屌，我聽完真係嚇到鳩都縮埋。

「就係今晚，飲完依啖紅酒，你就會醉咗，俾我捉入房雞姦，我做1你做0，阿。。阿。。書生BB你屎眼好緊阿好正我好鐘意。。。阿。。阿。。。阿阿阿阿阿阿Kimochi～～～喔。。。」

Wade好肉緊咁叫：「射了。」

我個咀就來歪到關唔埋，Wtf？呢條友係玩野唔係真係Gay嫁可？

「Wade，你食咗藥未呀？」

「未呀。」Wade喪笑話：「屌，笑撚死我，你啱啱真心咗，個表情驚撚到呢。。」

「哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈。」對住呢條痴線佬真係唔知好笑定好嬲。

「唱K啦屌。」我趕緊將令人不爽既Chill Chill金曲，轉換成Beyond既海闊天空。

「今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕
霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我
可會變(誰沒在變)

多少次 迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過心中的理想
一剎那恍惚
若有所失的感覺
不知不覺已變淡
心裡愛(誰明白我)

原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我」

今晚係一個本地懷舊金曲之夜。

我同Wade由Beyond唱到Eason唱到Dear Jane、陳柏宇、比比鳥、Supper Moment。

喺外國，香港既朋友好少，相處既時間就變得特別珍貴。

多謝陪我癲。

不過。。。如果有得揀，下次都係唔想同你孖舖訓同一張床，Share同一張被咁Hehe。。。

真係好撚Gay。

我個菊花（暫時）到第二日訓醒仍然好安全既。

訓醒後我同Wade食個早餐，就自己一個踩三個鐘單車返Amsterdam。

我開始習慣踩Pedal Brake既單車，都適應喺荷蘭寧靜無乜野做，Hea 99咁就一日既生活節奏。

架車靚既記得買多把鎖

點解咁問呢

屌 仲以為有gay情節

會唔會寫同Wade hehe?

用左日半追到live. 真心好睇 加油 會日日黎睇下有咩update

2018先返嚟應該都仲未完

作者一定係去過荷蘭exchange, 無理由咁熟荷蘭

考慮下

多謝 隔兩日好啦

寫到我都hea咗變咗書生日常篇

Not even close
其實我連exchange都無去 好似無人會信

謝解答

講咩都無人信

未等到鬧鐘響起，我就已經起咗身，望住窗外既陽光普照住草綠色既內花園，今日又係一個悠閒既上堂日子。

我落到樓下琴日泊單車既位置，諗住搵我果部單車既時候，搵勻晒都搵唔到佢！

頂！原來真係會唔見單車！

Reception姐姐走埋黎：「Hey Scholar, what are you doing?」

呢位荷蘭人Reception姐姐係一個金髮輪廓分明既靚女。

其實喺荷蘭周街都係又高又靚既女仔。

「Hi lady，我諗我唔見咗部單車。你有無見過我部單車？」

「你部單車咩樣嫁？」

「黑色，皮Pad，單車車身上面用金色顏料寫咗Scholar。」

「Oh No。。我無見過。」Reception姐姐搖頭。

「原來真係會俾人偷單車。。。我好傷心。。。」我同Reception姐姐呻。

「你用咗幾多個鎖？」

「一個。」見踩咗就黎兩個月都無事，就鬆懈咗，就咁用佢單車原裝個鎖放喺門口。

「Oh poor，咁一定俾人偷咗，最少要三個鎖先得！」

「靚女我就黎遲到，你可唔可以借部單車俾我返學？」

「Haha，出面揸架咪得，唔洗借我果架。」

「宿舍幾時有共享單車嫁？我唔知既？」

「Oh No..你無聽過黎荷蘭讀書，如果無學識偷單車，就唔可以話自己大學畢業咩？」

「第一次聽。」

「出面就係你既車庫，隨便揀一架啦。」Reception姐姐笑笑口遞咗個剪鎖器俾我：「唔好同經理講，佢會嬲死我。」

我心諗，咁都得？

「OK. Thanks～」頂，我大概估到我部單車係點樣唔見。

講完我喺出面揀咗一部新淨得黎款式比較常見唔起眼既單車，Reception姐姐仲幫我剪埋個鎖仔，由搵車到揀車剪鎖走埋都唔洗十分鐘，成件事我諗到極度新奇。

唔怪得喺荷蘭單車失竊率咁高，因為當你唔見咗自己部單車，又有復仇加唔上再俾錢買過部既心態，好順手就拎咗人部單車，心安理得到好似去M記攞杯水咁。

「黎荷蘭留學必須知道的事：
一、Coffee shop既位置；
二、著有帽既衫防風擋雨；
三、飲完酒唔準踩單車；
四、偷人地部單車。」Reception姐姐話。

「飲完酒唔準踩單車？」我心諗。

「係呀，Strictly forbidden，單車都要遵守交通法例，可以檢控你嫁！」

「你唔係荷蘭人咩？」我問。

「我係呀。」

「荷蘭留學須知，講到你好似黎Exchange既學生咁。」

「咪又係你地D同學仔教壞我，哈哈，而家D大學生真係曳。」

我望一望佢心口個名牌，寫住「Maud Kxxxx」，同佢講：「我夠鐘上堂啦，走先啦，唔該晒你。」

「傻啦小意思。今晚要黎Join Common搞既Halloween Party嗎？」

「幾點？」

「夜晚八點開始，Til the end of the world.有免費既野食同飲品～可以輕輕咁打扮下先出席～」

「OK. See you tonight.」講完我就踩單車返學。

好多野做 太眼訓啦 星期五晚打返長d

鬼妹

特登開個帳催文 快D加多D甜 reception姐姐都得

我已經特登逼自己隔個幾星期先入黎
點解淨係更新左三篇

我覺得會同reception姐姐有甜

說好的星期五晚呢

眼訓到想死 happy friday呢hahaha

我： 【今晚我地Hall搞Halloween party】
Michelle：【我都係，會去玩】
我：【實著到好性感啦】

Michelle好識做，會Send d珍藏係Ig見唔到既J圖俾我，嗚呀佢今日係扮護士呀，D假血射晒係心口既白袍，睜大對無辜既眼睛，手指放喺唇邊，應該只有Ig女神擺呢D pose先唔會令人覺得噁心。

如果林書生既世界有網戀，撇開佢真人D港女格，Michelle都真係唔錯既。

我同Michlle Keep住有Text，都係分享下返學既生活同埋照片。

每日有一個人肯同你Share無聊事，傾下計，心靈真係多咗寄託，係Warm既。

若要更體切地去形容我地既關係，Um，我會話除咗多咗同佢傾計之後外，就同一對普通朋友咁無分別。

拍拖都係做D無聊野，講下每日重復既野，係乜野先至造就到戀人同朋友感覺既分別？

親密度？

兩個人之間心靈上同步？

我同Michelle了解太淺，共同經歷亦都唔多，就係由第一日開始，已經知道關係會倒數到Exchange完結果一刻，果種短暫既好感last唔得耐。

Take it easy, make a good game.
Take a breath, just act like a boyfriend.

放鬆D啦香港人。

放學，我去咗一間賣紀念品既舖頭，買咗件Harry Potter既袍，Hea hea地買件衫交下差。

訓教休息到夜晚，我先至醒咗落去Common Room。

我笠住件Taobao Feel既Harry Potter袍，再加支去去武器走既魔杖，顯得格外頹廢。

外國人多既地方係癲D，見到香蕉型搞Gag打扮，甚至Full set油晒面、化特技妝束扮喪屍添。

「Hi書生，我諗你都唔係太認識宿舍既人啦，等我介紹下。」Reception姐姐Maud即場幫我沖杯Gin Tonic，就續個同學向我介紹。

「呢個係Ammella、Daphne、Heino、Lucas、Erik、Misha。。」

「Hi.你地係邊度黎嫁？」好啦，其實我一個都唔認得，極期量只可以依照佢地既打扮黎分類。

Ammella膚色好白，一頭金髮，身形偏向肥料，佢自介話係俄羅斯黎既。

我起哄話：「Wow～戰鬥民族。」我望住佢斟Vodka斟到好似我喺香港飲啤酒既份量，不禁對戰鬥民族萌生敬意。

「我最怕就係戰鬥民族。由其是坐長途巴士見到士兵，你知士兵無女人，個個渴女如水。D老屎忽會好咸濕咁望住你，仲會問：Hey，Shall we have some fun tonight？」

我問佢當時有咩反應。「Um...No。。唔好啦。跟住就走咗。我最討厭就係奇怪既叔叔。」

「Hahahahaha。」整班人聽完不禁大笑。

「咁你呢？」我問皮膚唔白既男仔Lucas。

「我係Lucas。我係美國一個小島上面既原居民，想去見識下呢個世界係點，所以就申請咗過黎Amsterdam。」

「美國小島都係Under美國既監管，不過小島入面係一個設備齊存既社區嗎？」我問。

「小島已經係一個迷你社區，有學校、有貿易公司、有做便利店既，雖然佢真係一個島，但唔係你地想像中咁落後，只係同外界比較少聯系而已。」

「係小島上面，你地平時有咩做嫁？」

「小島近海，可以捉海鮮食；或者上山打獵；無野做又會同朋友喺屋企抹砌下手槍，生活都唔錯。我以為全世界都係過海上面既生活，但黎到Exchange先知，我呢種生活係幾咁獨特，或許我會更加懂得珍惜自己有既野。」

「有趣有趣。」

「咁Erik你呢？」

「我係德國讀航空。」Erik係一個皮膚白，大大份既男仔。

「Wow，咁你咪識整飛機。」

「唔識嫁。」Erik話：「其實之前仲讀過獸醫同營養，但發現唔適合自己讀。」

「咁你畢業出黎想做航空公司？」我問。

Eric話：「我無諗咁遠，可能又唔啱再去讀其他科，哈哈。」

哈哈 有文

等咁耐 得篇自我介紹

話唔定係我係Exchange啲SP呢

識食 實食戰鬥民族

愈寫愈差咁

我淨係想見阿step快啲出
加油

Sor最近真係太忙HAHA
下星期開始仲忙，一星期返三晚學仲要做功課，
放假又去旅行，都唔知點算

加速跳過Exchange會好D
呢段始終少d感情線

step 係咪就出黎

少感情係咪即係多扑野

我同其他人喺地下Common吹水飲酒，不太適應呢種氣氛，所以好快就已經鼠走咗返房。

成晚On99仲特登買埋衫去玩埋呢D活動，都唔知為乜。

當我返自己房既時候，經過Pantry，卻見到一去到Party既時候打過招呼既俄妹Ammella、美國Lucas、德國Erik。仲有攤咗係梳化既Reception荷蘭姐姐Maud，枱面上有酒同零食。

「咁快就返咗上黎既？」我主動同佢地傾計，原來佢地同我住同層，我都唔知？

佢地望一望我，「o殊。。」Erik神色驚慌，叫我唔好講野。

我心諗，咁快就醉咗：「佢好似醉咗，洗唔洗幫手？」

「唔洗啦，我地抬佢返房得啦。」Erik話。

跟手，Lucas就一個公主抱起Maud帶佢返房。

呢個場景總有D似層相識，但平日礙住喺酒吧返工，我都唔會八掛太多。

今次我好厚面皮咁跟住Lucas佢地入房，大門關上，佢地都唔好意思趕我走。

與其話我擔心Maud既安全，不如話我只係八掛想知發生緊咩事，我一向都唔係多管閒事既人。

Maud訓喺床上面既反應好怪，唔似飲醉酒，都唔似隊咗草。

佢張大口完全無反應，身體冷冰冰，彷彿無咗呼吸同心跳既起伏，成條死屍咁。

我懷疑。。

「你地餵咗佢飲咩？」我扮作見慣世面既樣子問佢地。

「Magic water.」入咗房，佢地都放下戒心，Lucas笑笑口咁答我。

果然係。。

「你喺邊度搵到貨？」呢種程度既迷姦水，喺荷蘭應該係犯法毒品。

「你想要？」

「係阿，買黎旁下身，點知幾時需要用。」八掛下。

「神秘既地方。你真係想要就搵我幫你買啦。」睇黎Lucas係呢個宿舍係拆家散貨。

「有無副作用嫁？」

「緊係無啦！高質，無色無味，無溝其他野！」

「所以，你地準備做啲咩？」我問。

Lucas話：「Maud同我講未試過俾人強姦，又想玩多P，我今日咪滿足佢既願望。」

「咁樣有無問題嫁。」我問。

「我地之前都玩過4P，唔洗擔心，況且佢醒返咩都唔會記得。」

Lucas播住Party音樂，慢慢脫下Maud全身既衣服，拉低深紫色性感帶有女人味既Bra，雪白乳房頓時暴露於空氣當中。

Come on，沒有最癲，只有更癲！

點解我會突然間覺得咁怕醜，唔敢睇落去！

我開始覺得我唔應該咁八掛。

呢場花生就如Live show，比起什麼成人Show、實拍既AV都更加真實咁上演。

「你真係好靚。」Lucas伸出食指，摸住Maud既面豬登，就好似欣賞緊一件藝術品咁仔細。

Lucas脫下佢既長褲，將早已扯到行一行既細佬（美國佬又真係長D。。）伸向Maud，用碌鳩大大力咁拍佢塊面，Fit到啪啪聲，整條紅印都見到。

Lucas將細佬插向Maud早已張開既口度，慢慢抽插。

Ammella走向Erik，跪底幫Erik除褲，再含撚。

佢地係我唔為意既時候啪咗丸定係再飲咗酒？

頂，點解可以當正我無到咁。

呢個畫面真係淫亂到一個地步，係林書生人生歷史上見過最瘋狂既畫面。

好難頂，當初丁丁點解可以接受到玩3P，可能佢真係信任我同愛我，先可以奉獻晒俾我，將佢自己任由我處置。

一方面覺得好噁心。

矛盾既係，另一方面，我又唔想承認自己心底裡有一絲興奮。

大概犯罪既人都在追求一種偷來既喜悅？

Erik從Ammella口中抽出細佬，叫Ammella趴喺床尾，吉起屎忽。

Erik對住我話：「你企起度做乜？仲唔一齊玩？」

魔鬼般既呼喚。

對心動卻唔敢做既我，係幾咁邪惡。

「過黎，Ammella你幫佢。」

Ammella對住我露出燦爛既笑容，走埋黎拉坐我過去又幫我除褲，口交。

Erik拍佢既屁股，發出清脆既聲音，將細佬插入Ammella既妹妹入面插抽。

Ammella捉住我隻手，摸向Maud既白虎妹妹。

神奇既係，雖然Maud俾人落咗藥完全無反應同知覺，但當你摸佢下面，卻係濕潤既。

我將手指插入去Maud既妹妹，爽朗少女既佢，下面實在係非常之鬆，我諗將插入去都要野野最大力咁屌先可以射得出。

Erik似乎都玩夠Ammella，騎上床，插入Maud既身體，前後移動。

輪到我狠狠地將Ammella送上高潮既太空。

Lucas似乎只鍾情於Maud，屌完人地個口，又好痴漢咁望住Maud打飛機，仲將精液通通射晒去Maud個口入面。

而我都唔輸蝕，就黎射既時候都向住Maud既臉上瞄準，將我多日既性慾既證據狠狠咁發洩喺佢度。

Erik都同樣地，以Maud身上作結。

白色當透明既精液向下流動，Maud身上流著我地三個唔同國家男人既藝術品。

「佢今晚真係好靚。」Lucas說著，露出滿足既笑容。

睇黎，佢真係好鐘意Maud。

Lucas係一個藝術家，而Maud就係佢得意既藝術品。

點解佢地同個reception 咁熟

omg

女神喺英國玩成點啊？

成功食到鬼妹

我男朋友搞埋晒d咁嘅嘢邊有心情玩

完事後，我地幾個夾手夾腳幫Maud抹身沖涼。

「真係無問題？」我既理智回歸，問佢地諗住點處理。

「佢聽日就會斷片咩都唔記得，總之你無出現過，唔洗擔心。」Lucas話。

佢咁講我都放心就返房休息。

第二日，我落樓又喺Reception見到Maud。

「Scholar，琴晚玩成點呀？你好似好早走。」Maud見到我，主動我打招呼。

Maud睇落只係Hangover好攰既感覺。

好癲呀，佢真係斷晒片，俾人落迷姦水四條友揉輪完咩都唔知！

將佢拍片放埋上網又得，叫埋全宿舍既人黎圍觀又得，將佢掉喺大街度又得。

好彩既係，Lucas佢地都係貪玩，而唔係謀財害命。

俾幾個人咁用力抽插，Maud既下體唔會覺得痛咩？

覺得又點呀，Lucas都會同佢講琴日搞完野，成件事就完，咩責任都唔洗負。

我自己都覺得好崩潰，第時點樣放心俾自己既另一半落去飲酒。

如果Maud知道琴晚發生既事，會有咩反應呢？會嬲？定係唔當係一回事？

Maud都算係佢地既SP，咁到底有無其他無辜既女仔受傷而無出聲呢？

心入面既疑問都無辦法講出口。

看似平靜既宿舍，背後就係埋藏咗一個又一個既故事。

好奇心，有時真係累死人，做人傻下傻下，有D野，唔知道更好。

俾我再揀，我未必會八掛跟入去Maud間房。

一切看起來好好的，就夠。

我心底仍想相信世界係美好的。

將呢D醜陋既記憶放入箱子裡，封箱，藏著，好好忘記吧。

Michelle：【好眼訓。。琴晚Party完，而家同Flatmate一齊去瑞士。。】

我：【帶多件衫唔好凍親，驚你上雪山凍到病阿】都是陳腔濫調，沒有真的關心的客套說話。

Michelle：【幾時有得見你？我地好似已經好耐無見。。】

我：【不如咁啦，等我完Sem考埋個試就成個月同你一齊拍拖。見一見你就走，好無癮。】其實係約Michelle好麻煩，亦唔係特別想見。如果真係想見，幾忙搭半日機都會飛黎見你一面。

Michelle亦都唔Care：【好啦，約定你啦。我上機啦，再講。】

所以我成日話我同Michelle既關係網戀咁既款，名存實亡，各有各玩。距離開學已經接近四個月，我只係飛過去英國搵過Michelle一次，仲要係走得果兩日堂，快閃五日，每日Hea遊一兩個景點，就返去Michelle宿舍啪啪啪。

無論有無我既存在，Michelle Ig男友視角既照片依然更新得好頻密，都唔知換過幾多個男人幫佢影相了。

Michelle外向又英文好，同Flatmate玩得埋好Frd，讀書得黎又真係會深入瞭解當地文化，係真真正正係融入外國既生活。

唔似得我只係想享受喺外國生活既悠閒，咩都唔做，最鐘意就係漫無目的咁Hea下Hea下，訓到黃朝八晏，落街踩下單車，買餸煮飯食，得閒又訓喺草地睇下書、打下機。上堂、功課、Mid term什麼的，對考慣試既我無乜難度，Mid Term只係考好似中學生背到既基本野，比起香港輕鬆太多。

呢四個月改變咗我既野係，原來，自己一個都唔係想像中咁可怕。

同喺香港最大分別係，一個人黎到外國反而俾到空間同其他人分隔，不受打擾。如果想要社交，我只需要主動同人問好，R下人傾計就可以，想一個人，就一個人；想搵朋友，亦都可以，任君選擇，非常自由。

我約得最多係住得近既Wade坐火車去到既短Trip，德國、瑞士、意大利、西班牙、奧地利都有我同Wade既Hehe痕跡，都熟絡咗唔少。阿Wade係一個心地善良，把口講多過做，善良又純真既膽小鬼。講真，兩個男人一齊玩On99咁開心過要服侍D大小姐。

時光飛快。

鬼妹呢？

Lm

應該之後係hehe

支持同jade hehe

Wade

好似好耐無見你留言

請把菊花擘開
無謂在抑壓心底愛

好癲阿！！成個故啲人出晒黎

輕輕一推

咁我呢

唔預你呀人地玩菊呀

一直都追緊故架
但太忙冇留到言

藉口

可能wade同書生一早已經玩左菊花
樓主不如加埋Michelle入去玩3p

必須的

寫完Hehe林書生應該無晒形象

Btw, 我諗Exchange都咁上下
再寫遊記驚悶親你地
飛少少寫多幾篇加速返香港見Step!!!

我會擇名記得嫁

多d扑野就得

支持hehe

「你唔覺得，人生點都要睇到一次北極光咩？」Michelle喺Skype同我講。

「都係既。無理由黎到歐洲咁近，都唔去一轉睇北極光。」

就係咁，我同Michelle就決定咗返香港之前，一定要去呢個咁浪漫既地方，做D浪漫既活動。

要講我喺荷蘭Exchange既生活有乜野遺憾，可能係去得太少地方旅行。

但我就係鐘意外國既果種悠閒生活，Hea下Hea下唔洗點用腦，就過咗Exchange既時光，我一直都享受緊，又不能稱得上係遺憾。

Exchange得果半年，如果你份人摺乜都無去接觸，什麼學野，體驗風土民情，通通都唔會關自己事，去完外國都唔代表D乜。

比起個人既進步，我更加似係逃離香港放咗一個較長既假期，識到D會上網傾計既Hi Bye Friend，同埋學識咗煮少少野食而已。

咁算唔算一種浪費？

我都唔知。

但我知道，將來返咗香港既我，會掛住呢度既悠閒。

喺度住半年卻沒有很多雜物，基本上都係生活必須品，我通通都放晒喺宿舍既Common俾有需要既人去接收。一個大o急，就足以支撐我一個月既旅遊所需。

喺我同Wade同埋其他旅途中喺Hostel識既朋友遊歷完30日既長途旅程後，我就將旅程最重要既最後一站留咗俾Michelle，同佢來個十二日既歐遊燒錢團，目標係燒晒所有錢就返香港。

Sorry呀我呢排真係太忙出唔切
唔想格硬打出得太Hea
我星期六儲埋一次打長D

加油

等你

同Michelle歐遊
佢咁嘅港女格，係咪奉旨叫書生埋佢啲手袋埋單

等到花兒也謝了
不過我都係會等

死啦我改左好多次名

夏至未至好睇

星期六

因為一句北極光，我地決定去全球最北既地方，即係冰島。

位於極光帶既冰島，有最多既機會可以睇到冰極光，對比起芬蘭挪威，都算係平靚正，如果咁高機會都睇唔到，咁唯有買張六合彩啦。

歐洲既廉航值得一讚，座位闊落，唔會好似香港廉航咁頂腳。

我同Michelle約咗喺冰島既凱夫拉維克機場碰面，再一齊坐巴士去距離機場只有十五分鐘車程既藍湖（Blue Lagoon），我地第一晚住喺呢度既酒店。

一眼望出公路都係平地，乜都無，地方廣闊，周圍既草地都係岩石類好暗啞既顏色，感覺又去咗另一個世界。

「北極光既最佳觀賞月份係九月至三月，好彩我地仲趕得切三月前黎冰島。」我話。

「希望今次既旅程可以成功睇到北極光啦。」Michelle話。

「不過就算客觀條件有幾好，極光都唔一定會出現，都係睇好無彩。」

「有我喺度，一定會好好彩！」哪來既自信？

的確，生出黎有佢咁既外形同學識已經係一種幸運。

「係既幸運女神。」

唔知係因為衣著既關係，定真係心理作用，我覺得Michelle對比起我半年月前啱啱識佢果陣肥咗少少，V臉變包包面，著住絲襪既佢話唔怕凍，但都睇到佢小腿長肉，依然係一個靚女。

「話說，無見你一排，你好似肥咗咁既？」我好誠實咁講咗心入面果句說話。

「咩野肥呀！」我好似講中咗Michelle既死穴，佢即刻燥燥地。

「塊臉由好尖既性感V面變咗可愛包包面，等哥哥Meet下。」咁真係肥咗阿嘛，我都係講真心果句。果然女人都係小氣。。

「唔要呀！」Michelle好嫌棄咁話：「你咪一樣肥咗！」

「邊有，我毒撚係荷蘭成日都做運動，啲肌肉勁咗就真。唔信你摸下啦。」我伸出手臂，9up咁講。

Michelle望住我既手臂一臉不屑：「我唔理呀，你要同我道歉。」

我都係講事實姐，咁都要人道歉，傻的嗎，道歉既係傻仔。

跟住佢真係黑晒面唔理我。

頂，講兩句都嬲，一句話佢肥啲港女格又現形，已經好少見去緊旅行都仲要咁樣，發脾氣返屋企啦八婆。

我Feel到呢個Trip有排受Michelle既脾氣，好彩既係，只係需要受多十二日姐，返到香港，你睇下我理唔理你。

「我有啲眼訓，休息下先。」我係唔會道歉的。

呢個故事教訓我地，唔好隨便話D女仔肥，由其係D好有自尊心好顧形象既女仔，佢地面皮簿過紙，會嬲的。。

『喂！』我差D慣性咁喂咗Michelle一下，好彩忍住咗，唔係佢又嬲。

「Michelle，呢個站落車啦。」我同Michelle喺藍湖酒店落車。

周圍被一堆西蘭花形狀又綠又啡既石頭包圍。唔知因為寒冷既天氣，定係周圍既顏色都比較乾枯，冰島俾我既感覺，有一種無法形容既霸氣。望係不遠處有一座好矮既小山丘，溫泉既煙飄到周圍都係。

呢度唔係溫泉區，人影都唔見一個，我同Michelle去咗個仙境咁唔實在。

地面都係碎石，所以我就抬起兩個o急抬行去幾分鐘距離既酒店。

黑色工廠風石屎外牆既正方形屋仔，再配以木製既傢俬同埋歐美風格既簡單裝修，望住落地玻璃窗外既美景，好Chill。

體感溫度大約零度，而且室內都有暖氣，其實冰島都唔係想像中咁凍。

每去一個國家，都會被佢既風格所吸引同驚嘆，人類係貪新忘舊既動物，之前覺得荷蘭有幾正，通通都拋在腦後。

我同Michelle各自沖涼，再換泳衣去藍湖浸溫泉。

Michelle換咗套白色既Lace Bikini，白色花紋中透視佢既肌膚，之前水會已經著白色Bikini，睇黎Michelle好鍾情白色。

Michelle個Top真係好Push，夾到成條Gap出黎，同人講佢有34D都信。

但我見過，我知道係假嫁D奶！！！！！

港女貼既野，信一成夠。同上高登一樣，認真你就輸了。

Michelle坐係床，伸長對白滑美腿，對住塊鏡自拍。

今次我真係要讚下佢好正，就黎忍唔住要將佢就地正法。

「我幫你影。」因為佢呢身打扮同埋有肉地既身材，我鋪影相癮都出現。

Michelle企喺窗邊，拉住個白色半透明既窗簾遮住佢既身體望住鏡頭，三點式若穩若現，喺睇到同睇唔到之間，最誘惑；望住鏡頭回眸一笑，林書生今日真係大飽眼福。

「你仲靚過香港D明星。」我落重藥讚佢：「不如你趴喺床度。」

因為少扑野既關係，而家既我特別受唔住挑逗，我管理唔到自己既表情。

Michelle見我流晒口水既狗公格出現，充滿自信，好大方咁扒喺床，右手托住頭，左手就放喺自己既Pat Pat度。

鐘意影相既靚女真係好，叫佢擺咩Pose，同佢講靚乜都會照做。

我叫Michelle跪坐係床上面，雙手夾實自己個胸，令到我血肉沸騰。

「你。。好似好有需要。。」Michelle烏低身，倒住奶頂住我心口，用好挑逗既聲線同我講。

「你話呢？」我眼神望住已經扯到行既細佬。男人真係好誠實既動物，諗乜都會反映喺身體度。

Michelle一手拎咗我部電話，改做拍片模式，右手影底我扯到行既細佬，左手就用手指輕掃我既龜頭：「摸下佢先。」

我全身一震，一股爽意流動全身。

Michelle示意要我訓喺床上，佢用女上既方式坐喺我細佬上面，一路拍住我下面，不停前後移動磨擦，細佬漲大到最大。

我扶住Michelle條腰，將佢一野伏偽我胸口。

我輕聲問佢：「準備好未？」

Michelle有點靦覥答我：「嗯。」

佢將電話放喺枱既電話座度，話：「我想係冰島留底最浪漫既回憶，拍一套屬於我地兩個既AV。」

既然Michelle係女仔都唔驚，咁我更加無野好擔心，所以應承咗佢。

「好呀。」我笑一笑，攬住佢打茄輪。

有咗鏡頭，Michelle既每一個動作都變得更落力主動。

錫下都已經呻吟喺度叫，伸脷伸到好似想食咗我咁。

我將Michelle既泳衣脫下，此刻大家變得一絲不掛。

我就如一個小朋友，吸吮並且用力咬Michelle既乳頭。

「嗯。。嗯。。」Michelle成身放軟，大大個波餅送落黎，我以為自己會窒息焗死。

Michelle一路請我食波餅，另一隻手都無偷懶，玩弄我既細佬。

我伸手去枱面拎起Michelle部電話：「幫我含。」

指令簡單清晰，只見Michelle端低頭，就乖乖地含落去。

Michelle用滿滿既口水塗抹我既細佬，潤滑得令人更加舒服。

「望住我含。」我話。

Michelle由下而上望住我，不停移動。

我條腰開始上下移動，一隻手禁實Michelle個頭，好讓Michelle可以含得更深。

「唔。。」Michelle發出有點辛苦既聲音。

「乖。你含撚個樣真係好好睇。」我撚狗咁摸Michelle個頭，對佢表示嘉許，佢立刻含得更落力，仲含到雪雪聲。

佢每一含下表情都控制得宜，笑容可掬，服務殷勤。如果呢條片俾D男仔睇到，一定葡萄死佢，咁多狗公既IG女神（仲要咁港女）幫我含撚，可惜我係一個自私既男人，唔會Share俾人睇。

我起身放底電話響枱度，叫Michelle起身趴喺度，佢蹺起Pat pat，我來一個老漢推車，第一下就插到最入。

「阿阿阿。。阿。阿阿阿阿阿。。」

房間只剩下肉碰肉既啪啪聲，同埋冰島藍湖既美景。

「啪啪啪啪啪啪。。」Michelle頭髮散亂，非常吸引。

女仔抗拒人地話佢肥咗，但有時長咗肉無咁瘦係好事，撞落去個屎忽度啪啪聲都大聲D，況且佢同肥真係拉唔上任何關係。

「Michelle你把聲真係好好聽。」

我錫住佢條頸，搬Michelle去床邊。

「轉身。」

我將Michelle倒轉面向上，搵個枕頭墊住Pat pat，抬起佢對腳抽插，每一下都好似就快隊穿佢子宮咁。

拎住部電話影底佢俾我抽插到死既樣子，令我好興奮。

「想我射去邊？」到我抽插都差不多既時候，我問Michelle。

「唔。。唔好射入面阿。。」Michelle話。

「胸？面？口？你揀一個。」我全力加速。

「我。。」

唔等Michelle未講完，我已經高潮，將細佬從Michelle妹妹抽出，射晒喺佢塊面度。

Michelle眼都睜唔開。

滿滿既精液喺佢面上，向下流動。

「唔好抹住阿，用黎敷Mask皮膚先好。」子孫射出，林書生又變得嘴賤。

我好衰唔幫Michelle拎紙巾，仲要Zoom近影底佢俾我顏射既樣。

「Good take.」

經過啱啱話佢肥就黑面既事之後，我發現想拿Michelle既兵糧，平時懶係Gentleman、扮有學識、讚下佢、做下兵仔係好過玩佢、撩佢講笑的，此人笑不得。

我好似學識咗點樣同港女相處。

同花小姐人口名冊登記

Sorry呀要大家等咁耐..

樓豬

樓主好波

好爽！等咗咁耐 終於都出到

文啦

Hoball

唔知點解覺得有手尾跟

冇啦
你條3p sm片都無事

仆街

好大段好開心啊樓豬

2017完之前究竟完唔完到故

唔好咁快完故

屌你

加速

文係邊

完事後我同Michelle又再沖過涼，著住羽絨去藍湖浸溫泉。

每個客人都會有一條電子手帶，Bag keep、買野俾錢都係用佢，非常方便。

我將羽絨掛入去電子櫃入面，換咗件浴袍就出去藍湖。

「嘩屌好凍。」我忍唔住講。

由出門口到掛浴袍到落水果十幾秒，凍到起晒雞皮。

直至落水，我既靈魂終於都返黎。

阿，成身都暖暖的，真係好舒服。

我全身都浸透喺溫泉水入面，一路Relax一路欣賞藍湖既風景。

環抱藍湖既係山景，有少許雪白既積雪喺啲岩石度。溫泉水係好Milky既天藍色，加埋天空既反射會變成唔同既顏色，畫面好治癒。

Blue Lagoon既Cocktail原來就係出自冰島既藍湖。

Michelle都出咗黎，著住套白色Bikini，對波Dun下dun下咁跑落水。

佢心情都超好，笑禧禧咁拎住部電話自拍（仲有埋百鳩幾蚊果啲硬膠防水殼），擺落佢既Story度。

「你睇下～～呢度幾靚～～人生一定要黎一次藍湖～～」

「書生你快啲黎Say個Hi～～」

我應酬下佢都同鏡頭Say個Hi。

我地去拎啲免費既矽泥Mask，（即係藍湖底，我地踩緊既地下），互相幫大家搽到滿面白色，感覺都幾Sweet。

可以喺冰島浸溫泉，又有美女相伴，人生都算無憾了。

仲去水吧點咗啤酒。

喺咁凍既天氣下浸熱咗個人又要飲最冰凍既啤酒。

一凸一凹既反差，可能係最好既配搭。

「啱啱我睇介紹，原來藍湖係一個人造景點。」我話。

「係阿，藍湖係一座死火山上面既人工湖。冰島人喺度起咗間地熱發電廠，發電既過程中為海水加入咗Silicon、Silicon dioxide、Sulphur等等既元素，再排出人工湖，形成自體循環。湖水因為其極高既矽含量而變藍。」Michelle由港女變返我啱啱認識既博學女士。

「所以我地浸既溫泉係發電廠既By-product。。So9sad。。」我話。

「又唔好咁講，浸完皮膚好就得啦！你睇下我塊臉係咪滑咗？」Michelle問。

我伸手摸下Michelle塊臉：「滑死了。」

隻手扮滑到落佢個胸度：「你睇下滑到。。」

「咸濕。」Michelle好誘人咁笑一笑，再推開我隻手。

一對長得漂亮的眼睛好像會說話一樣，對著你說「喜歡我吧、喜歡我吧。」

呢個女仔知道點樣勾引男仔。

我瞇起眼睛，望住Michelle淘氣又陽光咁笑咗一下。

Michelle唔發脾氣果陣都幾好。

我真係好討厭佢果種港女性格，矛盾既係，見到佢咁鬼火咁靚，望住我笑，細佬既心就好似俾佢融咗。

我突然明白自己點解會衝口而出叫佢做女朋友。

我係屈服於靚女淫威之下既炮兵林書生。

浸完溫泉，食個靚飯，返去扑個靚野。

唔洗淘寶，唔洗落深水埗，有Michelle俾我全晚任扑，真係要講句已射thx。

D人俾錢出去叫雞都未必叫到咁靚女啦。

同Michelle去旅行就當叫隻高質既雞。

雖然Michelle唔係雞。

喺我心底，佢只不過係一個美麗既軀殼。

沒有呢張漂亮既臉孔，佢什麼都不是。

做女仔，如果窮得只剩下個樣，係最低價值的。

個個男人都會食完就走。

返到香港我都會走。

訓喺Michelle格離，我卻咁樣諗佢，係咪有D仆街？

呢個卻係我最誠實既諗法，連諗下都唔俾，未免太委屈自己？

反正佢都唔會知。

有D掛住香港既人。

唔知江柏琪過成點呢？今次應該同男朋友好Sweet咁過啦？

唔知丁丁同阿婷最近又做緊咩呢？羅嘉樂同肥傑個衰仔又拍拖未呢？

倒數住返香港既日子。

我昏頭大睡，熟睡到打雷都叫唔醒。

好sweet

書生好予盾

書生正仆街

Michelle應該都係同一個心態姐
都係exchange個陣搵個男仔陪住自己
番到香港應該同書生一樣食完就算

exchange 一生路不熟
係果個氛圍下 想有個人陪住你行
可能大家都唔係特別吸引
只係right place at a right time
返到香港 冇左外圍環境陌生感 就會抽離返

我同我女朋友都係exchange 開始
有時我會諗 如果係另一個女仔
或者佢同另一個男仔去旅行 都會有呢個化學反應

Btw 千奇唔好俾自己另一半獨自去歐洲exchange 十個去九個散

睇完上一個故 step嗰個 應該係年頭個時睇？定係昨年年尾呢
二月左右留名在書生第一個post
一直擱到十一月早幾日先開始睇返

終於Live

係好睇的 書生同我同年 好多位都好有感觸
部分諗法都似的

謝謝樓主

睜開眼，就已經係第二朝喺冰島美好既早上。

我起身用電話查下今日既天氣，卻見到奇怪既Notification，有好多人Like我既Instagram，個人即刻醒一醒。

奇怪既位係，我好少用Ig upload相而最近都無Upload過相。

我望一望熟睡既Michelle，實係佢做既好事啦。

睇下佢Up咗啲咩先。

Michelle up咗我喺藍湖影既泳衣照，Caption寫住：Michelle女神好瘦呀

呢條友真係自戀到好不顧人感受，肥咗咪肥咗囉，唔認仲要自己Like埋張相。

頂！我有批准過你咁做咩！

我既IG從來都無Po過任何女仔既單獨相片。

我覺得公開拍拖係一件需要認真對待既事，講緊係我對呢個人地位既認證，係非常之有意義。

再者，佢有無考慮過我想低調唔想俾其他人知？

仲要打埋啲咁撚狗公既Caption，叫我顏面何存。

乜野都自把自為。

如果江柏琪咁做我又無咩所謂，可能仲會覺得幾Sweet。但Michelle咁做，我只覺得佢好Over，好冒犯，好過份。

咁多人睇過張相，我Delete咗佢好小家。

所以最後我刪咗個狗公Caption就算。

林書生係一個有教養又脾氣好既人，我忍，我唔會鬧佢，我會同佢開心見誠去溝通，講下我既睇法。

等佢起身，一齊去酒店餐廳食早餐，我先至開口問佢。

「你，係咪有D野要同我講？」我問Michelle。

「下？你緊講咩？」Michelle笑笑口答我，喺度詐傻扮懵。

「我講緊Instagram張相，你點樣Login我Acc upload嫁？」

「我見你訓得咁林，咪用你手指解鎖Iphone入去Po相。」

「點解要咁做？你Po之前係咪應該同我傾下呢？」我語氣盡量唔俾佢覺得我責備緊佢。

「我嬲你話我肥，咪報復囉～大家打和，一人一次啦。」Michelle見我開始認真Mode，開始帶返個頭盔。

「都係一張相姐，唔洗咁認真啦～」Michelle話。

「乜你好想公開我地既關係咩？」我問佢。

「我知你份人低調。。張相都無講過我係你女朋友。。只係講女神姐。。」

「我唔介意你想公開我地既關係。只係我覺得你偷偷地Login我部機仲要Po野過份咗。」

「唔想咪算囉！興師問罪做乜姐！」

你唔明白呢樣野對我既意義。

你淨係識諗自己嫁姐。

「我無興師問罪，我只係想同你傾下我既諗法。」

寫寫下係電腦度訓著咗

我都幾同意
轉個方式講，世界上咁多人都仲遇到對方，都係緣份黎既

謝謝你無放棄肯睇我個故就真

睇完step個故再睇呢個故
不過中間有棄過 而家live咗
寫得好細膩 好解釋到點解書生會變成player
江嘉敏嗰到好表達到嗰種你愛對方但對方唔愛你嘅無奈
不過略嫌佢太快被joba媾到 佢又唔似咁蠢... 我覺得
加油

江嘉敏新角？

江柏琪，PK Kong呀

返工食糧
好好睇

我真係好懷疑樓主係咪識我
成日篇文講既野都match我最近諗緊既野或者遇到既問題

Xxxxx囉做咩姐
呢啲句式真係幾有道理都咁難聽
何況今次真係冇道理

我覺得書生係因為仲鍾意KPK先講到Michelle咁衰

不過我覺得今次Michelle真係

佢冇錯呀 po相明明好sweet

所以跟本唔關po相事，係關po相既人事

唔識D咁Young嫁喎

Btw樓上D角色好齊人

想問下Wade 點讀
其實成日都load到華Dee 仲要劉德華咁嘅樣
3p都唔錯

讀'喂'尾音少少d音囉 普通人名渣喎 未聽過咩
完全relate 唔到華dee

Wade 真係未
唔該晒 長知識了

我想講個音同你一樣不過諗唔到有個'way'字可以用 我錯

港女Michelle
書生bb唔知番到香港會唔會搵番我

乜你仲係度

「我無興師問罪，我只係想同你傾下我既諗法。」我用我最冷靜既語氣講。

講完依句說話之後，大家靜咗幾秒。

Michelle毫無悔意，個樣除咗西，仲附帶一個我做錯事，唔應該撩架嗌既表情，睇到我火都黎埋。

大佬，我好聲好氣問你，咁我都唔啱呀？你有無離譜咗D？

佢呢個表情係幾咁令人反感。

唔覺得自己做既野有問題，再講落去都無意思。

「算啦。食野啦。」

我唔想再喺呢個問題度爭持。

呢個問題都唔會有結果，Michelle唔會為佢既事道歉，我條氣就只有唔順而無一個解決既「方法」。

如果喺度鬧架分手，唔通掉底Michelle自己一個人喺冰島分開玩咩？佢因為我出咗事既話，我點擔當得起？點都好好過埋依個Trip先。

本來我都諗住返香港同佢講分手。

佢呢一刻對我黑面，我下一刻唔會俾面佢，到分手果陣，睇下我點撚樣屌柒佢。

「咁咪好地地囉！一朝早喺度撩架嗌。」

八婆！俾位你落台仲唔收手！

今日呢條氣，將來唔還俾你，我唔叫林書生。

我望一望電話。

【KPK liked your post.】

江柏琪見到啦。

唉。

我唔想佢知道我同其他女仔既野。

嘆息。

我同Michelle Check out藍湖酒店，搭巴士去首都雷克雅未克 Reykjavik市中心既酒店擺底野，開始我地既冰島環島之旅。

我地咁多日都係跟團去。

聽落跟團好唔浪漫，但冰島既天氣反常，如果自駕遊路面結冰各樣野又唔知點處理，而且郊區有好多地方都無馬路，無人帶真係會盪失路去唔掂。

亦都有樣好，跟團唔洗同Michelle有咁多交集，坐車On99可以訓下教休息唔洗睇落車，再港女既佢喺咁多人既地方都會收歛一下。

就算果日安排得唔好，都係個團既問題，而唔係我問題，唔洗聽到啲「你點安排嫁～咩都睇唔到！早知等我搞啦！（而佢從來唔會）」呢類令人細佬彈起，呀唔係，係中指舉起既說話。

Btw，冰島既旅行團係非常之有人情味。

如果出發當日知道一定睇唔到北極光，有可能會取消行程，或者可以免費參加多一次北極光團。如果留十二日都睇唔到一次極光，就唯有下次再黎。

下次再黎？不了。即係「不」過一定唔會同Michelle去「了」。Haha Sorry個Gag爛咗少少。

gg訓3個鐘就起身又返大陸玩
放心啦我寫咗一半嫁啦..星期日晚返黎會再出..
應該1-2篇會完返香港 你地最期待既部分好快出現了

終於一半 究竟個故有幾長

忍唔住要留言讚下花姐，個故真係好撚正。今日仲逼咗個朋友由step個故開始追。其實個人都幾鍾意睇書生嘅思考歷程，學到野，幾哲學

由未入到大學 睇到入埋大學 留名

仲有1-2篇先返香港
我都就黎頂唔順個港女啦
林書生癲未阿

下篇文既一半
個故都尾部分

感謝你呀

唔係話出到書生結婚咩

書生到底係唔係同kpk結婚

Why not me

係臭雞黎炸

樓主上一篇故已經寫到唔係

建議佢考慮吓之嘛

你好耐冇出過場啦喎

前傳仲會推翻之後個篇咩
除非寫另一個平行時空就有

緊係同我結

你就俾人飛喇

唔洗爭啦 你兩個都會比人飛

最後會唔會SM 埋Michelle

收皮啦你地
我個個都唔揀

呢十日我做咗真男人，挑戰自己既極限，都唔知點解做男人要做到隻狗咁。

由第一日食早餐果朝開始，我將手機個Touch ID改走，就再無提起過果件事。

我死忍爛忍，無論Michelle幾西，要我幫佢影幾多千張相、等佢化幾系耐妝、講啲幾港女幾黑人憎既說話，我都忍住講粗口既衝動，去搞笑、哄佢開心，最嬲果陣我不過無無視佢姐。我覺得打完Michelle依個大佬之後，唔會再有一個女仔可以難倒我。

好啦，呻完啦，講返啲開心野先。

我同Michelle去環島遊，雷克雅未克 、黑沙灘、冰河湖、鑽石冰沙灘、藍冰洞、黃金圈、Kerio、Skaftafell、Hofn。。

冰島既每一個地方都係大自然既鬼斧神工，集齊晒冰谷、冰川、峽灣、火山，喺咁宏偉壯麗既景色面前，更突顯我地既渺小，彷彿什麼煩惱都通通忘掉（Michelle唔講野煩到我果陣）。

可惜既係，咁多日我地都無成功睇到極光。

已經到咗旅程既尾聲，我地由米湖去高莎瀑布既旅遊巴車程途中。

「嘩～好多羊呀～」Michelle指住馬路上面既羊。

冰島馬路上經常見到羊仔同埋馬仔。

Michelle同導遊Request落去影相，導遊好好人又真係喺空無一人既馬路停底俾我地自由活動，總算有啲好既貢獻。

喺冰島既每一刻都令我好Surprise，因為你隨時唔知道下一秒會見到啲咩，發生啲咩事。

「睇咗天氣報告、雲層覆蓋同埋極光指數，今晚應該都睇唔到極光了。」做足資料搜集既我同Michelle講。

「啋過你把死人口，得返一晚，我地一定會睇到！」

「哦。」我心諗，呢啲係好客觀既指數。

「睇唔到，你請我去多次囉～」Michelle已經原形畢露，講野毫不客氣地老馮。

「好，實請你嫁。」我話。

「準備暴風雨啦！快啲上車啦！」導遊走黎提醒我地。

「天氣報告明明話天氣好好，睇多陣先啦。。」Michelle扭晒計唔肯上車。

「Never trust forecast! Come!」導遊話。

每一個導遊都同我地咁講。

啱既，前幾日天氣報告夠話睇到極光既機會極高，我地咪一樣睇唔到。

冰島既天氣實在太千變萬化，一陣間就落大雨，又一陣間好似打風咁吹到成個人都郁，前幾日我已經領教過兵島，唔係，冰島既天氣。

所以當地人都咁講，我一定會相信快快上車。

說時遲，那時快，暴風雨係幾秒之間出現，我整個人都被吹濕。

「屌！我都知中伏嫁啦！又唔上車！係咪呢，而家淋到濕晒！」淋濕晒既我終於忍唔住爆啦。

「你估我叫個天落雨嫁？舊雲係咁遠！點知佢咁快飄到過黎姐！」

「仲諗住今日可以全身乾爽咁走嫁嘛！」我話。

「咁你下次咪自己上車先囉！」

「我自己上車你咪又發晒老脾。」Sorry，唔會再有下次。

「唔會囉！唔好老屈我！」

「我都係擔心你淋病姐！有錯咩！」我拋出一句絕殺，今次仲唔係我贏？

「咁都唔洗咁惡嫁！總之就係你唔啱！」

總之就係你唔啱。。

總之就係你唔啱。。

總之就係你唔啱。。

有回音的。。

屌，做男人真係好慘，佢差在未講我出世已經係一個令地球滅亡既錯誤。

到底我前世做錯咗啲咩先要俾Michelle咁樣糟質。

「。。。」

「嘩！你睇下！係北極光！」導遊喺旅遊巴度指住個天大叫：「你地今日真係好彩！」

「wow～～好靚呀～～」

「Finally！！」我開始聽到遊客們既感嘆。

說時遲，那時快，我望出窗外，望咗好多秒先睇到果道北極光。

肉眼睇並無好似睇相中咁明顯，頂多只有四分一既綠度。

北極光好似打機放完催淚彈有一陣顏色既空氣層咁，好迷幻。

所以冰島係極光帶既好處，就係唔洗特登去邊，就算你喺首都雷克雅未克，行行下街都有可能見到極光。

原來北極光係咁既樣。

成功睇到北極光，呢個冰島之旅總算完滿。

「知唔知，睇到極光既人會一世幸福？」Michelle突然話：「要許個願。」

我真係要許願啦！脫離Michelle一世幸福，保平安！

「許許許許許。。」我發癲了。

就係咁，我將北極光拍底。

返酒店執野，又搭返十幾個鐘既飛機返香港。

Let bygones be bygones.

歐洲既回憶，無論是好是壞，都留返喺果度。

返到香港，又係全新既林書生。

Hong Kong I am back!

唔好停啊

希望林書生盡快脫苦海

不過其實都係報應黎

最後冇得同女神扑多次？

許許許許許 敖嘉年

係咪一入禁區就飛撚左Michelle

係禁區廁所中出即飛

同Michelle最後實係吵大鑊黎散

Cafe
大學生
花家姐？😂尼三樣野令我諗起一個人 一個好高既女仔

尼你老母

落堂食完飯十一點了
好累呀 明天PO!

好

等緊

等

寂寞到夜深

Pish

目標時間: 12點

晚安

喺機場既巴士等待區，我問Michelle：「你住邊呀？」

「九龍塘。」

「有錢女。」咁又係，去得Exchange家底都唔會太差。

「咁你呢？」

「我住中環，唔順路。我送你去巴士站搭E22啦。」

我盡最後既禮儀幫Michelle搬行李去巴士站。

等佢上埋車一切就完結，返香港都不及我可以脫離Michelle既期待。

因為環境而隨便一齊既關係，由第一日開始就知道唔會長久。呢種關係就好似一個沙漏，時間不停流走。

沒多思考地靠近，一步一步疏離。

前一晚無Good bye Q，此刻既我亦都無再拖住Michelle既手。

其實，換咗邊個女仔，都會有一樣既事情發生。

我同Michelle並無什麼共患難特別經歷，極其量只係一段酒肉朋友、一齊玩既關係。

我會記得既係冰島既美好，而唔係同Michelle既點滴互動。

同唔鐘意既人分手根本就唔會心痛。

我同Michelle不發一言等待巴士，唔知道佢諗緊既係咪同我一樣既心事。

我唔打算講分手，唔想大家既關係變到咁難睇。

我希望大家少D聯絡，自然完結。

「拜拜。」車到了，Michelle向我報以一個官方既微笑。

「拜拜。」我都同Michelle微笑。

再見啦，Michelle。

無論事情是好是壞，總有一個期限。

雖然你D港女脾氣真係好難頂，但都要多謝你陪我密密Msg傾計，確實令到我Exchange既生活無咁寂寞。

返到黎香港，一時之間都唔知做乜好，太多朋友要約見面！

同父母聚少離多，久別重逢，都只能夠享受幾日既家庭樂，我又要開始返忙碌既Year 2 Sem B生活。

City果面已經開咗Sem，我走咗幾個禮拜堂，返黎已經開始要交Assignment同埋準備Mid term。

特別多謝Parsons同靜宜拍爛檔幫我分組、Take attendance、抄Notes、錄音上堂。除咗髮型同打扮，佢兩個都無乜改變，Parsons依然On99咁好玩，得閒食下女；靜宜仲係我識既E&F清泉，Gfable既乖乖女。

跟住就慢慢通知唔同既朋友見面。

朋友們既近況靠Whatsapp係唔會知太Detail，男人老狗，唔會喺度叫春嫁嘛。

肥傑都仲係媾唔到女，佢話打定輸數一世都媾唔到女，要儲錢北上叫雞破青，但我睇死佢個毒撚一定連叫雞都唔敢。

陳詩詩仲同俾帽羅嘉樂帶既組爸一齊。

丁丁有一個S系男友，修身養性。

阿婷依然係咁大食，返ibank識咗個大佢好多，有錢但係短小精幹既正常樣男友；日日就喺男友唔察覺既情況下玩辦公室偷情，撩同事上床。

我最估唔到係，老襟Civil仔羅嘉樂竟然同咗我地上次落老蘭撩既單身樂瞳拍拖，違反佢以往穩陣既原則，同一個老蘭識既女仔認真起黎。

故事係，乖乖仔羅嘉樂被單身樂瞳輸追不捨咗半年，終於感動孝天，喺女方同男方表第三次白之後，決定俾個機會大家試下。

「你竟然會信落老蘭既女仔。」我聽得出佢係認真既。

「見佢咁有誠意，呢個年頭追你半年唔容易。同埋認識後發現佢好單純，成個小朋友咁，份人無乜機心，OK既。」

「拍咗拖大約三個月，So far so good啦！」

羅嘉樂仲話好欣賞阿瞳份人好有火，對生活既大小事都好有衝勁，唔會考慮咁多，同羅嘉樂乜都擔心一大餐既性格互補。

原則遇到某D人確係可以改變既。

水會Cammi、Candice、Eric果D酒肉朋友，就算啦，太忙唔得閒了解佢地，有機會約大型飯局再一次過問下近況。

溫梓柔、林敏兒已經完全唔知道佢地既近況，正式成為歷史人物。

呢排出文慢咗
多謝你地肯等我無話我
好感動
好快寫到入Hall我都好興奮～～～

Goodbye Q呢

寫到入hall應該越黎越近Stephanie個正傳故事

是的是的
關於正傳/書生既野你地有仲咩想知
最多人想知書生對step係點/林敏兒/溫梓柔
睇下個故後面答唔答到你地

好緊張

你有咩好緊張

慢到睇返角色名就快唔記得邊個打邊個
加上又歐洲左咁耐

想知幾樣野

1. 想睇下如果書生撞到溫梓柔/林敏兒， 雙方會有咩心情
2. 書生最後同邊個一齊 同埋點解會想安定落黎
3. 書生視覺佢同step 既一段關係

書生：Step臭雞

我覺得書生又唔會咁諗 話哂書生都知佢條仔又叫雞又剩 可能會覺得step 好可憐

應該唔係雞，會係有少少故事又有手尾要跟嘅sp?

由step睇到呢到 個故好正 加油！

step係書生眼中只係一隻雞

KPK呢？

睇咗幾日終於live
個故真心好好睇 樓主加油

Gogogo

未有文

我要睇溫梓柔呀

歷史人物嚟架喎

我想睇林敏兒

咁睇你

返家中 目標時間兩點

最令我記掛既係江柏琪。

我刻意好遲先至約江柏琪，唔想令到佢有壓力（其實唔會），知道我仲係好緊張佢。

我約佢去旺角食韓燒，咁可以見佢耐啲，有多啲時間傾計。

我Gel晒頭，揀型格風既衫黎著，想俾美好既一面江柏琪睇。

無見大半年，江柏琪會唔會好似之前Hall annual din咁化晒妝著靚靚咁見我？一見面就攬住我好熱情咁話：「林書生乜你型咗咁多既！我好掛住你呀！」

「喂！」突然有人用力拍咗我個頭一下，江柏琪到咗。

「無見咁耐，你真係變咗肥仔。」江柏琪一見到我就話。

有時做人既野，都係唔好太多幻想，期望好容易變成失望。

唔知係咪因爲喺Hall夜訓既關係，江柏琪個樣唔係太精神，皮膚差咗少少。佢染咗Mocha色既頭髮，唔細心睇都唔覺，非常低調。

無盛裝打扮不特止，仲係最頹既Soc褸，配以一對拖鞋落旺角。。

我明白見我係好舒服唔需要打扮，不過你咁樣實在係太無誠意了，傷心傷心。。

可能只有我一個人喺度緊張。

「 屌你啦，你邊隻眼見到我肥。我呢啲叫長晒肌肉。」我嘗試谷起手臂既老鼠仔，江柏琪起身坐咗喺我格離篤。

阿～～係久違既江柏琪香味～～

我緊閉嘴唇唔敢郁，突然間毒咗好多。

「又真係喎。」江柏琪轉移話題：「手信呢？」

「無乜點買手信，大麻茶包啱唔啱？」我話。

「頂你，咁都運到落黎香港咁屈機！唔好返酒吧去走水貨啦你！有無第二樣呀，我都唔食呢D野！」

「Um.. 係冰島藍湖買既Mask。」我都知你唔會想要果個茶包，早有準備。

送完手信後寒喧一番，我地又開始無聊既對話。

「返黎咁耐先約我，無心肝呀。」江柏琪話。

自從江柏琪住Hall之後，就好少見佢，每次再見都會講呢句說話。Poly同City兩個地鐵站既距離，都唔係想像中咁短。更何況我身在外國。

「我點知你拍拖方唔方便出黎。仲有，想見你夠可以主動約我。」我話。

「說來話長。。我又點知你返黎忙唔忙，你得閒自然會約我嫁啦。」

「咁如果我唔約你呢？」

「咁呀。。我地永別啦，依世都唔會見～我係高傲要人約既女人～」

我選擇無視佢。

「你頭先話說來話長，即係咩意思？散咗未？」我問。

「食屎啦林書生，一黎就咒我散。未散呀！不知幾Sweet。」江柏琪電話上面喺佢同男友既合照。

佢男友係青靚白淨韓仔Feel Type，江柏琪都係鐘意D靚仔嫁啦。

江柏琪唔鐘意我，唔通係因為我唔夠靚仔？

「佢平時錫唔錫你嫁。」

「錫呀。」

「點錫法？」

江柏琪用手指指住佢個嘴，話：「咁錫囉。」

我反一反白眼。

「咩人黎嫁？」我問。

「佢係同一個Faculty讀物理治療既同學，玩得又做得野，好照顧我，成日買D小禮物俾驚喜我哄我，我地一齊嘻嘻哈哈，都叫做幾開心。」

「聽落好似唔錯。」我口裡咁講，心裡卻覺得都係觀察下先，唔好太快落決定。

「嗯，不過有個好大時缺點，就係佢食煙，你知我好憎人食煙。」

其實食煙都唔係好大問題，我返酒吧都聞慣。

只係討厭煙味既人，聞二、三手煙就會好辛苦。

江柏琪都有D鼻敏感，聞得多男朋友既煙味對佢身體都唔好。

「咁佢知唔知呀？」

「佢同我講會戒煙。。但佢一食我就知啦，個鼻咁靈，邊度呃到我呀。」

無論你點Fing，頭髮、指甲、衫、袋都會有煙既味道，呃人無食煙真係當人傻

「一聞到我個鼻同我個心都唔舒服。」江柏琪續道：「唉，咁都解決唔到，唔通因為佢食煙就分手咩，我會叫自己習慣。」

「我會包容佢。完。」江柏琪講呢句說話好似有一絲無奈。

「我唔評論你地，最緊要搵到個大家都舒服既平衡點。」留名觀察。

「哈哈，唔講啲咁掃興既野。你就爽啦！去Exchange都可以同IG女神拍拖！」江柏琪話。

「張相唔係我Po，件事都唔係你咁諗。。」我沒好氣去解釋。

「係咪認咗佢囉～我又唔會介意。」江柏琪無視我既否認。

「你可以話我同佢拍拖，亦都可以話我同佢唔係拍拖。」我懶係玄咁話。

「即係點？曖昧緊？」

「唔係呀，叫做分咗手嫁啦。」返黎到而家都成個月，我同Michelle近乎零Message，算係自然分手。今次我做咗個誠實寶寶。

「農場文成日講既：『拍拖一定要去一次旅行！如果去旅行都未分手，結婚就對了！』」江柏琪話：「唔通係因為咁先分手？我睇佢IG都有講，話要俾D考驗另一半先知佢係咪真心。」

江柏琪已經八掛到會去Stock人地Ig。

見到Michelle果個Post，我都心諗，用埋D on9藉口去合理化佢既港女行為，收皮啦。

「喺歐洲無人無物，都係想搵個盤搵下大家姐，都唔算真係拍拖。」我希望江柏琪唔好再誤會我同Michelle。

「一返到香港就分手，好邪惡。」幸好江柏琪今晚唔係一個道德判官，無因為呢件事而屌柒我。

「但有Michelle呢D女神級既女仔，拍過拖總算係人生無憾了。」江柏琪話：「可能係同吳彥祖拖過手一樣既概念。係你先會話分手咁傻嫁姐！」

女神級，你同丁丁都算係靚女阿，洗鬼留戀Michelle。你鬼明我係歐洲做賤民既苦況咩。。

我嘆口氣：「唉屌，有苦自己知。。好難用言語話俾你知我同佢既相處。。不如講下其他野啦。」

「唔制，話俾我知啦，我想聽！」江柏琪對我喺荷蘭Exchange既生活係零興趣，對Michelle既私生活各樣反而最有興趣。

「今日既故事到此為止！封口唔講了。」我話。

今晚同江柏琪好似回到過去咁，兩個人熟悉地打打鬧鬧，彷彿已經忘記咗江柏琪有男友既事實。

感恩。

即使江柏琪出咗Pool，世界仍然是很美好的。

最後搵返kpk埋單

竟然live..好心急！

收皮啦kpk

嚟多兩三篇啦

KPK照咁發展實又比人hurt多次
然後成隻死狗咁番黎搵書生

其實有諗過Stephanie個正傳故事
最後同書生結婚既會唔會就係KPK

應該都係嫁啦
kpk係女主角

咪係囉咪係囉

Pish
識step嗰陣 書生好似係yr 3嘅sembreak ？

備胎書生

好似係最後一年

唔好啦

諗完Yr 3既detail.. 我發現超級多野要寫..
應該係Exchange既3倍份量
希望下年2-3月完到
好睇過前面.. 希望你地都同我一齊堅持繼續追落去

正啊

越近Stephanie正傳
自然係會多野寫好多
尤其要寫書生點樣演變成正傳入面見到既真正大player
同現階段差咁遠
支持你

有排追 但我中意

你寫到2046我都追呀
等睇林書生成魔之路

加油呀

真係2017完唔到

去Exchange有幾耐風流，就有幾耐折墮。

Year 1輕輕鬆鬆鄧梓峰，唔知係咪走咗一個Sem堂，返到黎追進度追得有啲辛苦。好多野之前教咗而家聽唔明，我要用雙倍時間去讀書先可以維持返之前既成績，去玩之餘我都想留返個First hon畢業。

我仲要讀Summer Sem追GE Credit，頂！！！

好彩既係，我成功Trans到Cre，夠Cre準時畢業不是太大問題。

喺Summer Sem就完既某一日，我喺IG收到一個叫Jerry既人Ig既Inbox。

Jerry:【Hi.】

Jerry既Ig Icon空白，Private咗，只得十張相，Follower大概百零個，齋睇呢度既Profile，我完全估唔到Jerry係乜野來歷，乜野性格既人。

我並唔認識佢，但我見Michelle有Follow到佢。所以我Assume佢搵我係同Michelle有關。

我回覆佢：【Hi，你係？】

Jerry無理會我既問題，單刀直入問我：【你同Michelle係乜野關係？】

我心諗，呢條友咩料。講野既口氣好似捉姦咁，你都係執我二攤，憑咩咁既態度？

我：【我點解要答你？】

Jerry send咗一張相俾我。

我一望，即刻嚇到鳩都縮埋。係我同Michelle喺藍湖拍既片既Cap圖。

我：【你點會有呢D相？你想點？】

Jerry：【我問多最後一次，你同Michelle係咩關係？】

我唯有死死地氣答佢：【Exchange果陣拍過拖】

Jerry：【條片幾時拍？】

我：【喺冰島Michelle提議拍既。】

Jerry：【你而家同Michelle仲有無聯絡？】

我：【返香港之後無聯絡好耐】

我嘗試R下Frd子：【巴打，睇黎你好煩惱，你係佢現任？有咩事可以慢慢傾，冷靜啲。】

大佬，半邊春袋俾佢摙住，佢一個唔Happy放上網，高登連登Youtube Fb 報紙見，起埋底全世界都識我，俾屋企知道都咪話唔驚。

Jerry：【條八婆屈我錢都算，仲呃我係處，話細個做運動整穿咗！仲話佢喺歐洲無拍過拖！點知俾我係佢電話搵到呢啲片！】

夾錯口供添，Michelle你都算狗，要Po相上我Ig，又唔夠膽同新男友認同我拍過拖，都唔知你咩心態，可能有太多個講唔出口。

無論我承唔承同Michelle拍過拖，佢呢獲都Gg。好心你要講大話，就唔好俾人發現啦，還不如一早誠實坦白。

我：【巴打你俾佢屈咗幾錢？】

Jerry：【幾萬蚊！又Chanel袋又新Iphone又MacBook】

我：【慘。。我好明白你既感受。。我同佢去旅行俾晒錢都差唔多。。】

其實冰島洗費真係好L貴！但佢又無攞枝槍黎迫你，你細佬痕自願俾錢，又唔好話人屈錢。

俾得都唔預咗有同等既回報，呢條友咁惱羞成怒好唔掂。

只有兩個字去形容：On9！

玩唔起又要學人玩。

我：【Michelle知唔知你睇咗？】

Jerry：【唔知！】

我：【咁你諗住點？】

Jerry：【我同佢講完分手，今晚就將佢啲片擺上網！】屌你老母，喪嫁條友！我個春袋今次凍過水啦！

我：【你冷靜啲啦，你咁做會毀咗佢成世。。】

我：【佢一時諗歪咗，你同佢講清楚等佢反省自己。】Michelle，念在同你有過幾夜夫妻既份上，我盡幫你口了。

Jerry：【你都係受害人，我唔會搞鳩你！我會遮住你個樣先放上去！】

我：【。。。】咁有道義？！

我：【如果你心意已決，我希望你可以遮埋我條丁，我唔想俾人睇到。】我提出果微小既願望。

Jerry：【好。】

接下來會發生既事，我都唔敢去想像。

笑左

老襟都咁有道義咩

硬係形住最後無打到格真流出

我：【。。。】咁有道義？！

笑撚左

一般D流出片頂籠當事人自己打自己格仔
條女就唔遮

但條片係人地條仔度
仲要綠帽慘執
佢真係咁有道義既話都幾搞笑

仲有冇

皇天擊殺

我都想睇條片

準備由大學女神變公廁臭雞

你睇下你 害人不淺

hi撚錯左負皮添 sorry

笑左 好想睇Michelle仆街 死港女

忽然好搞笑
其實KPK變左黑鮑未？
總感覺好黑了

我愛樓主 支持
我Grad前完故就得

等死啦垃圾

都話手尾架喇

書生春袋

新個篇好有喜感

最衰書生無條片係手
唔係既話搶先一步放上網就得
到時書生想遮咩就遮咩

今晚幾點有？

書生：含左撚未
Wade: ok now

我同Jerry Chat完，就即刻打電話Michelle通風報訊。

「嘟嘟。。嘟嘟。。」

「喂？」Michelle好快就聽咗電話。

「你而家自己一個？方唔方便講兩句？」

「方便。你把聲咁凝重既？係咪有咩事？」單單一句，Michelle已經意識到我既認真Mode。

「Jerry搵過我。」

「係？搵你做咩？」Michelle聽落毫不在意。

「你呃佢既野佢都知道晒。Jerry仲喺你電話搵到我地喺冰島拍既片，今晚佢同你講完分手就會放晒上網，等你身敗名裂。」

「唔係掛！佢睇到啲片！」Michelle都受驚了。

「佢好嬲！你今翅GG了！」我話：「同佢傾咗幾句都覺得佢份人忽忽地，你邊度識埋啲咁既人嫁。」

「都係Exchange果時識。」Michelle話：「又唔係靚仔份人又On9，唔係有錢係咁送名牌俾我，我都唔會睬佢。」突然諗起林敏兒，都係當我水魚咁。

「即係佢唔係你新仔？」

「我D Taste邊有咁差，佢至多咪兵仔！」

「兵仔又成功入到你電話偷片？」我質疑Michelle講既說話。

「佢應該係幫我整電腦果時偷。」但Jerry明明同我講，係用Michelle手指解鎖Iphone；又話Michelle呃佢喺歐洲無拍拖。

雖然唔係乜野重要既事，但兩人既口供唔一致，羅生門令我心裡感到有點不完滿，但我唔想針著喺D無聊細節上面。

「你自己睇路，我幫唔到你D乜。分手果時好聲氣D，唔好激親佢。」我可以做既野得咁多。

「Er….好既，明白。唔該你，拜拜。」Michelle好無奈咁講。

我一臉人生已完既頹樣收Michelle線。

我坐喺屋企張床度，一時擘大個口發呆，一時雙手抱頭大叫：「哎呀！死啦！」「唉！」

簡直係倒數緊死亡呀！林書生今次真係身敗名裂！

無啦！我以後唔洗出黎媾女啦！仲唔俾人笑到面都黃晒！

我好無率先公開Michelle既淫片好似無咁柒？

垃圾林書生！貪得意應承Michelle拍片！玩死自己！

唔拍咪唔會俾Jerry摙住個春袋囉！

如果係我拍，就安安全全唔會俾人偷到片！你確定？

Michelle好蠢！阿！！！！

我有諗過衝去搵Michelle，搶Jerry部電話Del咗條片，但斷估佢唔會唔Make a copy咁蠢！

可唔可以報警話佢不誠實使用電腦？

一激親條痴線佬咪又發癲。

點做都死。

點諗，都係等Michelle以柔制鋼係最好既方法。

我開始每隔十分鐘Whatsapp Michelle一次：【Jerry搵咗你未？】

Michelle由開頭：【未呀】

到後來都俾我煩到已讀不回。

「阿仔，出黎食飯啦！」老豆話。

「做咩食咁少？琴晚凍親？你面色唔係咁好喎！聽朝同你去睇醫生？」呀媽呢個時候係咁煩我。

「好攰！想訓教！唔好煩我！」我匆忙咁爬咗幾啖飯，就衝返房坐喺床度，繼續一時擘大個口發呆，一時口UPUP：「如來彿祖玉黃大帝求菩薩保佑今次Michelle同Jerry講數順利，林書生個春袋可以大步檻過。。」

我人生中都未試過咁驚一件事發生。

好不容易等到夜晚2點，Michelle只係覆我一句：【Jerry話高登同Secret見。】

就熄咗機無再理我。

我即刻上高登尋找疑似流出片既蹤影，都仲未見到！

我即刻Inbox Jerry：【巴打，你搵咗Michelle傾呀？】

Jerry：【屌佢老母！死八婆！話由頭到尾都只係當我兵，叫我唔好自作多情！送咗既野唔會俾返我！仲話睇死我唔敢Upload上網！豈有此理，我今次就Up俾你睇！】

我：【巴打。。唔好呀！！！】我吶喊！！Michelle你troll game！！豬一般既隊友！！我討厭你！！

Jerry：【垃圾網速得1MB upload速度好慢呀！】

我：【邊個叫你唔用Wifi或者LTE。。】

Jerry：【鬼唔知呀媽係女人！個Plan咁貴！】

我：【不如你俾條片我睇下先。】

Jerry：【都話我唔會擺你上枱，你煩唔煩啲！我已經Cut咗唔會見到你個樣！】

我：【唔係呢。。】我都係好不安。

Jerry：【搞掂啦巴打，我終於上傳完畢！我Po完俾條Link你，記得Share埋俾你D朋友睇喎！】

我：【Oh。。No。。。】

Jerry：【 （流出）賤女人！呃我話處女但連片都同人拍埋！】

我既人生已完。。

我想喊。。

我Click入去個Post，大大隻字寫住：死港女Michelle收兵欺騙感情！你不仁我不義！

睇條片，只見佢真係Cut咗全身既部分，大約兩分幾鐘。

片段睇到只有我揸機影住Michelle幫我含撚，仲錄咗我把聲：「幫我含。」

「乖。」

「含深啲。」

同埋埋尾抽插Michelle，問佢想射喺邊，Michelle大叫唔好，我就顏射咗Michelle佢成面精既片段。

嗚。。佢無幫我細佬打格。。

我：【你呃人。又話幫我打格遮住條丁！】

Jerry：【Michelle個口咪遮住咗】

Jerry：【打格仔太難，我唔識整】

我：【。。。】道義呢家野。。

林書生gg

好撚好笑

認真打句369

利申:非5P，呢part俾我嘅感覺係咁

呢兩篇好好笑 少睇書生咁慌 啲反應好正

露j怕乜

笑

熟書生既應該都認得把聲 尤其以前啲sp

舊登出新app好想返舊登
但係花小姐個名被人用咗

可能佢地冇上高登呢

好想睇條片

兩個ig都po咗相，明眼人都知邊個男主角

跪求留守連登

回家
兩面都照出文咪得

睇到呢個位先live左，好正

一世英明

要起底好快既姐
就算書生有private
Michelle呢D IG女神實無private

難道書生就因為呢單野通天
而真正變超級Player

今晚有無文？

花巴打：係喎可以咁寫喎

目標時間一點半

我嘗試report個post，report佢條drive既片。

無奈已經有好多人睇咗，back up晒，留言，係人都知，流出既片一Spread咗上網，基本上做咩都無補於是了。

「條仔就正啦，俾我有條咁正既囡咁玩短命十年都制！」

「條仔係邊個？」

「條仔把聲好正，好想做佢隻奴幫佢含。利申：非Gay」

「之前Snapchat Story間唔中出現果個男仔，無Tag到名！巴打有無人Cap咗圖？」

「Michelle的話，我可以～條丁丁咁細你都咁爽，咁我果條一定可以令你慾仙慾死～」頂，你D鍵盤戰士，夠薑影條丁出黎睇下阿，我自問都係Above Asian既average。

「Michelle喺City人院好出名，玩水夠淫亂！白色Bikini圖加密分享！」

「Pm啦屌，搞到人地Private開始刪人我無得睇！你班人搭沉船！」

「幾錢一晚？女神Michelle請Pm。我多多錢都俾。」

「有無老襟交流下？我有同佢交過手，技術一般。」

「佢好易媾，揸架N手寶馬佢就濕晒撩你，叫佢做乜都肯。技術一般咩？你幾時同佢搞？佢Year 2果陣都幾含得。」

「Year 1果陣，應該係啱啱被人開苞。新鮮西Flap Flap Flap。」

「而家實變咗黑鮑了Sad」

「咪又係雞。」

「洗少少錢抵過搵ptgf。」

「口德-100」

第一次真切地感受到Cyber bullying係點。

無窮無盡既Comment，鍵盤戰士講既說話，要幾難聽，有幾難聽。

無人會理會到當事人既感受，因為覺得上網打既野唔洗負責任。

本來應該係私人既野，卻變成路人們茶餘飯後既話題。

一個女仔，就算佢內心幾咁臭雞同淫蕩，都唔代表佢需要受到世人既唾罵。

我諗Michelle呢一刻，一定好唔開心。

作為一個仲有良心既人類，我要去搵Michelle睇住佢，免得佢一時太唔開心諗埋一邊做傻事。

我打電話俾Michelle，佢唔肯聽我電話。呢D風頭火勢，我就唔信佢訓得著。

我Whatsapp Michelle： 【我過緊黎九龍塘搵你，你應我機啦。】

我記得喺機場臨走前佢提過自己住喺九龍塘。

半夜3點，我偷偷地落街，M咗老豆部車黎揸。

雖然考咗車牌，但實戰既經驗可以話近乎零。所以我一路揸都好小心，又緊張，查Google各樣既行動都好笨拙。

好不容易揸到九龍塘，Michelle終於覆我。

我根據佢Send黎既地址去到佢屋企大門口，佢住喺豪宅度，我都不意外。

Michelle喊到眼都腫晒，頭髮又亂，成盒紙巾都拎埋落黎。

佢上咗車，我問佢想去邊度。

「無人既地方。」Michelle話。

「飛鵝山？」我個腦都Load唔到有咩好地方去。

「都得。」

「我講下笑嫁咋。我P牌仔手車太差上唔到山。」自己講完Ban返自己個Idea，喊出來。

「咁渣ga！咁去海運大廈停車場。」Michelle喊到把聲都沙，但絲毫不減佢既港女本色。

「呢個Ok。」

我撞住同氣氛格格不入輕快既英文歌曲，希望可以抒援一下佢既情緒。

「我今晚唔想講野。」Michelle落柯打。

「哦。」咁我都識趣盡量唔講咁多野。

海運大廈停車場特別在，有層個好大既露天既靚位可以睇到無敵大海景，而閒日呢個凌晨時間基本上都無人係度。

Michelle見到周圍無人好安全咁，心情好似平伏下咗一D，佢主動開口同我講野：「Jerry痴線嫁，一打黎就話我係屬於佢既女人，叫我同佢扑野。」

「下？」

「我同佢講：『夠啦，你係咪誤會咗啲乜野？我對你由頭到尾都無感覺！』

Jerry話：『你唔鐘意我，會搵我整電腦！？』

我話：『咁你讀Cs由細到大都咁鐘意電腦，唔問你問邊個喎。。』

Jerry：『識整電腦就老奉要幫你整嫁啦？』

我無奈咗：『你唔想整，咪拒絕我，我去搵其他人整囉。』

Jerry：『唔得！你係我嫁！唔可以搵其他人整。』

我：『我唔想再同你講落去。總之，多謝你幫我整返部電腦。』

Jerry：『你同Scholar既咸片，我已經Cop咗！高登同Secret見啦！』

跟住佢就Cut咗我線。」

Michelle發晒癲好燥底咁樣講，聽落好好笑，我好努力忍住唔笑。

佢講完就開始大大聲咁喊。

「講完有無舒服啲呀？」我輕輕攬住Michelle，拍下佢背脊。

「有少少。但係一諗起。。唉。。全世界都認得我。。我唔知點樣面對我既屋企人。」

「不如試下報警備案，第時告佢不誠實使用電腦。同埋有落口供紙叫人Del post成功機會都大D。」喺女人發癲好感性既時候，男人要懂得冷靜去處理問題，咁先可以解決件事。

「未必有用，都試下先。」Michelle話。

「記得睇清楚警察有無Mark錯野先簽張口供紙呀。」我地決定如實將所有事同警察講。

去到咁靚既地方卻係咁沉重既心情，我心裡同自己講，下次再黎，一定要係開開心心既。

最後我陪咗Michelle去警署備案，分開錄口供。

我將我同Jerry既IG對話俾咗警察睇，搞咗粒幾鐘，出到黎已經天光。

我無諗過人生第一次入差館報案會係因為咁既事。

最後我影底Michelle既報案紙，幫佢寫E-mail俾唔同既論壇同埋SNS，Po埋上IG表示已經報警保留一切追究既法律權利，送Michelle返到屋企，再睡眼惺忪咁揸車返屋企。

我懶理靜音既電話，先睡了明天再算。

越黎越鍾意書生

正

好偉大

抵書生溝到女
Btw CS 唔代表識電腦
利申 CS major

睇黎書生都比好多人認出左

我都想要書生啊

先睡了明天再算
點凍點攰都要間唔中更新，加油

書生好仔

G

Michelle呢類正宗女神光環
以為唔關自己事，係人地發姣溝佢

D女神唔比曖昧暗示，D兵仔點會去馬

一訓醒，電話就炸咗幾十個Group。即使條片入面從來無我個樣既出現，我都被好多人認出，我收到唔同朋友既PM，由大學中學既朋友都有，內容都盡係：「你黎嫁？」「你同Michelle....」「你同Michelle係SP定拍拖？」「Michelle正唔正？」或者Send條Link俾我，有D唔熟我又唔識Michelle既朋友喺Group開心Share呢個Post，評頭品足。

反而係云云既人海之中，只有江柏琪係無搵我，佢有Follow到Michelle既IG，見到Michelle出晒Post話已經報警處理，無理由會唔知嫁？

多年來辛苦建立既美好形象，而家千年道行一朝喪。

而我一概都無回覆，我唔想講大話，亦唔想浪費時間續個去解釋。反正無論我講D乜，D人都係拎黎做話題。

Michelle喺各大網站既Post，一開頭管理員都無理會我地既E-mail。直到我同Michelle續家續戶打電話、上門搵佢地既管理人軟硬兼施，疲勞轟炸，事隔咗足足一個星期，先至可以將相關既Post Delete晒。

Facebook、Whatsapp廣傳果D已經理唔到，人傳人既威力真係不容忽視。重要新聞無人理，同你講正經野無人會討論，壞消息就瞬間傳千里。到底係香港人淨係鐘意睇花邊新聞，定係太多花邊新聞令到佢地淨係會睇無聊野，真係一個雞先定蛋出現先問題。

好彩既係，知道係我既朋友都無爆我大獲放上網，我既屋企人應該唔知道我發生件咁既事。

話就話香港人好善忘，我其實唔同意。只可以話一單新聞減少討論既原因，係因為有另一單新聞既出現，因為Michelle之後，格離學校又有想搏出位既女仔自貼裸照而紅起來，各大論壇既熱門貼文又轉咗其他人了。

我一路都有陪下Michelle，一直到九月開Sem，見佢情緒都開始穩定返，我都放心晒。因為呢件事，我同Michelel共患難完之後，感情好似深厚咗，由「分手」無聯絡變返可以傾計既朋友，都算係意外收獲。

我以為事件好快會告一段落，身邊既人好快會唔記得。但真係大錯特錯，呢件事對我形象既影響都好大，只要你衰過一次，就永遠都翻唔到身。我有時都想像唔到Michelle受既壓力到底有幾大。

喺學校，只要見到人望住我口Up up，我都會覺得佢地係講緊我。

「你呀，小心D唔好俾林書生個靚仔樣呃到呀！痴埋佢度，因住渣都無得淨呀。」上堂既時候，聽到離我好幾排後面既女同學喺度講。

「D人話認得把聲係佢。我都估唔到佢係咁既人。。」

「佢地係乜野關係呢？SP？」

「唔知呀。我唔識佢。之前睇Michelle既IG，佢淨係Share過林書生喺Story度，應該唔係拍拖。」

「Michelle身邊D男仔換黎換去，緊係唔Post啦。」

「咦，點解而家Search唔到Michelle既IG既？」

「佢係咪Delete咗或者改咗AC名？」

「Search唔到。應該Delete咗啦。」

「以後無靚相睇啦。」

Sorry，唔係覺得，係真係講緊我地。

呢個時候我只希望自己係聾，乜野都聽唔到就最好。

Parsons只係笑笑口同我講：「下次食女記住唔好拍片啦！」

而靜宜份人好有口德，都唔會講我是非，佢地兩個就好似我既避風塘咁，令到我好安心。

有咁既同班同學，我好感恩嫁啦。

係開學個幾禮拜之後，我收到學校既通知，就係我有Hall住，佢係全校最癲果個Hall，而且我Roomate仲派咗俾填Preference既Parsons！諗起都好玩！

因為Michelle件事，我有一刻諗過不如唔好住Hall。

但Turnout我無，我Accept咗Offer仲立刻交咗錢，我唔想自己後悔。

因為咁既理由而無咗自己既Ulife，太廢了！

最癲Hall應該就係接緊Stephanie個part

我係Michelle 嘅話就會搵人打柒Jerry

打柒佢都無用,片已經流出哂

全世界都知佢有幾淫

終於黎啦

開始了

嚟喇嚟喇嚟喇
究竟點先可以好似書生咁食咁多女

快

幾時有

有人話相見好，同住難，我諗唔會發生喺我同Parsons身上，因為我地都係好容易難處、咩都無所謂既性格。

唔洗鬥快返Hall爭床位，我同Parsons約咗朝早一齊上去Hall Check in擺底野。

穿過AC3，行一條小斜路，一步一步咁靠近我住既Hall，探索住種種未知。

呢個Hall特別之處，係一層有好多房。就咁睇，應該有成20間房，條走廊好似行極都唔完咁，住近尾房想行出去Common都幾遠。

望住806A既門牌，打開房間，舊Hall環境唔算新淨，呢一年就多多指教啦。

Hall既設計係兩房打通，中間就有個共用廁所。舊Hall廁所門可以上鎖，而新Hall用躺門就唔可以鎖既（後來好似裝返鎖），我都唔知住新Hall既人點樣啪啪啪啦。

我同Parsons放底野就敲格離房門，諗住打個招呼，不過零回應，似乎無人係房，可能我地太早黎到。走廊空無一人，寧靜得有點失望。

「你想訓邊面？」我問Parsons。

「是但啦。呢面囉。」Parsons揀咗佢企果面，遠廁所少少。

「喂，你覺唔覺張床褥怪怪地？」入伙第一件事，Parsons諗住舖床單。

「有咩怪？。。」我望一望深藍色床褥，有好多白色半透明既一撻撻既物體。

「屌，好撚噁心。」我話。

「。。。」

「大學生，扑野唔識墊毛巾嫁？」Parsons話。

「你唔撚好俾我見到你張床有水漬呀，我實笑撚柒你呀。」我話。

「我打完 J 射落你張床度添呀，睇你仲夠唔膽笑。」

「我射落你幅牆度。」我都唔輸蝕。

「我射埋落你張枱度。」Parsons話。

「我射埋出條走廊添呀。」

「鬥遠呀？」Parsons大叫：「我顏射你添呀！」

「射我呀！！！除住褲等你！！！」我即刻玩野除咗條褲落地。

Parson都除咗條褲係度Fing。

「Wow～～」「屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌～」「阿阿阿阿阿阿～我隻手好撚攰阿～」「射啦射啦射啦～」

我地兩個就咁著住底褲對坐大家，一路好偎鎖咁笑，一路扮小豬既光速屌西舞，場面極On9。（可以想像到黎緊一年會有幾On9）

就喺依個Moment，有人喺廁所門撞門而入。

一個係著住背心好多毛既Wade，而另一個係一個陽光型，皮膚黑黑實實，身材好Firm 180，第一眼望落去都幾Charm既男仔。

「。。。」

佢兩個入到黎見到食個情景，都O咗咀唔知俾咩反應，陽光型男仔個口直頭呀大咗收唔返。

「林書生你中途轉Gay？」阿Wade用一個On9忍笑既表情去打破我地既沉默。

「完啦好嗎。」我同Parsons都即刻著返條褲。

「第一次見面，失禮晒失禮晒。」Parsons開咗官腔Social Mode：「我叫Parsons，Year 3 Final Year E&F，你地兩位點稱呼？」

Wade好大聲咁話：「我叫Wade，讀TQE，年頭同林書生都喺荷蘭Exchange果陣識既。」巧過鄧小巧，咁都會撞到Wade做我Toiletmate。

「我叫林書生，同Parsons同班既，有玩水會。」我同陽光型男仔自我介紹。

「我叫Felix，都係Yr 3Final Year讀Marketing，我都有玩水會，今年做Purple組爸。。」佢呢種陽光種喺水會都比較常見，我就真係唔太認得。

原來我地喺DSE年代，都係少數僅餘既末代既AL生。唔知SRO分Hall既時候，會唔會考慮埋呢D因素呢？

「我地今年無玩水會O camp了。」Parsons話：「我今年玩商院O Camp，臨Grad先黎玩命上莊。」

喺我Summer Chur緊GE course同埋煩緊Michelle單野果陣，Parsons就去咗玩商院中O，玩完仲好熱血話要去上莊，唔想俾自己既大學生涯後悔。

佢因為年紀最大，俾人揀咗做P。組莊果陣都有問過我一唔一齊上莊，但我自問份人鐘意自由，亦都無服務咁多位基本會員既熱誠，所以都拒絕咗。

黎緊佢又要曬莊，又要Pro P，應該會成日走堂，亦都係我努力上堂，還債幫返Parsons take attendance同埋抄Note既日子。好似講得太遠。

「Wade，乜你仲未Grad嫁咩？」我記得佢大我一年，應該Exchange完就Grad。

「鬼咩，Trans唔到Cred！咪Defer玩多年！」阿Wade答我。

「柒既要Defer！」我話。

Wade：「不過呢，Defer讀返Year 2既Course，班上面終於有返D似樣既女仔昅下，無咁Dry。」

「無圖無真相喎。」Parsons好快就加入對話。

Wade開咗一個女仔既Facebook，Profile Pic係著住白色長裙好斯文笑容好靦覥既Stephanie。

「喺毒男班入面，佢呢種樣算好女神啦！」睇相佢真係幾有氣質，唔知真人係咪都係咁呢？

「Stephanie？」我話。

Wade：「你識佢嫁？」

我：「唔識。不過我識佢條仔。」

Felix：「佢個樣都幾純品，似係一個好女仔。」

Parsons：「可能呢D女仔先最叻收兵～哈哈～我都係鐘意MK少少～」

Wade：「今個Sem試下去識佢媾佢先。」

我：「你個毒撚至多咪日日FF去媾佢！」

Wade：「收皮啦你！」

明明我唔識得Stephanie，但總係會喺唔同地方聽到佢個名，知道佢既事。佢既唔係我既朋友，我都唔係當睇明星咁睇佢，呢種感覺好奇怪。如果有機會既話，我都想去認識下佢，可能我同佢都會啱傾。

到夜晚上完堂返黎，門口貼咗張紙由Hall Tut寫住下星期一晚搞八樓既糖水會。我心裡暗暗期待下星期既來臨。

雖然同Toiletmate認識既經過好柒，但都算係一個順利既開始。

要入正題啦

Hehe

我出現了
書生同我爭女

早晨呀

今日有文？

我最期待的畫面出現了

等咗咁耐

出現了！！！
真係好期待
好似等個仔出世咁等到頸都長

原來書生咁早之前已經記得step呢個人

是咪就完 好唔捨得

好似話寫過年喎 有排追

係酒吧返工個陣已經知道有step

今晚無阿 明晚啦

就算呢個故完咗都仲有。。其他野繼續寫既

So sweet 咁讀者實係經手人啦

好摩擦力

繼續追

花小姐現實中一定好淫

花小姐係咪yr4

今晚有無

得閒提下Michelle 唔該

而家開始寫...希望2點出到

會的

乖女

加油加油

保持下神秘先

十卜花小姐

幾點出

好快就到咗星期一既糖水會。

夜晚十一點，我同Parsons喺房就聽到有男有女喺走廊拍晒手，喺出面嗌：「喂出黎食糖水啦。」

嗌得勁大聲，你係無可能扮聽唔到唔出去。因為佢仲會敲門叫你出去。

「嘩屌，出去囉。」我同Parsons喺房上住網，暗暗期待緊依一刻。

「哦。」我地懶係唔期待，慢條斯理咁出去。

同層既其他人都出咗黎，行去好遙遠既Common，細細聲咁播咗輕快既EDM音樂。

一出到Common，見到一個色膚偏黑，個樣似Mix鬼鬼地既女仔。佢身形偏小，喺著住Camp Tee，從身材入面，睇得出佢係經常運動既類型，第一下俾我既感覺同Felix好似，都係咁陽光。

呢個女仔用把好甜美既聲音同我地講：「快D過黎食糖水啦。」

估唔到，糖水會係食桂花酒釀丸子。

我地大約十幾個人，拎咗碗就自便企喺度食糖水。

「我叫Hailey，係八樓既Hall Tutor。大家唔好咁見外啦，介紹下自己先。」

「801A，Hailey。咁樣快速自介一次啦。」Hailey話。

一個高過我，啡紅色頭髮，眉清目秀有D似台仔既男仔話：「我叫CK，802B，係現莊。如果你地有興趣上Hall莊，可以搵我傾了解下。」

「806A，Parsons。準備上CB中莊。」

「806A，書生，毒撚。」

「扮咩毒呀你！我係Wade～佢Toiletmate。」

「806B，我叫Felix，平時鐘意游水，做下運動咁。」

「好啦，不如到女仔介紹下自己？唔好咁怕醜。」Hailey話。

「Hello，我係Mandy，係住805A既。」眼前呢個Mandy感覺斯文，留住黑色長曲髮，有一對笑眼，皮膚極白仲搽紅色唇膏，偽韓妹類，外表唔差。

Carmen唔算靚，留住長直髮，同Mandy一樣大約160既身高，有點肉地，係一個比較平庸既女仔：「Carmen，都係805A，係你對面房。」

Carmen望住我講。

「係？成個禮拜都無撞過你，哈哈。」我好客氣咁答佢。

仲有眼大大，兔仔牙，Gel咗指甲感覺似有錢女既Katherine，個樣生到四萬咁口，大大個粗框鏡好似陸永既阿洋。

仲有十幾個同層既男男女女，一時間都記唔到咁多，我只特別記得啱啱果幾個人。

「煮酒釀丸子？。。係咪代表今晚會飲酒？」我見大家都唔認識，氣氛有點尷尬就問。

「咦？睇黎你平時有飲開喎！」Hailey彷彿遇到知音人，喺度奸笑。

「飲少少咁啦。」

「放心啦，黎緊呢一年既密集訓練，包你地個個變晒酒筲箕。我會將我地Hall最寶貴既文化傳承落去。」Hailey話。

唔知住Hall係咪真係佢講到咁癲呢？我既人生好似同酒既關係好密切，由初中去長洲網聚、去Cammi Hall玩、返酒吧，酒從來都無喺我既人生入面消失過。

Parsons都係嗜酒之人：「有無酒？」

「（普通話）說笑～呢個Hall點會無酒？」現莊CK話：「等我一陣。」

講完CK就返房攞酒，我同Parsons跟埋去CK房話：「我幫你拎。」

CK係Return既人，間房都係同另一個現莊住，拍床訓，左右兩側既枱拼埋放喺側邊，放咗部PS4同埋大電視，櫃頂放滿一排既大酒空樽，數量不比我返酒吧既少。

而中間既位置有張細Sofa，仲有茶几。

佢將本來左加右角一床一枱既沉悶間格完美改造。

我希望Quit Hall既時候，我間房都會變到咁有特式。

「你間房好似特別大。」我話。

「A房大D嫁嘛。」CK話。

我地喺佢房既私家雪櫃拎咗兩打啤酒，三支大酒出去。

「咁多？」其他人見到我地拎咗咁多酒出黎，都嚇親咁。

「好少嫁咋，轉頭就飲完。」CK話：「咪啦，我驚唔夠，落七樓搵我D莊員班多D酒上黎先。」

「我地今晚主題係競選八樓職位大賽！！」Hailey講完就喺白板劃咗個空白既對戰表。

「咩黎？」

「正經野，要揀人交數，我地揀個班長同埋消防，咁消防都無野做既，係火警演習果陣一定要出現點名咁。」Hailey話。

「最遲醉既，就自動當選呀！我幫你地留晒名啦！」Hailey愈講愈興奮。

「我地每人飲一Shot熱下身先～」Hailey講完就將Vodka齋Lit咁倒晒係Shot杯度。

我地數3、2、1，哼杯，就一飲而盡。

好好笑，我見到對面既Mandy同Carmen飲得好辛苦咁，睇黎佢地平時真係無飲開酒。

「第一Round Roomate對戰！就書生你同Parsons表演下啦！」睇黎Hailey已經點咗我地相，覺得我地係玩得之人。

「好呀。飲咩呀？」

Wade好興奮咁話：「Shot gun啦屌！」

「拿我地12點後先準講粗口呀！」話咁快，CK喺七樓上返黎，仲帶住成班人上黎。

「屌你，12點先準講粗口，玩O Camp咩家下？福音營呀？」應該係CK既莊員。

「我帶咗我地層D人上黎，介紹下啦。」仲有D唔係好熟既新生上咗黎，又係老是重重覆覆又重覆既自介環節。

「黎個快既Round一次啦。」因為唔想再浪費時間，我地每個人都用唔夠一秒既時間去講。

「Parsons」「書生」「Wade」「Mandy」「Carmen」「Katherine」「Sam」「阿洋」「光仔」。。。

「好啦，到你地講，講得慢要罰嫁！」

「Jennifer」「呀Ming」「Joe」「Anson」

「。。Stephanie。。」Stephanie竟然都係住呢個Hall，仲要住喺我樓下。佢著住好住家既棉質上衣，同埋長褲。喺夏天個個囡囡都著短褲露腿既時候，佢竟然係著長褲落黎，特別顯眼。

「你講得咁慢！飲返先啦！」CK呢個仆街，隊成杯Shot俾Stephanie，喺度昆女仔飲酒。

「。。。」Stephanie好尷尬咁唔知點反應，CK既酒已經隊到入Stephanie既手度。

一睇佢個樣，就知佢好乖唔係玩開。

「CK你咪恰女仔啦，我幫佢頂。」於是我喺Stephanie既手中搶過果杯Shot，一飲而盡。

Stephanie無同我講多謝，依然係果個好尷尬既樣，唔識反應。

「你飲下甜水啦，飲酒唔啱你。」我指住果煲糖水，同Stephanie講。地球很危險，快點回火星吧。

「好啦，自介完，我地繼續返啱啱既大戰！」Parsons話。

咁其實書生對step一早就有印象

step又正又有氣質又乖 一諗到step同書生以後唔會一齊就唔敢睇落去

係時候去睇返阿step個故
好似親歷其境咁

啱啱睇翻step個故發現step住喺書生樓上

兆基堂 好有代入感 諗返以前係度住既時候

係咩唔係樓下咩 睇多次先

我記得有句係類似話
少有喎乖乖女Stephanie會落嚟 所以應該係樓上

step第一次見林書生既記憶係打麻雀

乖乖女寫得出咁淫既故

岩岩睇左 係樓下冇錯
罰你返去重睇

係樓上呀 少有喎乖乖女會落黎

我都唔想話你

Sor我真人慣咗上樓上叫落去
落樓下就叫上去

次次搭船都同老豆拗好耐係上船定落船

你咁樣講起
我發現我係掉返轉

我load左好耐

睇返step故先發覺原來好短

希望唔好淨係focus喺step到 btw加速

唔怪得啦

今晚有冇文

返緊屋企 好眼訓
我諗緊今晚出少少定聽日長啲

今晚少少，聽日少少

一於就 今晚出長啲

聽日長少少啦。。睡著了。。

擺左幾個月 一個鐘睇哂

Wade奮勇自薦拎兩罐啤酒俾我同Parsons。

條友仔呀，玩人果陣就大大聲。

「準備，三、二、一。開始。」Hailey話。

「Wow~~」其他人睇住我地起哄。

我同Parsons都唔想喺人地面前柒，用盡吃努既力氣鬥快飲酒，幾乎同時飲完。

「邊個快啲邊個快啲？」「好似係同時。」「睇唔到喎。」

「Step，你話事啦，你話邊個快啲？」疑似CK莊員話。

Step望一望我，搵手指指住我，莫非佢係因為幫我先指住我？

「咁就書生啦。」Hailey話。

Parsons笑笑口拍我膊頭：「你做消防好，我上莊都唔得閒做～」

「屌你啦。」

然後我都即刻拎返兩罐酒大返Wade同Felix：「到你地啦！」

Felix俾我既印象都係比較健康同正氣，可以話係運動版既羅嘉樂，唔知係咪未熟絡既錯覺呢？

佢睜開大大既眼睛，有肌肉既手臀。

「開始！」CK大叫。

個場俾我地炒熱咗，加上酒意漸濃，氣氛極好。

Felix默默咁灌啤酒落肚，而Wade則係好有架勢抬頭望向天，大大啖咁樣鯨吞啤酒。

Felix動作看似無殺傷力，人人都以為Wade會嬴既時候，Felix一把拎起罐啤酒舉起，大叫：「完！」

咁樣就KO咗阿Wade。

「好廢阿Wade！呢D咪叫有姿勢無實際囉！」

阿Wade有點不爽咁望住我。

而喺呢個氣氛高漲既時候，我卻見到飲完糖水既Stephanie唔聲唔聲咁向Lift口移動。

「去邊阿Step？」疑似七樓莊員狗公問Step去邊，Step拋下一句：「廁所。」

就走咗了。

而且佢唔係等Lift落樓下，而係好麻煩咁推開防煙門，行樓梯走。

睇黎Stephanie真係好趕急。。

唔係真係急住去廁所，佢不過係借尿遁。

我鐘意玩，鐘意熱鬧，難得住Hall，應該要感受一下熱鬧既宿舍生活，用生命值去燃燒青春先至會無悔無遺憾。

一班人飲酒好辛苦留多一陣都唔得咩？點解Stephanie要咁堅持走？係因為拍拖避忌？定係純粹自己唔鐘意玩呢？

然後，就再沒有然後了。

其實我地真係做錯咗D咩令到佢無辦法投入呢度既氣氛呢？

好多人都會走，換咗係溫梓柔式者靜宜覺得唔啱玩都會好快走，只不過係走咗返房呢個舉動，何足掛齒，有去深究既需要咩？

明顯地，我鑽咗牛角尖去諗D無關痛癢既事。

直至我地成層咁多人都battle晒，完成咗八樓職位競選大賽，最後現莊CK嬴得第一位既寶座，而我就第二，做咗「班長」。

新手上路既一晚酒局，大部份人都好廢，只係飲啤酒同埋少少Shots，兩點未夠就收皮。

「我地唔得啦，返房先。」笑眼姣Mandy同MK Carmen腳步浮浮咁返腳。

「好啦。抖下。」Hailey都唔迫佢地，佢肯定心諗，遲下有排你地飲。

全場就剩返Hall Tut Hailey、現莊CK、Parsons、Wade、Felix同埋我。

「你地幾飲得呀。」CK 讚我地。呢一年玩既團隊都大概定咗。

我地仲好清醒喺Common食住薯片，開咗套電影一齊睇，睇到五點先施施然咁執埋野訓教。

當然，Stephanie去廁所之後，最後都係無返過黎。

夜晚可能再up多篇

想係舊登睇

過主啦

加油樓主

好想快d step攻略

？

「啪啪啪。」夜晚九點，我由走廊既盡頭開始敲門。

「咦？班長？搵我做咩呀？」第一位俾我敲門叫出黎既人係兔仔牙Katherine。

Katherine好快就出黎，頭髮濕濕，似係啱啱沖完涼。

同層基本上只有Toiletmate係會見多D，我地係會一齊吹下水、打下機到一兩點，通往廁所門係唔會鎖，可以隨便出入對方房間既關係。

其實開學無耐，夜晚返Hall又會喱係房，就算喺同一層住，都未必會喺Hall撞到。

上次酒局嬴咗做班長，Hall Tut Hailey就俾咗個任務我，要我問晒全層既人既電話開個Group，同埋每人收$200作為全年既活動費用。因為任何活動基本上都唔會有人俾錢，無理由次次都係搞手出晒，最好既方法就係一開始夾定。

所以我而家敲下人地房門，收錢順便認識下R水吹。

「Hi。。Hailey話要開Whatsapp Group，俾個電話我吖。」我一開門就見山講重點。

「下。。哦。。好呀。。6xxx xxxx。」

「其實。。你叫咩名？」Katherine問我。

「我叫書生。」

「係呢，你Roomate喺唔喺度？」

「唔係阿。我幫佢俾埋錢先？」都話呢個兔仔牙Gel甲妹有錢，俾錢都幾疏爽。

「好阿。」於是我好順利咁就收咗$400蚊。

「唔阻你。」我快快手就敲下一個門。

「啪啪啪。」今次到現莊CK房。

「邊個？」有人好大聲係房叫出黎。

「書生呀！」我都學佢大叫，應該全走廊都聽到。

「屌，自己唔識推門入黎嫁？！」得嫁咩？

我用力一推，度門就開咗啦！我瞬間有種發現新大陸既感覺，因為我地既宿舍既設計係關上門就自動上鎖，返房好似舊式酒店咁要插卡入門口。

「屌，點解可以自己推門入既？」我問坐係床尾用電腦打緊LOL既CK。

「屌，住咗兩個禮拜都唔知！你打開度門望下有咩特別。」CK應該係最唔客氣，都可以話最真性情既一位。當啱啱認識其他人仲係相敬如賓好禮貌既時候，佢已經會屌晒你老母。

一班人快唔快熟，有無呢D痴線佬係好重要。

我打開門口，細心留意有咩特別。我喺鎖既凹位拎咗個水樽蓋。

原來咁簡單？！長知識了。

「我仲係扭入個鎖等佢頂住度門唔關。」

「都叫你唔好打咁多飛機，搞到智商咁低～～」

「關咩事！」我走埋去睇佢打LOL。

「唔好行咁前頂塔！JG gank你啦！快D piss！」大叔林書生出現了。單睇呢下，就知道CK打LOL叻極有限！

「Sona招大技CC得靚！」團戰暈撚晒對面班On9仔。

「靚！！！！」用Miss Fortune既CK一個靚執雞Triple Kill，Too bad too bad。

「Call me CK大神！」CK成個黑超Emoji既爽樣。

「妖，執雞咋嘛你！睇我表演啦！」於是我坐底打咗一場LOL，表演俾CK睇乜野先叫大神。

「Btw，你黎搵我做乜？」CK問我。

「Hailey話收$200，同埋我要抄你牌開Whatsapp group。」

「哦。我同Roomate都俾咗錢Hailey啦。」

「Oh very good.」

先入咗第二間房，出去既時候已經過咗兩個鐘。喺Hall既時間真係好快過。

寫返少少Hall life輕鬆日常

再來吧

鐘鉉死了 我也不想活了
再睇埋連登啲留言
點解而家後生既質素可以咁差
我想像唔到未來既香港由呢班人去接棒會變成點樣
對人既基本尊重都無
已經唔係韓唔韓J既問題
上網講野無後果但唔代表可以乜都講
係做人良知既問題
冷血無腦涼薄
就算一個普通人死咗都唔會講啲咁既說話
如果我喺連登既讀者係啲咁既人呢度唔歡迎你黎睇
真係好唔開心
都係果句 我祝福佢地第時親人死咗
會受返自己今日講過既說話
Sorry俾我發洩下
我都唔知係香港教育問題定係點先會搞到個社會咁痴線

好多人其實都係盲從 無咩自己獨立思考 見人講又跟住講 唔需要太動氣 唔好同果d人一般見識

Agree
雖然我以前都無鍾意任何韓星(係近排睇韓劇先開始愛上) 但佢又無做d 得罪你既野，人命一條 d人洗唔洗咁講野

的而且確班反韓撚係好on9
話哂死人並唔係啲咩值得開心嘅事
但係我又想知上次個大陸仔跳軌嘅時候
樓主你有冇同樣諗法？
撇除佢跳軌阻塞交通呢個事實
其實都係冇咗一條人命
但係就有一部分/大部分嘅連登仔都因為呢件事開哂party咁
如果樓主你只係因為今次事件嘅主角係韓國人先企出黎講嘢
咁我一樣睇唔起你
利甲:非5毛，無意挑起駡戰，純粹想知道樓主立場

個人認為佢第一句已經有曬立場 所以成段都有雙重標準feel

利申我鐘意鐘鉉
由09年睇到而家 喺香港都有睇佢既concert
就當你睇住Twins/五月天/bruno mars大但佢自殺果種感覺
前設於我佢唔係單單一個韓國人
係一個有情意結既人

唔可以話我係因為韓國人先出黎講野
有D po睇到一樣有入去留言表態
我唔鐘意大陸人黎香港搶資源
同我想佢死 兩件事（可能而家連仔logic=該死 i dunno）
大陸人都有好多出類拔萃既野好值得我地學習...
我無辨法控制人地把口
但我至少自己唔會咁講野 / 覺得係一件值得慶祝既事

有矛盾既爭議
今日睇到碎屍既新聞
我都有諗過到底生命有無貴賤既問題
到底一個殺咗人既罪犯係咪應該處死呢？
道德上係唔應該，因為要尊重每個人既生命同埋人權
但後果論如果一個人既死亡可以換來五個人既生命又係咪應該咁做？
我唔會主動害人，咁如果時勢迫你做決定呢？

我會答：理論上生命無分貴賤，但實際上有，因為站係個人立場，都係睇果個人對自己幾咁重要...

呢D咁哲學既問題..
我答你唔到...可以講下你點諗..

佢地會答得好D：

總結：
承認對鐘鉉有bias，但認為害人之心不可有，唔理你咩國藉死亡都唔係一件開心既事。道德唔同法律，你唔做道德既事我只能唔同意，姐係呀婆仆街你唔去扶佢無犯法，我覺得你冷血涼薄，吹你唔脹既。矛盾既爭議位係如果佢有害過人，該唔該死？我答唔到。

樓主唔好唔開心啦

沒有心情打文，是日停產一天，不好意思
明晚打返。

些些

認同 啲連登仔都癡撚線
仲要咁多正評
唔知個腦諗乜

今晚目標時間兩點

啱呀，我自己唔追韓星亦好唔鍾意人追韓星，但唔會因為有個韓仔自殺而開心囉 樓主加油

「啪啪啪。」我搵到對面房既普通樣Carmen同曲髮姣底Mandy。

Mandy開門，有點驚訝咁問：「書生？」

「熄匙、車牌、身份證，而家要抄你牌。」我遞咗部手機俾Mandy。

「下？」Mandy唔識反應。

而喺床攤緊屍既Carmen落床出黎，八下到底咩事。

「是咁的，Hailey叫我收晒全層既活動費，一人$200，同埋開個Whatsapp Group。」我解釋。

「哦。乜收$200咁貴既。」Mandy話：「不如你幫我俾住先啦，我而家銀包無錢。遲D俾返你～」

睇佢新光頸領二百蚊Cash都無好無恥阿，一收錢就知道總有好多人會以各種理由走數！問咗十幾條先大約收到一半既錢。

我信住佢真係無Cash我誤會咗佢。

點解而家仲未有Payme既出現嫁！！收錢真係好麻煩！！

「Mandy姐，個個都叫我幫佢俾，我幫到幾多個？」

「我都唔係點飲酒～唔夾得唔得阿～」

「乖啦，食下糖水宵夜都要啦。」唉～激死～

「我幫你俾坐先啦。」Carmen喺銀包拎咗$400蚊出黎。

「唔該你呀Carmen！」我好似個保險佬咁要R單追數。

「仲有電話。」我遞部電話俾佢。

Carmen靜靜地輸入佢既號碼，問我：「你間房有無麻雀枱或者Board game呀？不如搵D野玩下？」

「有麻雀同啤牌囉。好呀。」

就係咁，Carmen同Mandy黎咗我房玩。

當時Parsons仲搞緊莊務未返黎，所以我就叫埋喺格離房Felix一齊玩，混熟一下。

「書生，睇你手勢你一定係好少打牌。」Mandy八婆上身。

「的確係。」

一路打，我喺度分享無聊生活小事：「我今日上堂，有個同學食肉醬意粉，阿Sir講講下停咗。問邊個食緊肉醬意粉。」

「咁搞笑？」Mandy話：「咁最後呢？」

「最後呀Sir話禁產食濃味既食物，搞到佢好分心上唔到堂。」

「你地上堂最勁試過食咩？」Felix問。

「Um.. 小學果陣食晒成包糖？」我突然諗起以前同王家欣玩到俾老師罰抄，林敏兒仲同緊我一齊既日子。

高小到Year 2 事隔都有七年了？七年黎講。。想當年即刻覺得自己好老，感覺已經開始淡化，佢對我既重要性已經遠比江柏琪取代，我都無再嬲佢當初俾帽我帶。諗返起只覺得係一位好耐無見既舊朋友。唔知林敏兒近來可好？

「我試過。。一路上堂一路打邊爐。。」Carmen語出驚人。

「咁勁！老師一齊食？」Felix問。

「係聖誕節前夕，Lunch同學買野食買遲咗開唔切Christmas Party，班主任乾脆一路上一路食。」

「好搞笑嫁，班主任講講下書就停底夾肥牛食。」我不禁會心微笑，有些青春只留在回憶裡。

「唔知你有無見過人整穿張木枱飲維他奶。」Felix話。

「係呀係呀！好無聊阿啲男仔真係！」Mandy笑到收唔到聲，似乎好有共嗚。

明明大家來自唔同既學校，回憶卻也相近，一段輕鬆既對話瞬間將我地拉近。

「乜你地喺度自私玩呀！」突然間，Wade由廁所門推門而入。

「唔預你玩呀～你睇我地呢面幾多囡囡幾歡樂～」我話。

Wade坐落我張床度，周圍望，又手多多亂摷我枱面上面既野。

突然間，佢摷到File入面一張地址證明：「林書生，點解你有地址證明既？」

「你俾人抽中要Check文件？」Felix問。

「係阿，不過我無作分，唔驚啦。」

「重點係。。林書生乜你咁撚有米，住中環半山。」Wade講完用電話Google我屋企地址：「屌層樓仲要三千幾萬。」

「人生贏家！」Felix話。

「咁有錢都要同我計果幾百蚊！」Mandy話，我心諗，我有錢都唔代表要幫你俾。

「唉又有得屌Michelle，又有錢，又靚仔，啲女俾你媾晒啦。」Wade話。

「。。。」頂，好地地，提乜野Michelle。

「邊個Michelle？之前Secret講人院果個？」Carmen問。

「係阿，佢咪Av男主角囉。」我屌你阿Wade！難得呢度啲人唔識我，仲諗住可以洗底，硬係要提。

「你講真定講假。。」Carmen好驚訝，一副馬榴掩眼既樣子。

「真，呃你做乜。我條片仲係電話，開俾你睇。一聽把聲就知啦。」

「屌你。」

「我地唔好開聲睇，插住個耳機睇啦。」Felix好「Gentleman」咁講。

然後佢地輪流帶住個耳機，聽完又聽，睇完條片又望下我，同埋我細佬。

Wade同Mandy帶住一個恥笑既花生表情望住我，而Felix同Carmen則好衝擊，難以置信。

「我估唔到你會咁嫁。。」Carmen話。

「細佬都。。生得唔錯呀。」Felix好認真咁讚我，拍拍我膊頭。

「人有相似唔得咩！」我死撐。

「你同Michelle去冰島玩唔好恰我唔知喎，日日Story洗板。」Wade話。

「OK 唔講啦。」

我將今日收到既活動錢拎走，行去Hailey房避下風頭。

林書生已經洗底失敗，又要臭朵啦。

Hall Tut房係獨立既一人房，通常會喺走廊盡頭或者天橋中間。

被CK教育完後，我明白熟人既房係可以隨便推門而入，唔洗敲門係文化黎，所以今次我無敲門就入去Hailey既房間，點知就中伏了。。。

我見到Hailey換緊衫，伸直隻手做一個伸懶腰既動作，露咗個黃色Bra出黎同皮膚小麥色形成好大既對比。就咁望一眼感覺佢個胸都幾Firm，胸型幾靚，正評也。

Hailey毫不在意，佢完全無俾我嚇親。佢望咗我一眼，無出聲快快手著返件Hall Tee。呢下我覺得Hailey真係好型。

「Sor....ry呀。我下次入黎會敲返門先。」禮貌上我都要道返個歉。

「唔緊要。。我懶唔鎖門姐諗住果十幾秒唔會有人入黎。。」Hailey打個喊露，坐喺床度：「做咩呀？」

「幫你收咗一半人既錢，俾住你先。」其實我係想黎避下風頭姐。

「邊個俾咗？我Mark底佢。」

我遞D錢俾Hailey。

「過黎坐啦唔好企。」Hailey既邀請之下，我就坐咗喺佢張床。

其實住Hall去人地房無咩位坐，坐人地張床呢件事真係好Causal。

「Katherine、Rosee、阿洋、Carmen、Mandy、Parsons、Wade、Felix。。。」我續個數：「CK話佢俾咗錢你。」

「CK？佢都無俾錢我。」Hailey望住我講。

Hailey外表係運動型，眼大大有少少Mix既Feel都係一個靚。佢唔係走斯文路線，性格有少少大家姐既霸氣，其實佢份人好Nice，細心睇，佢唔笑果陣個樣俾人感覺係西西地。

喺林書生既集郵List入面好似無西面女既出現，我偷偷地欣賞Hailey呢個表情。

「係咩？」

「CK條友仔水你啦！咁衰既佢，下次我幫你話佢！」

「原來想收齊錢都唔易嫁，做Hall Tut真係辛苦。」

「咁電話你問齊未？」

「未呀，不如開住Group先，剩底既等佢地幫手加。」我同Hailey對望。

此刻房間非常寧靜，我同Hailey既肩膀都貼住，我地都忍住咗呼吸。

我偷瞧Hailey既嘴唇，緊緊咬住嘴唇。

對我而言，這是一個很性感而挑逗的Moment，曖昧的氣氛使我有點不知所措。

我呼氣。

成功忍住錫落去既衝動，我唔想啱啱入Hall咁快就亂搞男女關係。

「好呀。」Hailey拎咗我部電話開Group，彷彿什麼事也沒有發生。

不，是真的什麼事也沒有發生。

「係咁啦，我返去房沖涼訓教先。聽朝上九點堂。」

「咁早？Good night。」Hailey禁住電話，漫不在乎地回答。

有文

仲有無

多新女

啲女比你食曬啦

書生好耐無食女

你唔係聽完會喊掛？

樓主 人生世事無常
唔好唔開心啦

深夜來一點負能量..
今晚DJ花小姐同大家分享關於逝去的歌曲Playlist...
入面每首歌既歌詞都好值得睇

李海麗-你只是在比我高的地方
衛蘭 愛你還愛你.. 既韓版..

"在徘徊著
你分明已經不在這個世界了
在比我更高的地方有你而已
習慣性的看看天空而已
我知道你和我在一起"

愛人沒有離去, 他只是我站在比我高一點點的地方

___________________________________________

孝琳(Hyolyn) - My love (feat. Basick)

"再怎麼呼喚也不會出現的 我明明知道的"
寫給愛貓的歌曲

___________________________________________

Lana Del Rey - Summertime Sadness

"I'm feelin' electric tonight
Cruising down the coast goin' 'bout 99
Got my bad baby by my heavenly side
I know if I go, I'll die happy tonight"

每到夏天總會記起已逝去的愛人..
唔敢睇個mv覺得好不安...

___________________________________________

Nicki Minaj - All Things Go

"Life is a movie, but there'll never be a sequel
Cherish these days, man, do they go quick
All things go, all things go"

___________________________________________

還是來點感動既正能量..

Coldplay - Fix You (Live 2012 from Paris)

"Could it be worse?
Lights will guide you home
And ignite your bones
And I will try to fix you"

撐住
鐘鉉會唔想我地受苦
佢開心就好了...

追左故好耐 估唔到樓主都係SW
共勉之

唔係閃家粉絲聽到都好心痛 樓主要加油 要相信鐘鉉係嗰邊會過得更開心

聽完會喊有咩問題？

雖然我唔係佢哋fans，但睇到啲新聞都眼濕濕 樓主撐住啊

其實我唔算係SW...只係有睇佢地既野...
如果係我飯果D我應該會崩潰...

拜Wade所致，好快成個Hall識我既人都知道我就係Michelle手機片段既男主角，亦都係人都知我住半山。

呢件事對我有奇怪既影響。

喺呢個Hall既情況特別，D人至多笑下你，唔會好似出面咁因而疏離你、唱你，仲多咗人帶有目的咁痴埋黎。

女人做公廁係一種罪過，男人花心風流喺某D人眼中卻係好不羈、好Charm既事，我唔明白對感情唔認真有乜野咁值得人「欣賞」。

住咗Hall之後，我既生活有明顯既改變。

平時我喺學校既活動時間就係返學到放學，然後就係校外既私人時間。

而家學校既活動時間係24小時，基本上唔會有私人既時間。

點解？因為我住Hall囉。

就算Parsons成日做莊務搞到凌晨先返黎，我都唔會有靜既一刻。

同層既人都會成日敲門黎搵你，食飯、食糖水、食宵夜、借卡增值冷氣機或者去洗衫、睇戲、打機、打牌、飲酒。。

乜野都好，總之每日都會有各式各樣既活動去Hea走你既時間。

有一次飲酒後見識過唔係情侶關係既CK同Hailey打茄輪。同層既客套都消失得無影無蹤，現晒形，大部份女仔玩既時候從不避忌同我有身體接觸，攬頭攬頸係基本，某幾個唔算熟既女仔仲會摸埋我既大脾內側、拍我細佬，似係想同我發展SP關係，但暫時我都未有兩個人相處既機會。

我幾肯定自己已經被好多肌渴既淫蕩女仔Mark實。畢竟，去搵一個有SP既人做SP，一定容易過乜都唔會做既乖乖仔。

此刻既我正喺Hall搭Lift落去City，諗住去南山買啲野食俾正進行地獄Con day既Parsons。

「喂～」一出Lift，我見到Ken同Stephaine行入Lift。Ken主動同我打招呼。

「咁晏先上黎既？」理論上十二點就要拍走。

「屈蛇。哈哈，撞正實Q轉更～」Ken細細聲話。

「嗯。再傾。拜。」我露出一個耐人尋味既笑容，寓意祝佢玩得開心啲。

猶如蒸餾水一樣清純既Stephanie就喺我樓下被雞蟲Ken污染，可能琴晚阿Ken先中出完隻雞，今日就黎瘋狂抽插Stephanie。我唔敢去想像呢件咁邪惡既事。。

「香港城市大學學生會第XX屆商學院候選內閣XXX一號XXXXXX。」 或許時間尚早，仲係Formal con緊，問有關Proposal既野都比較無聊無花生食。

其實我都唔知上莊係乜，我剩係知道Parsons一直都好努力做好P呢個角色，想莊員團結合作，想搞到好既活動去服務基本會員。

基本上Con Day問既所有野佢都硬食晒，小至Proposal既字體格式，大至搞活動既Budget、莊內既關係問題都硬住頭皮去回答，一個打幾十個老鬼。平時低低能能以為淨係識玩同媾女既Parsons令我改觀了，覺得佢份人好有承擔，我相信佢黎緊一年一定可以好好Lead住佢既莊員。

等到凌晨一點都未有中場休息既跡象，我卻接到一個陌生既電話。

「喂，你好，你係林書生？」把聲係一把有點年紀既女人聲音。

「係，我係。請問你係？」

「我係Michelle既媽媽。係咁既，有D事想搵你幫手，唔知你方唔方便傾兩句？」

「可以。」

好記得我見到新聞個日 我望住個電話係咁喊
上一秒仲播緊佢solo...
個個都唔明 點解我會咁樣
因為佢係我唔開心果陣既寄託啊
7年前第一眼見到佢就飯上左佢
真係好痛...
身邊唔少人都崩潰左...

i know that feel
本命真係陪我經歷過咗人生低潮
成日提自己要好似佢地咁努力, 再累都要笑住撐落去
連idol都自殺..就好似推翻一直既信念..
傳聞話8年首站既鐵粉都跟住鐘鉉自殺了
真係要關心下身邊既人...心理狀況差既人真係會跟住做傻事..

Michelle 單野仲未告一段落

Michelle 媽：can I join ?

抑鬱的Michelle

Michelle 媽：條片好正

michelle好慘

書生

我相信站姐唔係心理狀況差果種
只係idol係好多人心中唯一既光
因為佢地人生先至有返意義
但唯一既光 已經唔再係到 你叫佢點算

btw michelle老母唔係要林書生埋單下嘛

不如做我sp

我覺得Michelle老母
一係想書生埋單
一係Michelle有機會自尋短見
想搵書生勸佢

Michelle 媽媽：文呢？

幾個月前諗住掉低你之後慢慢j依家live左

我出咗Podium傾電話，凌晨既學校燈光半關，空無一人，略顯陰森。

「可以開始啦。」我用恭敬既語氣同Michelle媽媽講。

「我知道你就係果條片既主角，係Michelle當時既男朋友。」

「嗯。」

「Michelle因為片段被公開令佢大受打擊。」

「我都以為隨住時間過去，件事淡化咗佢心情會好返D。但過咗幾個月，Michelle既情緒問題愈來愈嚴重。佢經常鑽牛角尖，會諗好負面既野去否定自己，最近仲開始𠝹手，我好擔心佢會做傻事，日日都叫工人睇住佢，但我知咁樣唔係辦法。。」

我聽到之後沉默咗，唔知道應該講咩好。雖然我對Michelle既感情唔深厚，但我都承認佢係我其中一任女友，都想睇到佢過得開心幸福。

「Michelle提及過同你喺歐洲拍拖既事，個傻女平時唔會主動同我講拍拖既野。你喺佢少數承認既對象，我覺得你可以抒援到佢既情緒。」

「對唔住。如果當初我拒絕Michelle唔拍片，就唔會有今日既事發生。係我既錯誤，我呢排會多D搵Michelle關心下佢。」

我出自真心。

雖然片段既流出與我無關，但我覺得我需要承擔責任。

「我明白年輕人年少氣盛，做野係衝動唔識諗後果。唔可以怪晒你，Michelle最要為自己既人生負責。」好開通又講道理既媽媽。

「不過，佢真係好少提男友既事？」我以為佢有好多男朋友。

「Michelle係獨生女，由細到大受到我地既溺愛，家底唔錯、外表都唔錯，表面風光。但人無完美，唔好話男朋友，佢身邊真心既朋友都唔多。每個人喺佢身邊都有目的，令到佢受過好多傷害，變得唔容易相信人。」

我明白佢既感受，因為我地同病相憐。

喺D人知道我住半山之後，態度唔同晒，熱情同主動咗好多。令到我覺得，佢地對我既好都係有企圖，而唔係真心想瞭解林書生依個人，所以點解我成日咁想低調唔俾人知道我有錢。

「我仲以為，我只係一隻兵，做佢呀四同埋出氣袋。」要讚下自己啦，咁辛苦。

「佢唔識表達，但心地好善良。」Michelle媽媽繼續道：「放心，我地唔會待薄你，你唔會白做。」

「唔好咁講，我唔係想要錢先幫佢。Auntie你唔好擔心，我到時到候話你知狀況。」

「拜託晒你。」

「保重身體。」

「拜拜。」

「拜拜。」

女仔真係做唔到單純SP，點都要有感覺先可以搞到野，同男仔既身體構造唔同。

我以為同Michelle係各有各玩互相需要既關係，從來無諗過會喺佢心入面佔一個位置，仲會主動同屋企人提起我。

我對自己既無情感到罪疚。

但我知道對佢既感情，係朋友，永遠不會是愛情。

多謝你無棄文呀

Merry Christmas定先～
我聽日又去個短Trip玩，睇下中午出唔出得切多篇啦～
如果唔係就要等26號夜晚先有文了

要有

繼續

又去玩公平咩

要返工公平咩

又飛...
有錢有假真好
玩得開心啲啦
聖誕快樂~

pish

聖誕快樂

真係估中
雖然個發展方向都幾易估

唉聖誕都要返工諗住靠林書生過活
點知你聖誕後先更

既然你寫到step我就睇住舊文止下渴先啦

有幾難估
唔通睇完段片睇中書生想約炮咩

Michelle
我唸佢叫書生埋單都係想佢用依種方法去證明佢愛佢

樓主有無聖誕特別版啊? 話書生聖誕約Michelle出去開解佢 寫下香港地標1881之類

聖誕快樂呀花小姐

新會然留名

今晚幾點阿

我：【Michelle，你做緊咩呀？】
凌晨兩點，Michelle好快就回覆我：【我訓唔著...】
我：【我啱啱去完Roommate既Con day，黎搵你？】
Michelle：【咁突然？..】
我：【諗起你，唔知你近來點樣，想見下你】
Michelle：【咁你而家過黎啦】

去到Michelle屋企門口，我打電話叫佢出黎。

Michelle帶住副眼鏡，著住深藍色綿質好舒服既短褲同埋拖鞋出黎，上次Jerry Post片果晚，佢喊到豬頭咁都仲會戴Con打扮一下！今日大概係我認識Michelle以黎，見過最頹打扮既一日。

「我地周圍行下？」我同Michelle講。

「嗯，你今日無揸車？我地要去邊？」Michelle微笑。

「無阿，我喺Hall落黎。我地去南山間M記食雪糕啦。」要人半夜同我行去南山，都唔知係我陪佢，定佢陪我。

「好呀。」

「你呢排點呀？」我問Michelle。

「。。幾好呀。」Michelle淡淡的答我。

「真係？Jerry件事之後。。」

「。。。」Michelle停頓，深呼吸咗幾秒：「可能會上庭同Jerry打官司。我屋企人話要告到佢褲甩。」

「下？點解無搵我做證人既？」

「都唔知最後上唔上庭，可能庭外和解呢。」Michelle話。

「我唔想打官司，我想低調啲件事快啲完無人記得。打官司又會有新聞或者有人出Post討論，又要問我十幾萬次，又要當住咁多人面前播返條片，好煩。。」

「告佢不誠實使用電腦，要受到應有既法律制裁！」

「就算判到佢最重都係好輕罰下錢姐，為乜，咪即係玩死自己。啲野都流出晒，改變唔到我係雞係公廁既事實。」

「我唔覺得你係雞係公廁。」我口裡咁講，雖然我之前都覺得你係雞係公廁。

「全世界都覺得。」Michelle將佢電話俾我睇，IG Direct全部都係問價、叫佢做SP、話佢含得好好、好淫盪、Send自己打飛機既相、唔覆就話人扮清高、叫人出街要小心啲等等好騷擾既說話。

「反正都係俾人話公廁，不如去做一個真正既公廁。」Michelle自暴自棄。

如果我係女人，已經係一個不折不扣既公廁。

「問題係，你心底真係想做公廁咩？」

「唔係。。我都係想同有Feel既人搞姐。」

「唔想咪唔好做。點解要因為人地既說話而迫自己做D唔想做既事姐？」

我從佢既眼神中感到一份抑鬱。

一年前啱啱喺船P認識佢既時候，大家仲好開心有講有笑。

如今佢嘗試擠出笑容，強顏歡笑既樣子叫人格外心痛。

就咁睇佢對答正常，只係唔開心，又未到做傻事既地步。

呢個念頭直到我去到M記同佢坐底食雪糕推翻咗。

因為燈光既關係，我見到佢手腕位置有𠝹手既痕跡，Michelle媽媽輕描淡寫既一句𠝹手，原來比想像中嚴重得多，𠝹到左手半個手臂都係刀傷既痕跡，非常恐怖。

「你隻手。。」我話。

「。。。」Michelle沒有回應我。

我摸摸佢既頭，用好溫柔既語氣講：「唔好再傷害自己，好多人會唔開心。」

我唔知Michelle明唔明白，但希望佢會感受到自己係有人關心、有人緊張。

「我地講下其他野啦，成日提件事好悶。」我轉移話題。

「有無睇過依條片？D倉鼠好得意。」

「好想養返隻。」

「我買隻俾你？」我諗養寵物會對厭世既人有種寄託同埋責任心掛。

「真係？」

「嗯。但你要應承我好好照顧佢。」

「好呀。」Michelle好爽快咁答應咗。

「聽日一齊去揀？」我約佢。

「唔啦，我唔想日頭出街。你買完拎俾我啦。」咁嚴重。

「咁呀，好啦。」自己養寵物都唔親自去揀。。。

「你去到影相俾我睇啦。」

「嗯。就咁話啦。」

「到啦。返去好好訓啦。」唔覺唔覺，已經凌晨三點半，我送到Michelle返屋企門口。

「嗯。多謝你，返到去話我知啦。」

正當Michelle諗住轉頭入去既時候，我俾咗一個擁抱佢：「Good Night。」

「唔好再亂諗野啦。」

「拜拜。」唔好再亂諗野啦，你屋企人會好擔心。

畫咗張聖誕特別畫...
到果個劇情既時候貼下

呢次更新令我對Michelle改觀，好可憐

jerry 不得好死

做雞有報應都要覺得佢可憐
咁偷嘢坐監係咪都好可憐？

每次有流出好多討論區講到好恆個陣
其實我都會諗緊事主會點
全世界都用特別目光望自己
好D個D咪笑下就算
衰個D日日話你係雞係公廁,甚至問你幾錢Q
呢種壓力真係無幾多人頂得順

但Belle Ma個D仲可以出黎做KOL個下我呆撚左

樓主後期又寫到Michelle只係任性同女神格
又唔係真係做雞咁
都有D值得可憐既

不過睇番同Jerry單野
老實講正常好既女仔
唔應該比咁多錯誤Signal人地
搞到人地真係以為自己有機
後來仲覺得自己戴帽就玩報復
結果就搞壇咁既大頭佛出黎
雖然Jerry本身都係痴痴地線架啦

Michelle係本身雞格 但jerry真係過左火

Jerry應該都算係兵入面最癲個隻
整電腦發現娘娘同exchange識既仔仔扑野
即時懷恨在心玩大踢爆
但講真佢又唔係人地條仔
只係一廂情願以為人地對佢有意思
結果就搞到咁大單野

樓主 我返嚟啦
睇返上面d comment
心情本身平服咗少許
但又因為comment而勾起返

心痛冇得醫

Long time no see
因為鐘鉉我有諗過好無唔寫
但個plot之前諗晒

咁心痛還是要生活嘅
果排仲要考緊試

Btw多謝花小姐住記得我
我特登儲咗好耐文先嚟睇 點知又live咗
加油完埋佢

人地同時任男朋友扑野都係做雞
咁你老母實係做雞先生左你出黎
你連自己老豆係咪親生都唔撚知啦
你實係個故入面問人幾錢q 唔覆屌人扮清高 現實連手仔都冇拖過既死毒撚

繼續寫
佢都唔會想大家因爲佢頹廢

唔好唔寫

有文未阿

一日追到live左

返到Hall四點，Parsons仲係Con day既水深火熱之中，我就極速沖個涼訓覺。

起身下午一點，我好順利走咗朝早既堂。Hall啲人出晒去，遺留下來係難得既寧靜，我自己一個落樓下食Hell can。

我見到有個樣毒毒地無打扮、黑色過胸既長直髮、黑色眼鏡、唔出聲、毒毒地、個胸幾大，感覺有點似一個動漫女角色叫佐倉愛里（歡迎來到實力至上主義的教室）既女仔一個人坐咗喺窗邊既位置食飯、玩電話。

我買完飯就坐咗喺佢斜對面，原來佢玩緊交友App，不過唔係成日見到既Tinder同埋Skout，我唔知道係乜野App。

「Hi.」我主動同個毒毒地既女仔打招呼。

「.....Hi.」佢望咗我一秒，回答。

「我想問，你玩緊既依個App，叫咩名？」我補充：「好奇問下，我見好似唔係平時玩開既Tinder。」

「呢個App叫Happn，係跟Location去認識同你擦肩而過既人。有Like同埋Charm，Like對方係唔會知的，要咁啱大家都Like咗對方先可以開始對話，而Charm係要買點數，咁人地就會收到你既Notification，Matching既成功機會都會大好多。」毒女解釋得好詳盡。

「聽落吸引過Tinder，起碼Match到既人喺自己身邊既圈子出現。」我話。

「仲會睇到你地喺邊度、撞過幾多次，Link咗Instagram、Fb、Spotify、睇到大家既Common Friend、Like咗D乜野，唔怕無話題，啱晒我呢D內向既同學。」

唔知點解好想裝呢個App，可能會識到樓下毒毒既Stephanie（其實想識咪叫阿Ken介紹或者落樓下兜下囉）。不過，佢都有男朋友，仲點會玩交友App吖。

「即刻裝黎試下先。」毒女微微一笑，繼續食佢既Lunch，我就下載個App同埋注冊帳戶，都幾簡單，三兩分鐘就搞掂可以開始玩。

我Set咗年齡Range要25歲以下，其實係大學區，識到既有八成都係自己學校既人。

「唔知Search唔Search到你呢？」我一路碌電話，一路講。

「。。你啱啱碌過咗啦。」佢話。

「有咩？」我又重新拉到最頂，見到有個Icon無帶眼鏡，叫Maisy既女仔，有少少少少少似佢：「呢個呀？」

佢皺晒眉頭：「係呀。」

我心裡Wtf咗一下，拎住電話Mon對比起佢個樣：「Maisy姐，你呢個唔止假相，直頭係詐騙喎。」

「邊有咁誇，係我無帶眼鏡又化咗妝咋嘛。」如果話江柏琪同Hailey呢類自然美既女仔唔化妝就咁頹Tee沙灘褲已經好靚，咁丁丁、Candice、Michelle同埋我眼前既Maisy一定係後天加工而成，唔打扮既樣。。我無乜點見過。。應該都會扣晒分。

「好啦，見你張Icon咁有心機影，我俾個Like你啦。」我話。其實都唔係特登想識佢想，只係傾開又覺得不彷留個Contact。

「咁係邊個？」Maisy又問。

「你估下啦。」我話。

「一定係距離最近果幾個啦。你係Scholar Lam？」

「係呀，我份人就最均真，Icon係如假包換既真樣黎嫁。」

「算把啦你～」Maisy話：「不過你個名好怪，叫Scholar。」

「我D朋友都會叫我書生。我又要講一個故仔，話說我呀媽希望我讀書好叻可以做到學霸，就幫我改書生同埋Scholar個名囉。」

「咁而家既你係咪學霸？」Maisy聽得津津有味。

「應該有First Hon既。」不過分開試失咗手先入黎City，First Hon算咩學霸呀。

「嘩，好叻呀你！教下我點讀書啦！」Maisy呢個仰慕我既眼神真係世界級。

「你讀咩科嫁？」

「TQE」

「噢。。我讀E&F嫁，恐怕教唔到你Engine野。咁你識唔識邊個係Wade？」

「奇奇怪怪成個阿叔咁Defer果個？」

「哈哈哈哈！係呀係呀！」笑死我啦，我今晚一定要瘋狂恥笑阿Wade呢個毒撚。

「原來佢叫Wade。」

「係阿，唔好睇佢成個阿叔咁，佢係一個寂寞既毒撚。」

「Um..」

「即係你係Stephanie既同學？」

「我識佢，不過唔熟。」摺人對摺人，一定唔會識啦。竟然會喺度撞到Wade同Stephaine既同班同學。

「哦，佢兩個同我都係住同一個Hall。Wade成日話Stephanie好靚女，好想識佢。」賣隊友。

「你有無佢電話或者IG？等我Share俾Wade。」

「有呀，不過好似唔係咁好。」

「我唔會篤爆你啦！」

「佢IG無野睇嫁，得佢同男朋友既合照同埋禮物。」Maisy show俾我睇，係Private既，大約有200幾個Follower，咁D相都無乜特別同我喺Ken IG見到既差唔多。

「電話呢？」我再追問。

「你真係咁想要佢電話？」Maisy似乎睇穿我心思。

「唔係呀，我幫Wade八掛下。」我死口唔認。

「咁你叫Wade黎問我，我俾Stephanie電話佢。」點解我好似暗暗地被呢個女仔食住咁既？傾落覺得佢又會玩交友App，都唔係太毒。

「咁好啦～我下次叫Wade黎搵你。」我廢時為咗個電話死纏爛打。

「我夠鐘上堂啦，走先啦。」Maisy執野，準備離開。

「拜拜。再傾啦。」

「好呀。拜拜。」

唔寫係指d關於抑鬱負能量既故事~
唔係唔寫呢個故

係唔係要食step啦

Thanks

好惡阿
搵D膠掟死你 去文啦

得一篇 ？

所以我覺得阿嬌可以捱得過真係好犀利

唔止假相，直頭係詐騙喎

咁step第一次落佢地房果時 書生咪好開心

但佢而家神神化化咁
算唔算捱過咗 我都唔知

食maisy先

估唔到書生咁早就留意step

書生最後係咪同michelle/maisy 是但一個結婚呢

肯定係kpk

食左毒妹先再食step

Maisy係咪有得試做但再做要加錢嗰個

係 我琴日睇完最新呢套之後都特登再追多次舊故

不過舊故書生好似唔太在意係Step面前嘅形象咁
帶哂女上房屌同分佢比Wade 一齊MMF

真係估唔到未真正識Step就對人有興趣

睇完最新呢篇

樓主
睇下我哩個新讀者幾有你心
琴晚訓唔著就一路追你故去到依家live咗
個故係咪就嚟完架啦

係囉
我覺得林書生真係鍾意step架

只係sp
書生真心愛既只有kpk

希望Michelle可以去外國重新發展啦

我覺得咁都幾好

你真係以為自己好了解我咩？

好，咁你講下你有幾了解我？

生得高？個樣斯斯文文文成個書生咁？屋企有d錢？食女王？

就憑你對我片面的認識？

你確認你所見到既，就係我既全部嗎？

世人都係好膚淺，佢地只會相信用眼睇到最表面果一層既野。

但事實係，好似小王子所講：

「最重要的東西只用眼睛是看不見的。」

用心感受下我係一個點樣既人。

我就係林書生。

無獎競猜

龜速完結...

林書生你知唔知林書生點諗？

當局者迷
林書生掛住屌女 得撚閒理自己係乜人

只要唔好搞到有花柳愛滋就ok啦

但搞佢同時間又搞Felix條女啵

定係書生唔鐘意咁淫既女仔呀
一開始書生都唔知佢咁淫 所以先有性趣咋？

書生咩女未玩過
step只係普通野

Maisy邊頁出現過 搵吾到

吾你老母

加速啊
好想睇！

文盲學人追故

掛住睇電視，你地要多謝花先生熄咗個電視迫我開始寫文

花先生

熄咗電視 可能熄埋燈呢
到時加甜

我返上Hall hea陣就落去上Lecture。

Maisy好快就喺個App入面Accept我既Like，開始一段對話。

Maisy個毒樣同性格有啲唔夾，喺電話你會感受到佢係主動既類型，我暫且稱呼佢係鍵盤戰士。

明明係我撩佢傾計認識佢，喺電話度佢會主動去了解你，問你好多問題，由讀咩科、Year幾、住邊度、屋企有無兄弟姊妹、拍過幾次拖等等。。

我好似填問卷咁答Maisy，不過太私人既野我無答，我會答我住Hall，係A0等等模陵兩可既答案。

佢掛住查我家宅，我都無機會問佢啲乜。

喺佢問我大約第十個問題之後，我終於忍唔住問佢：【問我咁多問題，其實你係咪諗住Sell保險？】

Maisy：【唔係呀，乜我好煩咩？】
我：【少少啦】我好誠實嫁。
我：【問你一個問題，你有無養過倉鼠？】
Maisy：【無呀，你想養？】
我：【我想買隻俾朋友，不過唔知邊度有得買。】
Maisy：【我幫下眼？】嘩好主動呀。呢個女仔一定好肌渴，我只係順口撩下女仔認識佢，其他野Maisy就自動波。
我：【今日六點去旺角寵物街？】落堂啱啱好。
Maisy：【好的，六點喺拉巴門口等。】

我努力抑壓自己微笑既表情，變成一個Poker face。

即使已經約過咁多女仔，但每個初次約會都係會令人期待。

落堂Parsons問我：「去Ac1食飯？」

我答佢：「不了，約咗人。」

Parsons：「嗚呀，女？正唔正嫁？」

我拎住Maisy Happn張相俾Parsons品評：「今朝食Hell can果陣識，見佢玩緊呢個App。」

我突然發現自己已經長大了，由以前約女要偷偷摸摸到而家媾女可以光明正大咁講。

Parsons望住張自拍：「嘩。化到咁行眼大大又幾大波咁。只係單單係房入面既自拍眼神已經非常淫盪，唔錯唔錯。」

就咁睇張相Maisy的確都係似搵Sp，唔通因爲咁我先至肯同佢出街？我既世界除咗江柏琪，好似未有一個正常級數以上既女仔係唔會搞。

我：「但佢真人係好撚毒，戴住副粗框眼鏡毒過靜宜好多。」

Parsons笑笑口：「叫佢整返呢個Look，你再幫佢拍過第二套AV。」

我：「屌你仲提。」

Parsons：「搵日叫佢上黎Hall玩，我又昅下先。你唔啱既話我接收呀。」

佢咁講完，搞到原本無乜興趣既我都想食下佢，想同人爭野。

我：「好呀，我陣間Try try。」

我去咗拉巴門口等Maisy。

呢一刻，Maisy竟然換咗個戰鬥格既打扮落黎。

化咗妝著大眼仔，純白色花紋既蕾絲連身裙，心口既位置透視，好明顯咁見到白色Bra，仲要大波好有迫爆既感覺，裙高高膝頭仲要開叉，喺City既校園黎講呢種打扮都算幾性感。

反而係我好Hea就咁恤衫短褲。

我同佢打招呼：「Hi...乜咁啱呀。」

「係囉。」Maisy自信滿滿地回答我。

「你著到咁靚，成個人唔同晒。。好似Icon果張相咁。」

「咁你而家知道係真相，唔係詐騙啦？」

「唔係，係假樣。你睇下你塊面啲批檔成寸厚。人地Photoshop張相，你就Photoshop個樣。」佢應該好想打我，對住佢唔知點解特別毒舌。

「食屎啦你！人地仲咁俾心機打扮先出黎！」

「咁快就被我既美色迷住咗？」

「係呀，所以你唔好拒絕我啦。」Maisy對我一笑。

「咩話？我唔明你講緊乜既？我地行啦。」我同Maisy講。

「好呀。」

係文呀

2017最後一炮係咪俾Maisy

哇 係文呀 很久無甜

應該2018第一炮

輕輕一推

有無Maisy既圖

有d公廁feel

覺得maisy 好正

我都覺

好正
加速

Happy New Year!

係喎 甜呢

happy new year

新年快樂🎉

果然2017年都係未完到故
不過都越黎越近高潮位
新年快樂呀樓主

Pish !

Happy new year

想睇Michelle

Please search "佐倉愛里" （歡迎來到實力至上主義教室）

毒咗。。。

文就目標時間十一點半。。

Maisy

「點解你要買倉鼠送俾人？」一路行，Maisy問我。

「我朋友最近有啲抑鬱，情緒好唔穩定。難得佢對倉鼠有興趣，咪想買俾佢等佢搵返啲寄託。」

「點樣抑鬱法？」

「因為一啲解決唔到又返唔到轉頭既事發生咗，令佢受到好大壓力，好容易喊、亂諗野鑽牛角尖、由一個好有自信既女仔變到好自卑，仲會𠝹手。」又唔可能同人講流出事件，我講得好玄。

「會𠝹手。。你唔驚佢情緒唔好會虐鼠咩？」Maisy提出一個問題。呢個念頭令我有一絲既害怕，驚Maisy講既野會成真。

「咁我咪唔應該買倉鼠俾佢？」

「如果只有咁先幫到佢，呢個風險都無可避免。試諗下如果你朋友無咗精神寄託會自殺咁點算？」

「。。。」要犠牲一樣野既幸福而成就自己，咁樣仲會係一件值得鼓勵既事嗎？道德話俾我知當然唔係。

「都係自唔自私既問題。」但現實既我會。

「人類都係自私。為咗自己既幸福有乜野做唔出？」Maisy咬牙切齒咁講。

「你好似好有感受咁。」我回答Maisy，雖然不明所以。

「我每日咁努力付出都係只為咗維持自己既基本生活。」Maisy突然開心事台話：「我屋企無錢，每日打幾份工都係為咗賺學費，有時都唔知生存為乜。」

「又要努力讀書鬥拎Scholarship交學費，唉，講起都覺得辛苦。」Maisy呻。仲話叫我教佢讀書，睇黎佢先係Dean list類既真正學霸。

「Sorry呀出黎買野應該開開心心，突然間講咗自己既煩惱。」

林書生係咪應該考慮下做社工？咁多人都搵我講心事。

我若有所思：「咁又唔好咁講，家家有本難念的經。我地生活喺資本主義既社會，自細既教育係要競爭而唔係互利，覺得我要贏、要批判對方先係對自己好；我寧願你少一粒魚蛋，都唔要我多一粒再對分半粒既觀念。不過呢個唔係剩係香港有既問題，好多地方都面對緊。」

「點解會咁諗，係因為我睇過一本講北歐芬蘭政策與生活既書。作者係一位芬蘭既女記者，因為結婚而搬咗去美國居住，受到好多生活上既衝擊，分析兩個地方不同之處。」

「其中提到芬蘭有好多真正幫到市民既政策，雖然芬蘭既稅率偏高，但市民卻可以享有優質既生活，免去好多林林總總既費用，例如有全方位既醫療保健、男或者女人生咗仔有一年既有薪產假，如果父母仲想延長假期仲可以有兩年福利津貼、免費讀大學同埋研究所。美國人覺得呢D政策係養懶人，努力又有錢既人當然要享受多D，但作者卻指芬蘭政府係幫市民處理好多基本生活需要，先有心思同時間去發展自己既個人事業，而喺芬蘭交稅係羊毛出自羊身上，為自己支付優質既服務。」

「到作者搬去美國就好唔適應當地為生活既疲憊，小至貼士俾幾多、電話Plan有好太種浮動價格既選擇Which喺芬蘭唔需要好仔細咁格價驚俾人呃都係一種壓力，喺芬蘭作為中產既佢黎到都要擔心生計，仲要講追夢真係難過登天。」

「人地幾幸福，來生不做香港人呀我！」Maisy話。

「但作者覺得因為呢種破釜沉舟既壓力先成就到卓越、自由、熱情、有創意既American Dream。到底邊種生活先最好，都係睇自己用咩角度去睇。可能到你做咗芬蘭人又嫌果邊悶，天氣唔好不見天日。哈哈。」我回答。

講下講下，我地已經去咗寵物街其中一間有賣倉鼠既舖頭。

店員同我地介紹咗黃金鼠、小銀狐、三線鼠、布丁鼠、小紫王。。

見到佢地眼仔碌碌的確好萌好得人鐘意。

店員同我介紹咗D性格比格溫馴既倉鼠，我Filter走晒D容易咬人既惡鼠先至影相俾Michelle揀。

行咗幾間影埋倉鼠屋俾Michelle揀，個情況好有《情色漫畫老師》入面哥哥正宗行街Skype妹妹紗霧既感覺，唔知做乜勁。。。

我：【呢度D倉鼠啱唔啱心水呀？唔啱我再影俾你啦！】
Michelle：【就呢隻啦。】
Michelle：【唔該你！】Michelle卻沒有以往咁厭尖，好快就揀咗一隻灰色偏白既小紫王倉鼠。仲要同我講唔該。

我再幫Michelle買咗鼠籠、食盤、飲水器、廁所、磨牙棒、倉鼠糧。。

好好記底店員同我講既新手須知，就同Maisy返去九龍塘。

時間比想像中早好多。

「陣間食唔食飯？」我問Maisy。

「好呀。」

「我上去Hall擺完野落黎，你喺樓下等我啦。」又唔係想撩人扑野，無事幹拍人地上自己房，廢時令人誤會。

「唔好啦，自己一個等戇居居咁。。」

「Er..咁好啦。」

「上去參觀下你間房。」Maisy笑得令人難以拒絕。

呢排睇緊本書好似離咗題

Any肥我覺得係值得推薦既一本書
有興趣可以睇下:

北歐萬有理論：北歐人本vs.美國夢，美好生活的終極探求
The Nordic Theory of Everything: In Search of a Better Life

作者： 安努‧帕特寧 Anu Partanen

甜呢

唔算離題
要塑造林書生呢個人呢個故除咗情情愛愛扑野之外
人生思考上既啟發都好重要的
受眾除咗啲睇甜既人之外亦都可以適合追開又鐘意思考既巴絲
花小姐share多啲書啦

不過男人好少睇情色動漫老師吧

利申：有睇既男人

我想你地推薦俾我多啲

但推薦我睇既男人多過女人

感覺Maisy同書生扑完都仲有下文

花姐識嘢

1212？

Sagiri 係我老婆

幾時有文

Yo Maisy

我拍咗Maisy上Hall，房入面又竟然無人，唔知道Maisy會唔會覺得尷尬。

「男仔房黎講你間房都算整齊。」Maisy話。

「咁係因為我將啲野擺晒喺格離房，哈哈。」即係Board Game呀、麻雀枱呢啲勁曬位既野就唔好擺我度啦，只留返部我最愛既PS4同埋各式各樣既酒。

「而家落去食飯？」我擺底野就同Maisy講，免得佢誤會我對佢有所企圖。

「行到對腳好酸，我想坐下先。」Maisy坐咗喺張床度，我就執下啲倉鼠野，諗緊陣間幾時俾Michelle好。

「好啦。」

「好攰就唔想再郁返自己Hall。我想喺你度訓下，你唔介意嘛？」Maisy問我。

「但係行完街成身汗唔係咁好，不如你借件衫俾我沖涼。」Maisy藉口多多，打死都唔走，無理由見半日就話鐘意我嫁，好地地一個女仔唔返自己Hall沖涼，即係想撩我掛扑野啦。

但我覺得佢個樣好乖，好大反差。

有啲野真係無樣睇。

To eat or not to eat, that is a question.

我都係採取不主動、不拒絕、不負責既態度，總之你出手我就回應。

世界上所有女人都係淫賤既動物，我唔俾反應佢，佢就會更加想要得到我。

我好懷疑呢個世界到底有無一個唔淫盪既女仔。

其實係唔會有。

處女唔淫盪只不過係佢無試過，未被人開發，唔知道內心有一隻沉睡既野獸。

我拎咗件T恤俾Maisy。

佢喺我面前除咗條蕾絲透視連身裙，全身只剩下雪白色既內衣，豐滿迫爆既巨乳上圍頓時呈現喺我眼前。

瘦底有腰，正常偏白既皮膚，有少許肉地卻不是肥，禾稈冚珍珠，真係唔好睇小平時唔打扮毒女仔。

Maisy個胸應該喺我見過咁多個對手入面最大，大過Candice，刷咗林書生扑女大全新紀錄。

我吞吞口水，望住Maisy。

「做咩眼甘甘咁望住我？你覺得我好正咩？」Maisy用好挑釁既聲音話。

Maisy走近喺床邊既我，推倒我訓喺咗Parsons既床，女上男下。

基本上我既視線都被佢對人間凶器擋住，好大，好想大大力一野揸落去。

我忍住咗主動既衝動並唔係扮聖人，而係我想睇下Maisy可以淫到乜野程度。

「你平時飲咁多酒，應該試過One Night Stand？」Maisy輕聲問，我感到佢既氣噴落我條頸到，身癢不及心癢。

「你咁樣扒喺我度，叫人點忍呀。」我印象中，自己好似無正式One Night Stand過。果陣喺蘭桂芳同果個Vanessa臨埋牙先至食詐糊，其他人都係認識咗見過幾次先會搞。

「For fun only，唔好鐘意咗我。」Maisy戴頭盔，先小人後君子。

很好，正合我心意，我唔想有手尾。

沒有絲毫既猶豫，Vanessa一野錫落黎，佢既吻就好似風暴一樣狂野熱情。

開始了。

「嗯。。」只係錫既時候Maisy已經發出好似AV女優一樣既叫聲，有點假但又不令人討厭。

我伸手攬住佢條腰。

Maisy大大個洗面奶砸落黎，我好似俾佢搞到抖唔到氣咁。

「唔。。」

Maisy捉住我對手放落佢個胸度大大力咁揸，揸到佢都紅晒。

單單呢五分鐘既舉動，我已經發現Maisy係好L Chur既女仔。

佢拉我起身，騎上我個身，細細聲叫我：「抱我。」

望住門口，示意要我鎖門。

咁我就攬住隻樹熊，一路錫，一路行去門口同埋廁所鎖門。

我想放Maisy喺張枱度摸佢妹妹，點知我一伸手就俾佢推開拒絕咗。

佢想做乜野呢？

Maisy舉起我對手，幫我將全物既衫褲都除晒，小書生早已硬如鋼鐵。

Maisy半跪喺地下，幫我既小書生沾上口水，每一下都吸真空，含到最深，功力非一般，舒服到我全身都酸晒，忍唔住叫咗出聲。

佢將自己既Bra同底褲都除咗，仲要係超稀有既Pink Lin同埋乾淨既白虎。

天阿，呢個世界點解會有咁正既女？完全係男人最想遇到做對手既類型。

Maisy喺我識既人入面唔係最靚，卻係反差最大、喺床上表現最性感、最淫既一位。

仲記得第一次見到女仔唔著衫個心係幾咁興奮，到遇到教我乜野係SP既阿婷已經覺得佢係世上最淫既女人，中間做遇過唔少女仔，估唔到都仲有令我驚訝既人出現。乜野叫做天外有天，人外有人就係咁解囉。

當試過太多唔同既人，以前扑野既記憶已經減褪，唔再覺得係一件需要特別去記住既事。以前覺得好大件事，到今日卻覺得不值一提，真係諷刺。

我訓喺床度，Maisy拉我對手，遮住我對眼，仲叮囑我唔準偷睇。

我胸口感覺到有點冰涼又黏黏既感覺。

我忍唔住睜開眼偷睇，原來Maisy拎咗支私家既蜜糖出黎倒咗係我身上，仲打算幫我全身奶乾淨晒。

刺熱既舌尖滑過冰涼既每一處，當經過某D敏感既部位，例如乳頭、格勒底、小書生，整個人都會爽到好似飛咗上太空咁舒暢。

情緒高漲，就如我既小書生一樣，漲大到最好既狀態。

我叫Maisy訓底，佢開頭都唔想訓，好似仲想騎上我度Un。

但我已經忍唔住要趕緊插入。

我去櫃度攞Condom，Maisy又拒絕我咁紳士既舉動：「唔驚，你可以中出我。」

聽完我已經失晒理智，呢個人真係好痴線。

我摸摸Maisy既妹妹，早已濕咗一大片，基本上你隻手放喺上面，都會自動插到入去。

見Maisy妹妹都已經Ready，精神糊神，一副「快D插我」既眼神，免去無謂既手指前戲，抬起佢對腳，一個傳教師式就大大力插到最深。

或許我只係啱啱識佢，唔洗就住就住錫住佢，我好似痴咗線咁，每一下都超級大力插入去。

「啪、啪、啪、啪、啪、啪、啪、啪、啪、啪。」

房間入面充斥住肉掂肉既啪啪聲，連張床都俾我地Un到不停撞埋牆，好嘈，我肯定只要喺走廊既人都會聽到房入面大戰既情景，但我已經爽到無暇去理會。

再加埋Maisy既好肉緊叫得愈來愈大聲既淫語：「嗯～～阿～嗯嗯嗯嗯嗯～～再好大D～～快D～～～阿～～Kimochi～～好爽阿。。。點解。。～～你可以咁正，搞到人咁舒服。。阿。。阿阿阿阿阿阿阿阿。。唔好。。唔好阿。。。我就黎高潮啦。。。」

其實咁既力度同埋速度去抽插，加埋Maisy咁正，真係好易收皮。

我開始想諗其他野分散下注意力，因為我想享受呢種感覺耐D，唔想咁快忍唔住射咗。

喺想射既時候，我停下我既動作，諗住休息返十秒。

Maisy反客為主，將我重新撲倒床上，觀音坐蓮。

女仔坐上面，望住佢個胸部上下上下咁有視覺效果，真係特別爽。

Maisy都好扭得，終於，我喺佢上下騎坐，打圈既移動再加埋收陰肌既神功底下，都為Maisy既妹妹獻上咗子孫。

「你射咗好多呀。你睇下。」Maisy用手指撐開佢既妹妹，白色既精液喺洞口流出。

我同Maisy全身都出晒汗，成身鬆晒，今晚既戰況非常激烈，好高質。

成張床都係我同Maisy既汗，仲有Maisy既西水，成個籃球咁大個圈。

「唔怪得Check in既時候張張床都有白色一撻撻。」我話。

「哈哈，睇黎大家都好有性福。」Maisy話。

一入嚟就有文

我隻倉鼠呢

打錯咗名

推到有Maisy user

好似喺另一個post見到有

Thanks
我已經打錯咗幾次Michelle

臭雞個個post

好耐無見到甜
一黎就咁正

Maisy果然係個潛力股
佢會唔會第一次見到書生已經吼住想食

比書生免費試食
之後收錢咖

我無上黎咁耐
都係得咁少

不嬲冇半年都唔好入一次黎

2018上半年完唔完到文？

btw花小姐真係好淫

現實中如果識到佢真係好正

yoyoyo

我只係一個肥矮毒...

但係你每日就係幻想呢d情節
係咪暗示緊你好多經驗呢

咁花先生好偉大

潛力股...

係阿 我愛您呀花先生

我唔想比

我同Maisy各自沖涼，就送佢返Hall樓下。

對於Maisy喺床上既表現，我非常滿意，佢淫賤既表情、落力既表現，加上姣好既身材，已經成為林書生性史上最好扑既女人，我相信世上係無一個男人可以拒絕咁淫蕩既女人。

只得我同Maisy既Lift入面，我都好罕有咁暗示想同佢繼續落去：「我地，仲會唔會見？」

「你指既係喺街，定喺床度見？」Maisy故作自然，眼光無望住我，一路玩頭髮一路問。

「喺床。」只係想搵SP既我開心見誠，唔想浪費時間。

Maisy嘴角微微一笑：「我好正咩？想2 Round？」

我笑一笑，無出聲。

「我收錢嫁喎。」同Maisy熟咗先發現佢真係好鐘意講笑。

「係咩？咁收幾多呀？」我順住佢既笑話去回應。

「一千。」

「一千？一次？」

「普通一千蚊1Q，全包。過夜一萬無限Q，制服、SM、Bondage、菊花、強姦、私影咩Plan都有。如果淨係想食飯睇戲行街都得，$200一個鐘。」Maisy好順口咁將佢既報價表講出黎，令到我頓時O咗咀。

「。。認真咩？」我問。一千蚊，就可以買得起你呢種質素既女仔？講真，你話一萬蚊，我都覺得值。一個女仔既身體係無價嫁，多多錢都買唔到。

「所以我扑之前咪話For fun。我見同你幾好傾，咪同你玩下。但其實平時我同人扑野係要收錢的。」Maisy既意思係佢好貴嫁，唔洗錢就免費俾你屌咗一Q，你有賺要感謝上天啦。

「。。原來你係Ptgf。」

「你當係一個試做既Offer啦。」

開心見誠係好，但自己既玻璃心又承受到幾多真相？

只係識咗Maisy半日講唔上什麼感情，但聽到佢咁講既果一刻，我個心真係好Hurt。

說話太直白就會傷人。

換個角度諗，係廢時你愈陷愈深，到時更傷，所以先要話在前頭。

原來由一開始Maisy同我傾計都係有目的。

當年欺騙溫梓柔感情既林書生係幾咁低劣，我對自己做過既行為感到羞恥。

而家我既心情就好似Download咗一隻Game以為係免費，好L好玩、成個人已經沉迷晒，到七日後先知道原來一直都係試玩，想再玩就要俾一千蚊一獲咁既感覺。。

俾人焗玩，呢個時候我寧願從來無試玩過呢個Game。。好似俾人呃課金咁。。傷心。。

「我唔鐘意講錢，我覺得Sex係你情我願咁先有趣。」我同Maisy講。

「明白，唔緊要。咁當我無講過。」我感到Maisy有半秒流露出不悅既表情，非常現實。

Maisy說了一聲再見，就頭也不回咁返Hall。

原來One night stand被女仔拋棄係咁既感覺。

喺呢個花花世界玩咗咁耐，仲未識規距羊？

以後寧願我負天下人，莫他人負我。

只有物化所有女性，當佢地係一件死物、一件飛機杯，咁就刀榕不入，唔會再有任何感覺了。

結果我同Maisy連晚飯都無一齊食到。

可能係我心入面太衝擊太尷尬。

成日聽到人地講叫雞沉船呢類都市傳說都係一笑置之。

無諗過我既人生會認識到傳說中既Ptgf。

啱啱仲要太爽無用套，都唔知會唔會有性病嫁！

嚇到我即刻打電話搵埋醫務所預約做Body check。

我既心如鹿撞，我有衝動俾錢Maisy叫佢今晚再同我大戰。咁正既囡囡，1Q真係唔夠喉。

我係咪沉咗船？點解我會係咁諗起Maisy？

我好想去搵Maisy。

Maisy係一隻為金錢出賣自己身體既雞！你竟然會掛住D咁既人！

只係為咗果一千蚊，跌都跌咗，去打份工都會搵到。。（天曉得幾年後通脹係貴咗咁多？）

你唔好搵佢啦，搵SP無問題，身體自主，係自由。

但一俾錢，你就係一隻用錢去買性交易既雞蟲，好Cheap，永不翻生。

我一直覺得好似Ken會去叫雞，為咗錢去出賣自己既呢種人好Dirty。

我接受到一個有SP既女仔做女朋友，但唔會接受到一個做過雞既人做女朋友。

我講唔出Logic上面明買明賣，絲毫不涉及戀愛成份既Sex有乜野問題。

但喺我心入面，卻係比SP更難以接受。

「普通一千蚊1Q，全包。過夜五千無限Q，制服、SM、Bondage、菊花、強姦、私影咩Plan都有。如果淨係想食飯睇戲行街都得，$200一個鐘。」Maisy好順口咁將佢既報價表講出黎，令到我頓時O咗咀。

過夜即係5千定1萬

紅字更正
睇返舊文對返Ratio五千會啱d

追左po咁耐第一次留名
忍唔住想講句唔係掛
書生唔通係因為maisy先變player

可能種種經歷嘅

Sp同雞真係唔同
估唔到書生接受唔到

見書生話諗起以前對溫梓柔 玩人哋係羞恥，我仲以為書生會己所不欲勿施於人咁改邪歸正

食到遲早中招

照咁睇差不多開始同step深交啦wo

冇記錯 阿Maisy係同step同班

有冇人可以話我聽主角幾時做player 我睇到中一已經頂唔順

佢係因為中學一切既經歷慢慢變player喎
頂唔順不如你去睇純甜故

打個飛機先睇囉

書生都要叫雞 ？ 唔好傻

書生對於食女既心態
應該係基於互相滿足肉體
而唔係買賣交易

所以Maisy呢隻雞
書生點會有咁大興趣
不過條件上呢隻雞的確最好砌

再加上書生好多女埋身 想扑野根本唔洗用錢

但太容易又冇挑戰性
Btw KPK好耐冇出場 係咪已經被無限中出

我估都係
然後應該又係一貫玩法
又比人呃定玩到咩咁
先喊住番黎搵書生

以書生既身家背景，個著眼點唔應該係錢
因為佢唔休身邊無囡既話，搵到隻有反差既雞可以寫多d 內心感受，或者試多幾q後既心得
如果從而有影響日後同step 既交流都唔錯

Step 唔係雞.....

人地邊有話你係雞

佢意思應該係
因為食過雞
以後食女個陣
或者會分得清楚D
究竟係滿足肉體定係錢銀交易

「叮噹～」我去到Michelle家門前按鐘，而家係夜晚十點半，比上幾次凌晨時段早咗好多。

傷心既事實係，Michelle係我深夜時段先會搵既人。

如果一個男人只會係佢得閒既時候，突然間出現喺你面前；永遠只得佢搵你，無你搵到佢；深夜時段先可以見面，你可以飛咗佢嫁啦，佢只係搵你舌時間。

只有幾個理由：佢唔緊張你、佢有正室要陪、佢去搵朋友或者做其他野都好，總之都重要過搵你，而且佢根本唔Care呢個行為會唔會阻住人休息訓教。

「Michelle～」我好嗲咁叫Michelle：「靚仔外賣小紫王倉鼠送到～」

Michelle微微一笑，打開門：「今日咁早呀。」

見時間尚早，Michelle邀請我去佢屋企。

佢屋企有三層，空間闊落，係裝修比較時尚既類型，最令我印象深刻係周圍都係雲石同埋落地玻璃（唔實用，望出窗外無乜景觀可言，屋外面已經係迷你既花園仔停車場，有心既可以望到晒你屋入面既情況，好無私穩；反光問題又唔可以裝鏡玻璃，住半山有街景山景，私穩度較高）

入到屋係有一陣寒意。

仲見到Michelle既媽媽坐喺廳睇緊新聞。

第一次見到Michelle媽媽，都幾後生，中長曲髮，感覺係一個有氣質修養既女人。

Michelle同媽媽介紹我係林書生，佢扮作唔識我：「Hello，當自己屋企咁得嫁啦。」

「係既Auntie～」我拎住個大袋：「倉鼠既野我擺喺度？」

「拎出黎睇下。」Michelle話。

「好呀。你睇下我幾有效率，琴晚講完今日就有啦～」

「唔知你有無上網睇下點養倉鼠～不過店員姐姐姐都有教我點養。」

我個籠出黎，隻倉鼠好緊張咁樣周圍跑滾輪，面頰仲塞滿種子。

「倉鼠係好柔弱既動物，需要可以隱藏同埋空間多變既地方，佢地既身體對溫度都好敏感，突然間高低五度有可能失溫、熱衰竭，會有生命危險。轉天氣既時候要將間屋改用其他物料。」

「食野就食混合、種子、蔬果，以防佢地牙齒太長會造成進食困難，要買磨牙木俾佢地咬。」

「要放木糠或者廚紙係底墊住。清潔就係你換木糠既時候，放倉鼠入去專用浴沙，佢就會自己碌嫁啦～」

Michelle拎咗粒種子試圖餵倉鼠，卻俾佢咬咗一下。

「哎呀。」Michelle痛到大叫。

「唔可以一黎就餵佢～照顧倉鼠要好細心同埋哄細路咁樣。而家餵佢都未必理你，放佢係屋企一個禮拜，每日俾野食同埋幫佢換水清潔，等佢習慣咗幫咗先再摸佢，同佢玩啦。」我話。

「倉鼠真係好敏感。。」啱呀，好似有情緒既女人，講句唔啱聽既說話都會搞到全球暖化，世界末日咁。

如果要養寵物，我會養有性格又唔洗點照顧既貓，而唔係敏感既倉鼠。因為我怕麻煩，養貓你只要俾足夠既食物，放置唔理佢都可以生活得好好，可能仲唔理你添。

「悉心既照顧可以陶冶性情。。」我已經唔知自己講緊乜。

「鼠鼠叫咩名好呀？」

「小紫王。。不如叫紫紫阿？」我胡亂提議。

「應該撞名撞到癲。」即係咖啡色既狗叫Coffee，柴犬就叫廢柴一樣。

「不如叫GG啦。今翅GG了。」

「叫芝芝都幾得意阿。」Michelle話：「芝芝你好吖，歡迎你加入我地既大家庭吖。」

我望一望錶，已經十一點半。

「時間都夜，我唔打搞你地啦。」扑完野都有少少攰，想快D返Hall訓教。

「你去唔去參觀下Michelle間房？Michelle房入面有好多畫作。」Michelle既媽媽問我。

「好呀。」佢咁開到聲，唔上去睇好無禮貌既。

我完全唔知道Michelle鐘意畫畫。

我跟住Michelle同埋佢媽媽上咗去二樓，走廊周圍都係Michelle既畫作，主要係風景類既水彩，同埋時裝既速畫。

入到Michelle房，我真係俾佢嚇親。

Michelle間房成間酒店房咁大，已經係人地細屋既廳。

令我嚇親當然唔係屋既大小，而係周圍放住好多巨型油畫，入面都係令人不安既畫作。

有血腥個身穿咗個洞好多腸跌咗出黎臉帶笑容既伯伯；垂死被眾多小動物例如蛇、老鼠、甲甴吞食緊既獅子、滿臉愁容；被錢包圍住既女皇帝；放滿唔同武器，枱上有隻批咗皮蘋果既房間；詭屋面著住白色修女服既女鬼，背景喺Michelle既房間。。。。。

Michelle份人應該好整齊，半個人咁高既油畫卻擺到整個房間都係。。

我不禁諗，如果我自己一個入黎依間房，Michelle會唔會放咗捕獸器既機關捉咗我去禁室培育？

今日既Michelle，已經唔係我當初認識既佢。。。

「Michelle最近好鐘意油畫，呢D都係佢既大作。」Michelle媽媽話。

我努力管理臉上不安既表情。

「呢張係一個腸癌既病人用刀剖開自己個肚，一路以黎既病痛終於得以根治，人生終於解脫，所以覺得好幸福。」Michelle話。

「呢張係萬獸之王獅子難敵合力既弱小，展示出團結既力量。」

「女皇帝看似有權有勢，被雍容華貴包圍，但實情佢既國家發生緊溫疫，佢自己拋棄咗家人喱咗係只有自己知道既地下密室，只剩返佢一個人去渡過佢既餘生。」

「放滿武器既房間係我喺ISIS既新聞見到而描繪出來，加咗個蘋果，寄語我地刀槍可以係武器，亦都可以係幫助我地既工具。」

「呢隻女鬼係我有一晚發夢見到既畫面。」

其實Michelle諗野都幾。。正面呀。。

將D咁恐怖既野諗得咁有意義。

「哦。。。嘩。。。真係好犀利呀Michelle。我覺得你可以開畫展。」我受驚多D。藝術既野，我識條鐵咩。

「我有咁既打算，遲D畢業可能返外國開畫展。」

「好呀，到時我一定會黎睇嫁。。」

「都夜啦，我返Hall先。」

Michelle媽媽拎咗幾千蚊俾我：「唔該晒你幫Michelle買倉鼠。」

「唔洗啦，少少心意送俾Michelle。」

「唔好同我客氣，要咗佢啦。不如坐底食下糖水？Michelle今日整咗蛋糕。」

「我約咗同學倒數慶祝生日，真係要走啦。我地下次再見啦。」講咗個大話，我只想急急腳走人。。。

「咁下次再黎～Michelle送人出門口啦。」

寫完笑咗出聲，劇情暴走咗

今日竟然呢個鐘數出文

好突然 花小姐今日一定係好得閒

平時都係夜一夜先出文
今次竟然下晝出文

本身諗住十點起身寫到一點出去食飯
結果訓到一點 夜晚先出去

乜唔係之前見過Michelle媽媽？

係電話聯絡過姐

原來係咁

好似有D囂張左
諗住點收科

新讀者。一次過追曬咁多集
留個名先

仲以為要引入房斬書生

係一個咁恐怖既房扑野一定好正

仲以為會3p

斬死書生個仆街

告你嫁

我冇咁既能耐

我離開Michelle屋企，頭也不回、不自覺咁快步行咗好耐，直到去到九龍塘地鐵站，一個我覺得安心既地方，先至放慢腳步。

「呼。」我深呼吸一口氣。

俾Jerry恐嚇人地Michelle都未驚，我驚；連入去Michelle既房見到啲藝術品都驚，我係咪男人黎嫁？

我真係好細膽，唔想被人知道我有咁懦弱既一面。

Michelle總係令我又驚又喜，獲獲新鮮獲獲甘。

第一印象活潑可愛、知書識禮，識落先知係港女，最近仲痴咗線添。

Maisy都係一樣令我又驚又喜。

以為佢係一個好毒既女仔，識咗一日就可以同你搞埋一齊，仲係做援交性技造詣極高既淫婦。

喺荷蘭既外國留學生可以落藥迷姦群P、識既網友又會Changing Parner扑晒野、初戀覺得林敏兒係真愛自己係世上最幸福既男人卻俾帽我戴。。

你話吖，呢個世界仲有咩可以相信？

我愈來愈睇唔透。

由細到大，我認知既所有野都係假。

初時都仲有良心去做一個好人。但隨住太多令人心碎、扭轉價值觀既經歷，加埋魔鬼既誘惑令我做過咁多錯事都無受過應有既懲罰。

現在才學懂，以往覺得既「錯誤」先係「正確」。

呢個城市入面人人外表正常，每六十秒就過咗一分鐘去運作，世界從不為誰而改變佢既規則。

然而，表面既安穩底下卻是一潭污水，骯髒兮兮。

貪得意踩咗落去整到成身污糟晒。

覺得好污糟，想洗返乾淨。

即使我已經唔再主動踩落一灘污水度，但馬路既一輛車經過，又會濺到自己成身都係。

又或者落完雨既一條馬路，點行都係污糟。。。

你已經忘記咗條馬路本來有幾乾淨。

馬路有好多污水，不是理所當然既事嗎？

人生就係一個局玩無選擇既遊戲。

不如忠於自己。

去他媽的道德。

我返到Hall沖個涼無耐，Parsons、Wade、Felix同Hailey推門而入。

「乜咁齊人呀？」我問。

「屌，咪你囉！廢時俾人燒春袋！咪Call馬落去深水埗食野再行返黎。」Parsons大大聲話。

好Roomate就是會喺適當時候醒目食糖水。

「哈，你幾時喺度嫁。」我問。

「我一直都喺Felix房度吹緊水，你屌得咁爽咁大力緊係唔知啦。」

「我喺走廊經過都聽到條女喺度叫～咦～林書生你好咸濕呀～」Hailey用一個八婆Tone笑我。

「你又好好咩，死淫婦。」我指既係佢有男朋友，但仲會同Hall入面既男仔打茄輪做SP，已知既對象包括Hall莊CK，同埋Parsons（早幾個禮拜，佢無啦啦講我知）。

故事係某一日，我喺Hall Hea 99，早午晚分別撞弱Hailey帶唔同男仔上Hall。

佢男友咁多頂綠帽都懵然不知，我一方面覺得佢好慘，另一方面又會用一個忍笑既食花生Mode去睇依件事。

我每次都想喺佢正印男友面前疾Hailey：「今日第幾個男友呀？」但奈何唔想搞到人地家變（可能人地一早知，但覺得Hailey太正所以扮唔知呢？Who knows？），都無講出口。

「關你咩事？我個個都淫就偏偏唔淫你！」算吧啦你。我覺得同Hailey會扑野都係To be or not to be既Question，大家條件OK又知道對方搵開SP，零難度，已經Mark咗係可食用，係差在幾時先有咁既機會。可能有日鳩痕走入去佢間房，捉住佢黎車，咁就食嫁啦。

「快啲請晒我地食糖水，唔係就將條女啲Kimochi錄音開心Share！」Wade話。

「好好好，今晚糖水我既。」

「正，嗌個最撚貴既。」Parsons話，已經急不及待拎張外賣紙出黎睇。

「仆街啦你，下次你扑野果陣我實嗌個雙倍價錢。」

「咪住，講咗咁耐，圖都無幅？」難得平時比較少野講既Felix今日都好興奮咁問我。

我又開返Happn張Icon開心Share。

「就係今朝講果條女？」Parsons話：「呢頭話人毒，果頭就食咗人，肯定係聽到我想接收佢先即食啦。」

「截你糊吹咩。」的確，我因為Parsons話想食Maisy，令我對Maisy加咗分。

女人，要有人爭既先馨香。

「點呀用家食評？」Parsons好有興趣。

「認真。。好淫。。」我好認真咁同Parsons講：「睇佢唔出，佢係我人生中食過最淫既女。」

「佢張Icon真係好正，對眼已經寫住『慾求未滿』四隻字。」Parsons稱讚。

「點解你成日都識到D咁正既女，我玩Scout淨係識到D賓賓。」Wade好葡萄我。

「算啦，有D野，你恨唔黎嫁啦。食得女多，都有好多煩惱。」Parsons話。其實我唔知Parsons具體食過幾多囡，我諗同我差唔多。

「我明。」又驚Hurt到人，同人講每一句野都擔心人地會誤會；自我形象低落、自責，覺得自己好仆街；因為呃得人多，自己都信任唔到其他人；接受唔到普世既價值觀，見過晒唔同類型既女仔會容易不自覺對比；性方面既要求亦都好高，好難滿足，真係有苦自己知。。。

「但Maisy同你同班，你唔認得咩？」我問Wade。

「我地班最靚已經係Stephanie，得果幾條女，邊有咁正既囡呀？」

「有囉，學霸黎嫁，Dean list攞Scholarship！」

Wade好認真望張相去Recall返佢既記憶：「嗯。。哦！！呀！！！我知佢係邊個啦！！我仲以為佢係Mainland。」

「竟然？佢Local黎。」

「佢痴住Mainland堆人做Project，平時打扮又頹，以為佢係Mainland都好合理。」

「不過呢D都唔係重點。重點係我食完見佢咁淫，心裡好似中大獎一樣咁開心。」我繼續：「點知，佢同我講係試做Q，話以後都要收錢，一千蚊一Ｑ。」

「點解咁正都要去做雞，點解！」我崩潰。

「求介紹！」Parsons話。

「我陣間問Maisy攞電話，你自己搵佢啦。」

「真正既好巴打係共享女友。」

「鬼同你共享咩。我唔想做你老襟。益下Felix，介紹你識？」

「唔啦。俾女朋友知道既話，擰甩我耳仔都似。」Felix係一個外形同性格一樣咁陽光正直既好男仔，即使係我地一班豬朋狗友既環境下，都唔會受到影響，好堅持對佢女朋友忠心。如果我係女仔，一定Mark晒Felix呢個荀盤唔放。

「車，介紹咗，佢鬼知咩。上黎訓埋佢都唔知啦，又唔同U。」Felix個女朋友Janice係Poly讀的，科目不詳。

「唔啦，拍拖講個信字。好野留返俾你地D單身狗慢慢嘆。」Felix答。

「啱呀，好似我男朋友咁，幾信我，我對佢又好。」Hailey好自豪咁話。

「做你男朋友真係慘。」我Comment。男友對你咁信任，換來既係D乜。。。

順手食埋Hailey

頭先坐巴士見到隔離個絲打睇緊呢個故 好奇入黎睇吓咩故

絲打你好, 我係米缸